[{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/ex-prestador-de-servico-usa-carro-da-prefeitura-irregularmente-obstrui-garagem-no-meier-15455470", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Ex-prestador de servi\u00e7o usa carro da prefeitura irregularmente e obstrui garagem no M\u00e9ier"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/buraco-atrapalha-trafego-por-mais-de-um-mes-em-rua-de-campo-grande-15431803", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Buraco atrapalha tr\u00e1fego por mais de um m\u00eas em rua de Campo Grande"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/moradores-de-rua-se-instalam-sob-viaduto-na-barra-da-tijuca-para-consumir-drogas-15428502", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Moradores de rua se instalam sob viaduto na Barra da Tijuca para consumir drogas"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/motoristas-nao-respeitam-pedestres-param-sobre-calcada-da-rua-dezenove-de-fevereiro-15427199", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Motoristas n\u00e3o respeitam pedestres e param sobre cal\u00e7ada da Rua Dezenove de Fevereiro"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/sem-poda-arvore-alcanca-altura-do-5-andar-de-predio-na-tijuca-15392302", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Sem poda, \u00e1rvore alcan\u00e7a a altura do 5\u00ba andar de pr\u00e9dio na Tijuca"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/grade-instalada-em-calcada-impede-passagem-de-cadeirantes-na-avenida-presidente-vargas-15387447", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Grade instalada em cal\u00e7ada impede passagem de cadeirantes na Avenida Presidente Vargas"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/esgoto-vaza-na-rua-conde-de-itaguai-na-tijuca-moradores-temem-pelo-risco-de-doencas-15396477", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Esgoto vaza na Rua Conde de Itagua\u00ed, na Tijuca, e moradores temem pelo risco de doen\u00e7as"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/queda-de-energia-em-ruas-de-botafogo-alvo-de-reclamacao-de-moradores-do-bairro-15384752", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Queda de energia em ruas de Botafogo \u00e9 alvo de reclama\u00e7\u00e3o de moradores do bairro"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/em-busca-de-sombra-policial-militar-estaciona-carro-sobre-ciclovia-da-lagoa-15372516", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Em busca de sombra, policial militar estaciona carro sobre a ciclovia da Lagoa"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/entrada-de-estacao-do-metro-na-zona-sul-tomada-por-rio-de-aguas-fedorentas-15344359", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Entrada de esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 na Zona Sul \u00e9 tomada por \u2018rio de \u00e1guas fedorentas\u2019"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/tapumes-de-obra-ficam-no-caminho-prejudicam-passagem-de-pedestres-na-barra-da-tijuca-15322654", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Tapumes de obra ficam no caminho e prejudicam a passagem de pedestres na Barra da Tijuca"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/deque-de-madeira-em-ipanema-usado-como-balcao-por-vendedores-ambulantes-15325060", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Deque de madeira em Ipanema \u00e9 usado como balc\u00e3o por vendedores ambulantes"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/raizes-de-arvore-arrebentam-calcada-atrapalham-passagem-de-pedestres-no-grajau-15324695", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Ra\u00edzes de \u00e1rvore arrebentam cal\u00e7ada e atrapalham a passagem de pedestres no Graja\u00fa"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/banheiro-publico-sem-teto-fica-na-mira-de-moradores-de-predio-em-laranjeiras-15322935", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Banheiro p\u00fablico sem teto fica na mira de moradores de pr\u00e9dio em Laranjeiras"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/placa-de-proibido-estacionar-nao-inibe-motoristas-que-insistem-em-parar-irregularmente-15312374", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Placa de proibido estacionar n\u00e3o inibe motoristas que insistem em parar irregularmente"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/bicicleta-para-uso-compartilhado-ganha-cadeado-e-privatizada-em-copacabana-15292077", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Bicicleta para uso compartilhado ganha cadeado e \u00e9 \u2018privatizada\u2019 em Copacabana"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/agua-desperdicada-desde-janeiro-na-rua-retiro-dos-artistas-em-jacarepagua-15290576", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "\u00c1gua \u00e9 desperdi\u00e7ada desde janeiro na rua Retiro dos Artistas, em Jacarepagu\u00e1"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/retirada-de-arvore-gera-polemica-na-rua-serrao-na-ilha-do-governador-15264359", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Retirada de \u00e1rvore gera pol\u00eamica na Rua Serr\u00e3o, na Ilha do Governador"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/lampadas-de-postes-sao-mantidas-acesas-na-autoestrada-lagoa-barra-mesmo-durante-dia-15268246", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "L\u00e2mpadas de postes s\u00e3o mantidas acesas na Autoestrada Lagoa-Barra, mesmo durante o dia"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/canteiros-da-avenida-rio-branco-onde-havia-oitis-estao-ha-mais-de-um-ano-sem-arvores-15257671", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Canteiros da Avenida Rio Branco onde havia oitis est\u00e3o h\u00e1 mais de um ano sem \u00e1rvores"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/leblon-perde-vagas-de-estacionamento-para-instalacao-de-estacao-do-bike-rio-15244060", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Leblon perde vagas de estacionamento para a instala\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o do Bike Rio"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/chuveirinho-em-quiosque-da-barra-da-tijuca-fica-ligado-sem-parar-desperdicando-agua-15224386", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Chuveirinho em quiosque da Barra da Tijuca fica ligado sem parar, desperdi\u00e7ando \u00e1gua"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/vazamentos-de-agua-na-grande-tijuca-mobilizam-moradores-que-pedem-fim-do-desperdicio-15223318", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Vazamentos de \u00e1gua na Grande Tijuca mobilizam moradores que pedem fim do desperd\u00edcio"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/condutores-de-jet-ski-desrespeitam-lei-ameacam-banhistas-na-praia-da-barra-da-tijuca-15203976", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Condutores de jet-ski desrespeitam lei e amea\u00e7am banhistas na Praia da Barra da Tijuca"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/taxistas-param-em-fila-dupla-fora-de-ponto-atrapalham-passagem-de-carros-na-zona-norte-15202784", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Taxistas param em fila dupla, fora de ponto, e atrapalham passagem de carros na Zona Norte"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/mato-cresce-em-rua-com-problemas-de-conservacao-em-sao-francisco-niteroi-15191172", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Mato cresce em rua com problemas de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Francisco, Niter\u00f3i"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/caminhao-deixado-na-praca-benedito-cerqueira-provoca-problemas-em-serie-na-lagoa-15176732", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Caminh\u00e3o deixado na Pra\u00e7a Benedito Cerqueira provoca problemas em s\u00e9rie na Lagoa"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/academia-da-terceira-idade-na-praca-do-lido-tem-equipamentos-quebrados-enferrujados-15155797", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Academia da Terceira Idade na Pra\u00e7a do Lido tem equipamentos quebrados e enferrujados"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/carro-forte-invade-faixa-do-brt-na-avenida-das-americas-em-manha-de-transito-bom-na-barra-15156345", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Carro-forte invade faixa do BRT na Avenida das Am\u00e9ricas, em manh\u00e3 de tr\u00e2nsito bom na Barra"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/falta-de-conservacao-em-praias-preocupa-moradores-de-arraial-do-cabo-na-regiao-dos-lagos-15138954", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Falta de conserva\u00e7\u00e3o em praias preocupa moradores de Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/moradores-temem-queda-de-poste-deteriorado-na-rua-vitor-meireles-no-riachuelo-15136633", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Moradores temem queda de poste deteriorado na Rua V\u00edtor Meireles, no Riachuelo"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/trecho-de-rua-em-santa-teresa-vira-deposito-irregular-de-lixo-15119563", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Trecho de rua em Santa Teresa vira dep\u00f3sito irregular de lixo"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/moradores-de-rua-levam-moveis-para-praca-chaim-weizmann-em-botafogo-15097441", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Moradores de rua levam m\u00f3veis para a Pra\u00e7a Chaim Weizmann, em Botafogo"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/agua-limpa-jorra-sem-parar-ha-mais-de-uma-semana-na-rua-pires-de-almeida-em-laranjeiras-15096995", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "\u00c1gua limpa jorra sem parar h\u00e1 mais de uma semana na Rua Pires de Almeida, em Laranjeiras"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/carros-abandonados-em-calcadas-da-taquara-atrapalham-rotina-de-pedestres-15064866", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Carros abandonados em cal\u00e7adas da Taquara atrapalham a rotina de pedestres"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/espelho-dagua-da-praca-luis-de-camoes-na-gloria-vira-piscinao-para-moradores-de-rua-15043648", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Espelho d\u2019\u00e1gua da Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria, vira \u2018piscin\u00e3o\u2019 para moradores de rua"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/caminhao-fica-parado-sobre-faixa-de-pedestres-em-rua-movimentada-do-jardim-botanico-15063376", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Caminh\u00e3o fica parado sobre faixa de pedestres em rua movimentada do Jardim Bot\u00e2nico"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/obra-de-predio-fecha-rampa-de-deficientes-fisicos-em-calcada-do-centro-15048619", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Obra de pr\u00e9dio fecha rampa de deficientes f\u00edsicos em cal\u00e7ada do Centro"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/frequentadores-da-praca-nelson-mandela-reclamam-da-falta-de-conservacao-da-area-publica-15053474", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Frequentadores da Pra\u00e7a Nelson Mandela reclamam da falta de conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea p\u00fablica"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/calcada-estreita-com-poste-no-meio-do-caminho-dificulta-passagem-na-rua-humaita-15036377", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Cal\u00e7ada estreita e com poste no meio do caminho dificulta a passagem na Rua Humait\u00e1"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/terreno-abandonado-vira-lixao-preocupa-moradores-de-rua-na-tijuca-1-15030522", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Terreno abandonado vira lix\u00e3o e preocupa moradores de rua na Tijuca"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/lixo-carro-sobre-calcada-uma-combinacao-muito-indigesta-em-rua-do-leblon-15015827", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Lixo e carro sobre cal\u00e7ada, uma combina\u00e7\u00e3o muito indigesta em rua do Leblon"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/operacao-irregular-de-carga-descarga-atrapalha-rotina-de-quem-vive-em-ipanema-15013201", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o irregular de carga e descarga atrapalha a rotina de quem vive em Ipanema"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/pedestres-sofrem-com-falta-de-educacao-dos-motoristas-na-estrada-da-gavea-14999583", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Pedestres sofrem com a falta de educa\u00e7\u00e3o dos motoristas na Estrada da G\u00e1vea"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/calcada-em-frente-unirio-que-fica-no-caminho-para-pao-de-acucar-esta-cheia-de-buracos-14991251", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Cal\u00e7ada em frente \u00e0 Unirio, que fica no caminho para o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, est\u00e1 cheia de buracos"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/obra-de-pavimentacao-termina-mas-poste-deixado-no-meio-de-rua-da-ilha-do-governador-14973480", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Obra de pavimenta\u00e7\u00e3o termina, mas poste \u00e9 deixado no meio de rua da Ilha do Governador"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/carros-estacionados-na-calcada-atrapalham-pedestres-em-avenida-da-lapa-14964359", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Carros estacionados na cal\u00e7ada atrapalham pedestres em avenida da Lapa"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/moradores-de-rua-montam-acampamento-em-esquina-movimentada-de-copacabana-14954372", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Moradores de rua montam acampamento em esquina movimentada de Copacabana"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/montanha-de-lixo-deixada-em-calcada-da-avenida-radial-oeste-em-frente-uerj-14948166", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Montanha de lixo \u00e9 deixada em cal\u00e7ada da Avenida Radial Oeste, em frente \u00e0 Uerj"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/kombi-estaciona-em-faixa-de-pedestres-para-vender-frango-em-feira-14938937", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Kombi estaciona em faixa de pedestres para vender frango em feira"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/grade-do-brt-colocada-em-curva-da-rua-teixeira-de-castro-expoe-motoristas-acidentes-14938874", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Grade do BRT colocada em curva da Rua Teixeira de Castro exp\u00f5e motoristas a acidentes"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/esgoto-transborda-em-calcada-da-barra-escorre-para-meio-fio-da-rua-14930339", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Esgoto transborda em cal\u00e7ada da Barra e escorre para o meio-fio da rua"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/poste-enferrujado-preocupa-moradores-da-rua-cinco-de-julho-em-copacabana-14919729", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Poste enferrujado preocupa moradores da Rua Cinco de Julho, em Copacabana"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/em-sao-cristovao-passageiros-ficam-no-sol-apos-abrigos-de-onibus-serem-levados-para-centro-14885025", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, passageiros ficam no sol ap\u00f3s abrigos de \u00f4nibus serem levados para o Centro"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/homem-desrespeita-lei-joga-milho-em-canteiros-para-alimentar-pombos-em-botafogo-14884807", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Homem desrespeita a lei e joga milho em canteiros para alimentar pombos em Botafogo"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/falta-de-estrutura-em-ponto-de-onibus-alvo-de-reclamacao-em-campo-grande-14873260", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Falta de estrutura em ponto de \u00f4nibus \u00e9 alvo de reclama\u00e7\u00e3o em Campo Grande"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/falta-de-fiscalizacao-facilita-bandalhas-leva-acidentes-na-avenida-paulo-de-frontin-14861667", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o facilita bandalhas e leva a acidentes na Avenida Paulo de Frontin"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/entulho-acumulado-na-avenida-pastor-martin-luther-king-atrapalha-acesso-uma-passarela-14884873", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Entulho acumulado na Avenida Pastor Martin Luther King atrapalha acesso a uma passarela"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/carros-bloqueiam-calcadas-em-ruas-da-regiao-da-praca-da-bandeira-14865455", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Carros bloqueiam cal\u00e7adas em ruas da regi\u00e3o da Pra\u00e7a da Bandeira"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/porta-de-equipamento-de-telefonia-fica-aberta-expondo-componentes-eletronicos-chuva-14873194", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Porta de equipamento de telefonia fica aberta, expondo componentes eletr\u00f4nicos \u00e0 chuva"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/vazamento-em-posto-da-orla-da-zona-sul-deixa-areia-suja-com-mau-cheiro-14868013", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Vazamento em posto da orla da Zona Sul deixa a areia suja e com mau cheiro"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/sinal-de-transito-jaz-escondido-em-copa-de-arvore-na-cidade-nova-14859543", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Sinal de tr\u00e2nsito jaz escondido em copa de \u00e1rvore na Cidade Nova"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/piscina-de-agua-parada-se-forma-em-terreno-que-abrigaria-nova-sede-do-tre-na-praca-onze-14850258", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "\u2018Piscina\u2019 de \u00e1gua parada se forma em terreno que abrigaria nova sede do TRE, na Pra\u00e7a Onze"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/lixo-deixado-irregularmente-em-parte-da-encosta-da-pista-claudio-coutinho-na-urca-14840651", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Lixo \u00e9 deixado irregularmente em parte da encosta da pista Claudio Coutinho, na Urca"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/excesso-de-cadeiras-em-cacamba-de-caminhao-chama-atencao-na-orla-de-sao-conrado-14821006", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Excesso de cadeiras em ca\u00e7amba de caminh\u00e3o chama a aten\u00e7\u00e3o na orla de S\u00e3o Conrado"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/bueiro-em-rua-de-botafogo-entope-toda-vez-que-chove-forma-poca-junto-ao-meio-fio-14806276", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Bueiro em rua de Botafogo entope toda vez que chove e forma po\u00e7a junto ao meio-fio"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/raizes-de-arvore-sao-cimentadas-em-rua-do-jardim-botanico-14792309", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Ra\u00edzes de \u00e1rvore s\u00e3o cimentadas em rua do Jardim Bot\u00e2nico"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/motociclistas-invadem-espaco-de-pedestres-em-passarela-da-avenida-brasil-14767716", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Motociclistas invadem espa\u00e7o de pedestres em passarela da Avenida Brasil"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/carros-motos-transformam-calcada-do-estadio-do-engenhao-em-estacionamento-14672045", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Carros e motos transformam cal\u00e7ada do est\u00e1dio do Engenh\u00e3o em estacionamento"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/placas-de-estacionamento-exclusivo-para-idosos-deficientes-somem-da-orla-do-recreio-14741290", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Placas de estacionamento exclusivo para idosos e deficientes somem da orla do Recreio"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/terreno-abandonado-se-transforma-em-esconderijo-para-bandidos-em-caxias-14708538", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Terreno abandonado se transforma em esconderijo para bandidos em Caxias"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/calcada-bloqueada-impede-passagem-na-avenida-epitacio-pessoa-14706971", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Cal\u00e7ada bloqueada impede passagem na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa"},
{"url": "https://oglobo.globo.com/eu-reporter/motoristas-fazem-bandalha-deixam-pedestres-em-risco-na-gavea-14706358", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Motoristas fazem bandalha e deixam pedestres em risco na G\u00e1vea"}]
