[{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-28-02032015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (28)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rio-de-janeiro-completa-450-anos-de-maravilhas-que-enchem-os-olhos-do-mundo-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Rio de Janeiro completa 450 anos de maravilhas que enchem os olhos do mundo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-menos-de-48-horas-tres-rebelioes-sao-registradas-na-regiao-metropolitana-de-belem-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Em menos de 48 horas, tr\u00eas rebeli\u00f5es s\u00e3o registradas na regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-causa-alagamentos-na-grande-sao-paulo-na-tarde-deste-sabado-28-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Chuva causa alagamentos na grande S\u00e3o Paulo na tarde deste s\u00e1bado (28)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladrao-devolve-vestido-da-atriz-lupita-nyongo-levado-apos-cerimonia-do-oscar-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Ladr\u00e3o devolve vestido da atriz Lupita Nyong'o, levado ap\u00f3s cerim\u00f4nia do Oscar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-apreende-mais-de-200-obras-falsificadas-de-pintores-famosos-na-espanha-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia apreende mais de 200 obras falsificadas de pintores famosos na Espanha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/russos-homenageiam-lider-da-oposicao-morto-com-quatro-tiros-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Russos homenageiam l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o morto com quatro tiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-embriagado-perde-controle-e-atropela-mulher-que-caminhava-pela-calcada-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Motorista embriagado perde controle e atropela mulher que caminhava pela cal\u00e7ada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-morre-apos-explosao-de-bueiro-na-china-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a morre ap\u00f3s explos\u00e3o de bueiro na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-vai-ate-o-uruguai-para-posse-do-novo-presidente-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff vai at\u00e9 o Uruguai para posse do novo presidente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pf-vai-investigar-denuncias-de-caso-que-revela-lavagem-de-dinheiro-no-hsbc-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "PF vai investigar den\u00fancias de caso que revela lavagem de dinheiro no HSBC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-do-correio-atropela-cachorro-e-gera-revolta-nas-redes-sociais-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Carro do Correio atropela cachorro e gera revolta nas redes sociais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/torcedor-morre-apos-ser-atropelado-antes-de-jogo-do-internacional-em-porto-alegre-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Torcedor morre ap\u00f3s ser atropelado antes de jogo do Internacional, em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-lava-jato-mais-dois-empreiteiros-assinam-acordo-de-delacao-premiada-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato: mais dois empreiteiros assinam acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morre-um-dos-irmaos-siameses-separados-apos-cirurgia-em-goiania-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Morre um dos irm\u00e3os siameses separados ap\u00f3s cirurgia em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-100-mil-casos-de-dengue-colocam-o-brasil-em-estado-de-alerta-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Mais de 100 mil casos de dengue colocam o Brasil em estado de alerta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhoneiros-protestam-em-sete-estados-mesmo-apos-ordens-judiciais-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Caminhoneiros protestam em sete estados mesmo ap\u00f3s ordens judiciais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-tenta-localizar-assaltantes-que-mataram-empresario-italiano-em-sao-paulo-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia tenta localizar assaltantes que mataram empres\u00e1rio italiano em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/fotos/choveu-e-alagou-descubra-os-riscos-que-voce-corre-ao-entrar-em-contato-com-esta-agua-28022015", "date": "2015-02-28 00:00:00", "title": "Choveu e alagou? Descubra os riscos que voc\u00ea corre ao entrar em contato com esta \u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-27-28022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (27)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preciso-de-ajuda-personal-stylist-e-opcao-para-nao-perder-tempo-ao-escolher-roupas-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Preciso de Ajuda: personal stylist \u00e9 op\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder tempo ao escolher roupas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/misterio-do-vestido-azul-e-preto-mobiliza-internet-e-repercute-em-todo-o-mundo-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Mist\u00e9rio do vestido azul e preto mobiliza internet e repercute em todo o mundo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-do-missouri-encontra-oito-mortos-em-residencias-de-comunidade-rural-do-estado-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Policia do Missouri encontra oito mortos em resid\u00eancias de comunidade rural do estado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/terrorista-do-estado-islamico-que-executa-refens-em-videos-e-identificado-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Terrorista do Estado Isl\u00e2mico que executa ref\u00e9ns em v\u00eddeos \u00e9 identificado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/autoridades-americanas-recuperam-quadro-de-picasso-roubado-em-2001-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Autoridades americanas recuperam quadro de Picasso roubado em 2001"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lider-da-oposicao-ao-governo-de-vladimir-putin-e-assassinado-em-moscou-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "L\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo de Vladimir Putin \u00e9 assassinado em Moscou"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cameras-de-seguranca-flagram-consumo-e-venda-de-drogas-em-condominio-do-rj-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a flagram consumo e venda de drogas em condom\u00ednio do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-apreende-mais-de-quatro-toneladas-de-maconha-na-rodovia-regis-bittencourt-sp-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia apreende mais de quatro toneladas de maconha na rodovia R\u00e9gis Bittencourt (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alem-do-prejuizo-alagamentos-provocados-pela-chuva-tambem-causam-doencas-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Al\u00e9m do preju\u00edzo, alagamentos provocados pela chuva tamb\u00e9m causam doen\u00e7as"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morre-leonard-nimoy-o-spok-de-jornada-nas-estrelas-aos-83-anos-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Morre Leonard Nimoy, o Spok de 'Jornada nas Estrelas', aos 83 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/delator-da-operacao-lava-jato-revela-pagava-propina-a-diretoria-de-servicos-da-petrobras-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Delator da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato revela pagava propina \u00e0 diretoria de servi\u00e7os da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-o-fim-de-semana-em-todo-o-brasil-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para o fim de semana em todo o Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/seguranca-de-rodrigo-janot-e-reforcada-durante-evento-em-uberlandia-mg-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Seguran\u00e7a de Rodrigo Janot \u00e9 refor\u00e7ada durante evento em Uberl\u00e2ndia (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-da-saude-e-anvisa-devem-mudar-calculo-do-reajuste-dos-precos-dos-remedios-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Anvisa devem mudar c\u00e1lculo do reajuste dos pre\u00e7os dos rem\u00e9dios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-da-fazenda-anuncia-aumento-de-impostos-para-empresas-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Ministro da Fazenda anuncia aumento de impostos para empresas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhoneiros-continuam-manifestacoes-e-bloqueiam-rodovias-em-sete-estados-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Caminhoneiros continuam manifesta\u00e7\u00f5es e bloqueiam rodovias em sete estados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/a-espera-de-cirurgia-mulher-e-mandada-para-casa-por-falta-de-estrutura-em-hospital-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "\u00c0 espera de cirurgia, mulher \u00e9 mandada para casa por falta de estrutura em hospital"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-motorista-passa-mal-invade-calcada-e-por-pouco-nao-atropela-pedestre-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "RS: motorista passa mal, invade cal\u00e7ada e, por pouco, n\u00e3o atropela pedestre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-consegue-alvara-de-soltura-falso-e-deixa-presidio-de-seguranca-maxima-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Traficante consegue alvar\u00e1 de soltura falso e deixa pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dona-de-creche-e-detida-suspeita-de-maltratar-criancas-em-cachoeirinha-rs-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Dona de creche \u00e9 detida suspeita de maltratar crian\u00e7as em Cachoeirinha (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/impressionante-carro-despenca-de-50m-e-motorista-sai-com-poucos-ferimentos-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Impressionante: carro despenca de 50m e motorista sai com poucos ferimentos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulheres-sao-presas-acusadas-de-fornecer-drogas-para-cracolandia-no-centro-de-sp-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Mulheres s\u00e3o presas acusadas de fornecer drogas para cracol\u00e2ndia no centro de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-homem-que-comanda-trafico-em-cracolandia-na-zona-leste-de-sp-27022015", "date": "2015-02-27 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende homem que comanda tr\u00e1fico em cracol\u00e2ndia na zona leste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/personal-assistant-da-uma-forca-para-quem-nao-consegue-conciliar-todas-as-atividades-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Personal assistant d\u00e1 uma for\u00e7a para quem n\u00e3o consegue conciliar todas as atividades"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-26-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (26)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maconha-e-legalizada-em-washington-capital-dos-eua-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Maconha \u00e9 legalizada em Washington, capital dos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-suspeito-de-participar-de-atos-de-vandalismo-na-estacao-barra-funda-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de participar de atos de vandalismo na esta\u00e7\u00e3o Barra Funda"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/juiz-rejeita-denuncia-contra-kirchner-por-acobertar-iranianos-envolvidos-em-atentados-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Juiz rejeita den\u00fancia contra Kirchner por acobertar iranianos envolvidos em atentados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jornal-divulga-identidade-de-mascarado-que-executou-refens-do-estado-islamico-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Jornal divulga identidade de mascarado que executou ref\u00e9ns do Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lei-do-caminhoneiro-deve-ser-sancionada-pela-presidente-dilma-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Lei do Caminhoneiro deve ser sancionada pela presidente Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sexta-feira-27-sera-de-temporais-em-quase-todo-o-pais-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Sexta-feira (27) ser\u00e1 de temporais em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/juiz-flagrado-dirigindo-carro-apreendido-de-eike-batista-e-afastado-do-processo-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Juiz flagrado dirigindo carro apreendido de Eike Batista \u00e9 afastado do processo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-manda-multar-caminhoneiros-que-nao-obedecerem-decisao-de-liberar-estradas-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Governo manda multar caminhoneiros que n\u00e3o obedecerem decis\u00e3o de liberar estradas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/abertura-da-nova-cpi-da-petrobras-comeca-com-desentendimento-entre-deputados-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Abertura da nova CPI da Petrobras come\u00e7a com desentendimento entre deputados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-anuncia-programa-para-micro-e-pequenos-empresarios-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Dilma anuncia programa para micro e pequenos empres\u00e1rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pf-apreende-quase-uma-tonelada-e-meia-de-cocaina-na-fronteira-com-a-bolivia-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "PF apreende quase uma tonelada e meia de coca\u00edna na fronteira com a Bol\u00edvia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/um-dia-apos-temporal-moradores-de-sp-contabilizam-os-prejuizos-com-enchentes-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Um dia ap\u00f3s temporal, moradores de SP contabilizam os preju\u00edzos com enchentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-que-morreu-eletrocutado-durante-temporal-e-enterrado-em-sao-paulo-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Homem que morreu eletrocutado durante temporal \u00e9 enterrado em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/seis-pessoas-da-mesma-familia-sao-encontradas-mortas-em-cordilheira-alta-sc-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Seis pessoas da mesma fam\u00edlia s\u00e3o encontradas mortas em Cordilheira Alta, SC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camera-em-capacete-de-pm-flagra-perseguicao-a-criminosos-em-paranavai-pr-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "C\u00e2mera em capacete de PM flagra persegui\u00e7\u00e3o a criminosos em Paranava\u00ed (PR)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiamento-permanece-reforcado-apos-tiroteio-entre-pms-e-traficantes-no-rj-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Policiamento permanece refor\u00e7ado ap\u00f3s tiroteio entre PMs e traficantes no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhonete-cai-de-viaduto-e-atinge-taxi-em-belo-horizonte-mg-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Caminhonete cai de viaduto e atinge t\u00e1xi em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-fica-em-estado-grave-apos-cair-em-vergalhao-em-buzios-rj-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a fica em estado grave ap\u00f3s cair em vergalh\u00e3o em B\u00fazios (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/guarda-municipal-reage-a-assalto-e-inicia-tiroteio-em-frente-a-escola-na-grande-sp-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Guarda Municipal reage a assalto e inicia tiroteio em frente a escola na Grande SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/entrevista-com-suzane-e-destaque-na-imprensa-redes-sociais-e-ate-na-justica-26022015", "date": "2015-02-26 00:00:00", "title": "Entrevista com Suzane \u00e9 destaque na imprensa, redes sociais e at\u00e9 na justi\u00e7a"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-25-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (25)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/entenda-como-o-personal-coach-pode-auxiliar-na-correria-do-dia-a-dia-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Entenda como o personal coach pode auxiliar na correria do dia-a-dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/professores-marcham-pelas-ruas-de-curitiba-no-decimo-setimo-dia-de-greve-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Professores marcham pelas ruas de Curitiba no d\u00e9cimo s\u00e9timo dia de greve"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-26-em-todo-o-pais-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (26) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/promessa-nos-jogos-pan-americanos-mayra-aguiar-se-arriscou-no-ballet-antes-do-tatame-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Promessa nos jogos Pan-Americanos, Mayra Aguiar se arriscou no ballet antes do tatame"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-apos-morte-de-adolescente-na-venezuela-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam ap\u00f3s morte de adolescente na Venezuela"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-diz-que-e-desconhecimento-chamar-petrobras-de-empresa-pouco-confiavel-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Dilma diz que \u00e9"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/greve-dos-caminhoneiros-mantem-mais-de-90-pontos-de-bloqueio-em-rodovias-pelo-pais-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Greve dos caminhoneiros mant\u00e9m mais de 90 pontos de bloqueio em rodovias pelo Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fbi-prende-tres-homens-suspeitos-de-terrorismo-em-nova-york-e-na-florida-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "FBI prende tr\u00eas homens suspeitos de terrorismo em Nova York e na Fl\u00f3rida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-acaba-com-disque-droga-formado-por-jovens-de-classe-media-do-rio-de-janeiro-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia acaba com 'disque droga' formado por jovens de classe m\u00e9dia do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-e-flagrada-roubando-jogos-de-videogame-em-loja-de-sao-leopoldo-rs-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Mulher \u00e9 flagrada roubando jogos de videogame em loja de S\u00e3o Leopoldo (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-procura-chefe-de-quadrilha-especializada-em-explodir-caixas-eletronicos-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia procura chefe de quadrilha especializada em explodir caixas eletr\u00f4nicos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-chuva-causa-estragos-na-capital-paulista-na-tarde-desta-quarta-feira-25-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Forte chuva causa estragos na capital paulista na tarde desta quarta-feira (25)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-morre-eletrocutado-ao-ser-atingido-por-fios-de-energia-durante-temporal-em-sp-25022015", "date": "2015-02-25 00:00:00", "title": "Homem morre eletrocutado ao ser atingido por fios de energia durante temporal em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jadson-esta-proximo-de-deixar-o-corinthians-e-se-unir-a-legiao-de-brasileiros-na-china-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Jadson est\u00e1 pr\u00f3ximo de deixar o Corinthians e se unir a legi\u00e3o de brasileiros na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-24-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (24)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tiroteio-em-restaurante-deixa-pelo-menos-nove-mortos-na-republica-tcheca-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Tiroteio em restaurante deixa, pelo menos, nove mortos na Rep\u00fablica Tcheca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mpf-apresenta-nova-denuncia-contra-ex-diretor-da-petrobras-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "MPF apresenta nova den\u00fancia contra ex-diretor da Petrobr\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camera-flagra-momento-em-que-casal-e-engolido-por-buraco-na-coreia-do-sul-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "C\u00e2mera flagra momento em que casal \u00e9 engolido por buraco na Coreia do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vazamentos-de-agua-sao-reaproveitados-por-moradores-em-meio-a-crise-hidrica-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Vazamentos de \u00e1gua s\u00e3o reaproveitados por moradores em meio \u00e0 crise h\u00eddrica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-50-medicos-enfrentam-maratona-separar-irmaos-siameses-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Mais de 50 m\u00e9dicos enfrentam 'maratona' separar irm\u00e3os siameses"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-de-onibus-perde-a-direcao-e-bate-em-13-automoveis-na-avenida-paulista-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Motorista de \u00f4nibus perde a dire\u00e7\u00e3o e bate em 13 autom\u00f3veis na Avenida Paulista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-encontra-mais-de-tres-toneladas-de-cocaina-em-mata-na-colombia-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia encontra mais de tr\u00eas toneladas de coca\u00edna em mata na Col\u00f4mbia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quarta-feira-25-sera-de-chuvas-em-boa-parte-do-pais-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Quarta-feira (25) ser\u00e1 de chuvas em boa parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-chuva-provoca-deslizamento-e-enchentes-em-diversas-regioes-de-sp-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Forte chuva provoca deslizamento e enchentes em diversas regi\u00f5es de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pmdb-promete-apoio-ao-governo-para-aprovar-medidas-de-ajustes-na-economia-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "PMDB promete apoio ao governo para aprovar medidas de ajustes na economia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/terapeuta-financeiro-ajuda-quem-quer-sair-das-dividas-e-por-o-orcamento-nos-eixos-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Terapeuta financeiro ajuda quem quer sair das d\u00edvidas e por o or\u00e7amento nos eixos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pelo-segundo-dia-caminhoneiros-protestam-contra-aumento-do-combustivel-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Pelo segundo dia, caminhoneiros protestam contra aumento do combust\u00edvel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/go-policia-suspeita-que-filhos-de-empresario-e-politico-tenham-agredido-jovens-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "GO: pol\u00edcia suspeita que filhos de empres\u00e1rio e pol\u00edtico tenham agredido jovens"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/gugu-conta-bastidores-da-entrevista-com-suzane-von-richthofen-na-cadeia-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Gugu conta bastidores da entrevista com Suzane Von Richthofen na cadeia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-armado-e-flagrado-caminhando-com-tranquilidade-na-zona-oeste-do-rj-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Traficante armado \u00e9 flagrado caminhando com tranquilidade na zona oeste do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/juiz-responsavel-por-caso-de-eike-batista-e-flagrado-dirigindo-carro-apreendido-20032015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Juiz respons\u00e1vel por caso de Eike Batista \u00e9 flagrado dirigindo carro apreendido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-suspeito-de-comandar-ataques-contra-pms-e-preso-no-rj-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Traficante suspeito de comandar ataques contra PMs \u00e9 preso no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/elevador-unico-e-estrutura-comprometida-prejudicam-atendimento-em-hospital-de-sp-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "Elevador \u00fanico e estrutura comprometida prejudicam atendimento em hospital de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-policia-busca-suspeitos-de-assaltar-deposito-de-cargas-de-empresa-aerea-24022015", "date": "2015-02-24 00:00:00", "title": "SP: pol\u00edcia busca suspeitos de assaltar dep\u00f3sito de cargas de empresa a\u00e9rea"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-23-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (23)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/por-causa-de-pronuncia-viajante-que-seguia-para-guiana-acaba-em-goiania-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Por causa de pron\u00fancia, viajante que seguia para Guiana acaba em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grande-vencedor-do-oscar-2015-birdman-rende-numero-inusitado-e-piada-polemica-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Grande vencedor do Oscar 2015, Birdman rende n\u00famero inusitado e piada pol\u00eamica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-procura-estudantes-que-sairam-da-inglaterra-para-se-juntar-ao-estado-islamico-24022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia procura estudantes que sa\u00edram da Inglaterra para se juntar ao Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-medicos-conseguem-separar-gemeas-siamesas-de-10-meses-de-idade-24022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "EUA: m\u00e9dicos conseguem separar g\u00eameas siamesas de 10 meses de idade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpo-do-pastor-e-fundador-da-igreja-pentecostal-deus-e-amor-e-velado-em-sp-24022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Corpo do pastor e fundador da Igreja Pentecostal Deus \u00e9 Amor \u00e9 velado em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-admite-que-roubou-cao-e-justifica-que-o-animal-sofria-maus-tratos-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Jovem admite que 'roubou' c\u00e3o e justifica que o animal sofria maus-tratos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescentes-se-reunem-para-agredir-outros-jovens-pelas-ruas-de-goiania-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Adolescentes se re\u00fanem para agredir outros jovens pelas ruas de Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/entrega-da-declaracao-de-imposto-de-renda-comeca-na-proxima-semana-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Entrega da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda come\u00e7a na pr\u00f3xima semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pt-tenta-incluir-periodo-de-governo-de-fhc-na-cpi-da-petrobras-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "PT tenta incluir per\u00edodo de governo de FHC na CPI da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-convoca-ministros-e-ex-presidente-lula-para-articular-apoio-da-base-aliada-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Dilma convoca ministros e ex-presidente Lula para articular apoio da base aliada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preciso-de-ajuda-familias-contratam-personais-organizer-para-facilitar-arrumacao-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Preciso de Ajuda! Fam\u00edlias contratam personais organizer para facilitar arruma\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/programa-do-gugu-producao-trabalha-a-todo-vapor-para-a-grande-estreia-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Programa do Gugu: produ\u00e7\u00e3o trabalha a todo vapor para a grande estreia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-24-em-todo-o-pais-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (24) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-99-torcedores-sao-presos-apos-briga-antes-da-partida-entre-vasco-e-fluminense-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "RJ: 99 torcedores s\u00e3o presos ap\u00f3s briga antes da partida entre Vasco e Fluminense"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpo-do-ex-baixista-do-legiao-urbana-sera-velado-em-embu-das-artes-sp-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Corpo do ex-baixista do Legi\u00e3o Urbana ser\u00e1 velado em Embu das Artes (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhoneiros-protestam-contra-aumento-do-combustivel-e-fecham-estradas-pelo-pais-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Caminhoneiros protestam contra aumento do combust\u00edvel e fecham estradas pelo Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-preso-acusado-de-falsificar-documentos-para-vender-imoveis-de-terceiros-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 preso acusado de falsificar documentos para vender im\u00f3veis de terceiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quatro-policiais-sao-assassinados-em-um-final-de-semana-no-rio-de-janeiro-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Quatro policiais s\u00e3o assassinados em um final de semana no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dono-de-restaurante-reage-e-e-baleado-durante-arrastao-no-estabelecimento-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Dono de restaurante reage e \u00e9 baleado durante arrast\u00e3o no estabelecimento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-dupla-tenta-assaltar-policial-que-reage-e-atira-contra-os-criminosos-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "Flagra: dupla tenta assaltar policial que reage e atira contra os criminosos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/as-torcidas-organizadas-devem-ser-banidas-dos-estadios-23022015", "date": "2015-02-23 00:00:00", "title": "As torcidas organizadas devem ser banidas dos est\u00e1dios?"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-21-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (21)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carnaval-que-segue-cerca-de-45-blocos-agitam-os-folioes-pelas-ruas-do-rj-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Carnaval que segue: cerca de 45 blocos agitam os foli\u00f5es pelas ruas do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/para-amenizar-problemas-dos-moradores-pm-restringe-blocos-na-vila-madalena-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Para amenizar problemas dos moradores, PM restringe blocos na Vila Madalena"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alegria-nao-vai-faltar-gugu-estreia-com-quadros-classicos-e-novidades-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Alegria n\u00e3o vai faltar: Gugu estreia com quadros cl\u00e1ssicos e novidades"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/japoneses-sao-presos-por-contrabandear-mais-de-100-animais-em-extincao-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Japoneses s\u00e3o presos por contrabandear mais de 100 animais em extin\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maus-tratos-mais-de-50-caes-aguardam-lar-apos-abandono-em-sitio-do-rj-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Maus-tratos: mais de 50 c\u00e3es aguardam lar ap\u00f3s abandono em s\u00edtio do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homens-vestem-saias-para-pedir-o-fim-da-violencia-contra-as-mulheres-na-turquia-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Homens vestem saias para pedir o fim da viol\u00eancia contra as mulheres na Turquia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionario-reage-a-assalto-e-mata-criminoso-em-farmacia-nos-eua-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rio reage a assalto e mata criminoso em farm\u00e1cia nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-juiz-manda-soltar-reu-apontado-como-operador-do-esquema-de-corrupcao-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Lava Jato: Juiz manda soltar r\u00e9u apontado como operador do esquema de corrup\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-atinge-predio-residencial-de-79-andares-em-dubai-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio atinge pr\u00e9dio residencial de 79 andares em Dubai"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corregedoria-da-pm-rj-expulsa-43-policiais-envolvidos-em-esquema-de-corrupcao-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Corregedoria da PM-RJ expulsa 43 policiais envolvidos em esquema de corrup\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-tempestade-de-neve-atinge-regioes-do-oriente-medio-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Forte tempestade de neve atinge regi\u00f5es do Oriente M\u00e9dio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/john-kerry-afirma-que-os-eua-consideram-fornecer-armas-aos-ucranianos-22022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "John Kerry afirma que os EUA consideram fornecer armas aos ucranianos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/falta-dagua-pequenas-acoes-proporcionam-boa-economia-para-empresas-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Falta d'\u00e1gua: pequenas a\u00e7\u00f5es proporcionam boa economia para empresas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/explosao-de-gas-em-mercado-deixa-pelo-menos-70-feridos-no-honduras-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Explos\u00e3o de g\u00e1s em mercado deixa, pelo menos, 70 feridos no Honduras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dupla-e-presa-em-flagrante-apos-incendiar-prefeitura-de-restinga-sp-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Dupla \u00e9 presa em flagrante ap\u00f3s incendiar Prefeitura de Restinga (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-moradores-protestam-contra-mortes-de-jovens-em-operacoes-policiais-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "RJ: moradores protestam contra mortes de jovens em opera\u00e7\u00f5es policiais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-embriagado-motorista-para-carro-em-rodovia-e-causa-acidente-com-seis-feridos-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "RS: embriagado, motorista para carro em rodovia e causa acidente com seis feridos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-e-baleado-por-criminoso-dentro-de-supermercado-em-porto-velho-ro-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Policial \u00e9 baleado por criminoso dentro de supermercado em Porto Velho (RO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/menina-de-11-anos-morre-prensada-entre-caminhao-e-carro-na-zona-norte-de-sp-21022015", "date": "2015-02-21 00:00:00", "title": "Menina de 11 anos morre prensada entre caminh\u00e3o e carro na zona norte de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vivendo-em-area-industrial-macaco-intriga-populacao-e-da-trabalho-a-equipes-de-resgate-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Vivendo em \u00e1rea industrial, macaco intriga popula\u00e7\u00e3o e d\u00e1 trabalho a equipes de resgate"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-20-24022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (20)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-negam-ter-apoiado-prefeito-de-caracas-a-planejar-golpe-de-estado-na-venezuela-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "EUA negam ter apoiado prefeito de Caracas a planejar golpe de estado na Venezuela"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bombeiros-resgatam-caes-ilhados-em-lago-congelado-nos-eua-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Bombeiros resgatam c\u00e3es ilhados em lago congelado nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/socorrista-do-samu-e-preso-suspeito-de-negar-atendimento-e-idosa-em-belo-horizonte-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Socorrista do SAMU \u00e9 preso suspeito de negar atendimento e idosa em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/horario-de-verao-termina-a-0h-deste-domingo-22-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Hor\u00e1rio de ver\u00e3o termina \u00e0 0h deste domingo (22)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/menino-de-tres-anos-morre-congelado-no-canada-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Menino de tr\u00eas anos morre congelado no Canad\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/arbitro-afirma-que-ira-processar-ganso-por-acusacao-no-jogo-contra-o-corinthians-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "\u00c1rbitro afirma que ir\u00e1 processar Ganso por acusa\u00e7\u00e3o no jogo contra o Corinthians"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataque-a-hotel-de-luxo-deixa-pelo-menos-seis-mortos-na-somalia-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Ataque a hotel de luxo deixa pelo menos seis mortos na Som\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-em-todo-o-pais-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este final de semana em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/organizacao-mundial-de-saude-aprova-primeiro-teste-rapido-para-ebola-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade aprova primeiro teste r\u00e1pido para ebola"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quadrilha-falsifica-documentacao-e-vende-imoveis-sem-que-os-donos-saibam-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Quadrilha falsifica documenta\u00e7\u00e3o e vende im\u00f3veis sem que os donos saibam"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/depois-das-montadoras-fabricantes-de-autopecas-tambem-dispensam-funcionarios-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Depois das montadoras, fabricantes de autope\u00e7as tamb\u00e9m dispensam funcion\u00e1rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-fala-sobre-lava-jato-e-cita-desvios-antes-do-governo-do-pt-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff fala sobre Lava Jato e cita desvios antes do governo do PT"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-recusa-credencial-a-representante-da-indonesia-para-atuar-no-brasil-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Dilma recusa credencial a representante da Indon\u00e9sia para atuar no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sobre-doping-anderson-silva-afirma-que-nunca-foi-trapaceiro-na-carreira-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Sobre doping, Anderson Silva afirma que nunca foi trapaceiro na carreira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-tres-policiais-sao-baleados-nas-ultimas-24-horas-em-confronto-com-criminosos-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "RJ: tr\u00eas policiais s\u00e3o baleados nas \u00faltimas 24 horas em confronto com criminosos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/juizes-e-desembargadores-querem-receber-auxilio-moradia-retroativo-dos-ultimos-5-anos-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Ju\u00edzes e desembargadores querem receber aux\u00edlio moradia retroativo dos \u00faltimos 5 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lutador-de-jiu-jitsu-invade-academia-e-espanca-namorada-e-amigo-no-interior-de-sp-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Lutador de jiu-jitsu invade academia e espanca namorada e amigo no interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presa-quadrilha-suspeita-de-ter-desviado-r-1-milhao-de-contas-bancarias-em-goiania-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Presa quadrilha suspeita de ter desviado R$ 1 milh\u00e3o de contas banc\u00e1rias em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/surto-da-superbacteria-kpc-e-confirmado-em-hospital-de-florianopolis-sc-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Surto da superbact\u00e9ria KPC \u00e9 confirmado em hospital de Florian\u00f3polis (SC)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-quadrilha-especializada-em-roubo-de-carros-no-abc-paulista-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende quadrilha especializada em roubo de carros no ABC paulista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-busca-cachorra-levada-por-criminosos-na-zona-sul-de-sp-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia busca cachorra levada por criminosos na zona sul de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caixa-dagua-que-abastece-comunidade-e-atingida-em-tiroteio-com-policiais-do-bope-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Caixa d'\u00e1gua que abastece comunidade \u00e9 atingida em tiroteio com policiais do BOPE"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-erra-saida-de-rodovia-da-marcha-a-re-e-causa-acidente-com-duas-mortes-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Motorista erra sa\u00edda de rodovia, d\u00e1 marcha \u00e0 r\u00e9 e causa acidente com duas mortes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-ladrao-e-cercado-por-policiais-em-telhado-mas-consegue-fugir-20022015", "date": "2015-02-20 00:00:00", "title": "Flagra: ladr\u00e3o \u00e9 cercado por policiais em telhado, mas consegue fugir"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desaparecimento-de-abelhas-preocupa-produtores-de-mel-do-brasil-20022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Desaparecimento de abelhas preocupa produtores de mel do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-19-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/queda-de-monomotor-mata-quatro-pessoas-em-bueno-brandao-mg-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Queda de monomotor mata quatro pessoas em Bueno Brand\u00e3o (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-24-horas-chove-o-esperado-para-o-mes-inteiro-no-acre-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Em 24 horas chove o esperado para o m\u00eas inteiro no Acre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sexta-feira-20-sera-de-chuva-em-grande-parte-do-pais-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Sexta-feira (20) ser\u00e1 de chuva em grande parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/com-multas-mais-caras-carnaval-tem-menor-numero-de-mortes-nas-estradas-em-oito-anos-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Com multas mais caras, Carnaval tem menor n\u00famero de mortes nas estradas em oito anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-americanos-anunciam-importante-avanco-na-luta-contra-a-aids-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Pesquisadores americanos anunciam importante avan\u00e7o na luta contra a AIDS"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/partida-de-futebol-termina-com-confronto-entre-policiais-e-torcedores-na-italia-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Partida de futebol termina com confronto entre policiais e torcedores na It\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-identifica-torcedores-do-chelsea-impediram-negro-de-entrar-no-metro-de-paris-20022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia identifica torcedores do Chelsea impediram negro de entrar no metr\u00f4 de Paris"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/projeto-preve-estender-trabalho-de-deputados-de-segunda-a-sexta-feira-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Projeto prev\u00ea estender trabalho de deputados de segunda a sexta-feira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-da-justica-afirma-que-audiencia-com-advogados-da-lava-jato-esta-dentro-da-lei-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Ministro da Justi\u00e7a afirma que audi\u00eancia com advogados da Lava Jato est\u00e1 dentro da lei"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/novas-regras-do-inss-entram-em-vigor-a-partir-de-marco-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Novas regras do INSS entram em vigor a partir de mar\u00e7o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/laudo-medico-aponta-que-promotor-argentino-estava-consciente-ao-morrer-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Laudo m\u00e9dico aponta que promotor argentino estava consciente ao morrer"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-20-das-criancas-na-fila-da-adocao-sofrem-algum-tipo-de-doenca-ou-deficiencia-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Mais de 20% das crian\u00e7as na fila da ado\u00e7\u00e3o sofrem algum tipo de doen\u00e7a ou defici\u00eancia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-explodem-agencia-bancaria-em-pojuca-salvador-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Criminosos explodem ag\u00eancia banc\u00e1ria em Pojuca, Salvador"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-ucrania-pede-que-tropas-da-onu-acompanhem-cessar-fogo-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Presidente da Ucr\u00e2nia pede que tropas da ONU acompanhem cessar fogo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baixas-temperaturas-nos-estados-unidos-podem-atingir-marcas-historicas-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Baixas temperaturas nos Estados Unidos podem atingir marcas hist\u00f3ricas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tribunal-de-justica-absolve-thor-batista-de-atropelamento-que-matou-ciclista-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Tribunal de Justi\u00e7a absolve Thor Batista de atropelamento que matou ciclista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-atinge-vagao-de-trem-em-ribeirao-pires-sp-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio atinge vag\u00e3o de trem em Ribeir\u00e3o Pires (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-acidente-de-onibus-que-matou-nove-pessoas-no-rj-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga acidente de \u00f4nibus que matou nove pessoas no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-acusado-de-atropelar-jovem-durante-o-carnaval-se-apresenta-a-policia-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Motorista acusado de atropelar jovem durante o Carnaval se apresenta \u00e0 pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/video-mostra-policiais-debochando-de-jovens-a-beira-da-morte-apos-acidente-de-carro-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "V\u00eddeo mostra policiais debochando de jovens \u00e0 beira da morte ap\u00f3s acidente de carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tiroteios-frequentes-em-disputas-por-pontos-de-drogas-assustam-moradores-em-mg-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Tiroteios frequentes em disputas por pontos de drogas assustam moradores em MG"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bandidos-rendem-funcionarios-e-assaltam-loja-de-informatica-em-belo-horizonte-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Bandidos rendem funcion\u00e1rios e assaltam loja de inform\u00e1tica em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-tentam-roubar-carga-de-cigarros-na-baixada-fluminense-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "Criminosos tentam roubar carga de cigarros na Baixada Fluminense"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-criminosos-trocam-tiros-com-a-policia-e-batem-em-quatro-carros-em-perseguicao-19022015", "date": "2015-02-19 00:00:00", "title": "SP: criminosos trocam tiros com a pol\u00edcia e batem em quatro carros em persegui\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quarta-feira-de-cinzas-folioes-ignoram-fim-do-carnaval-e-lotam-ruas-de-olinda-pe-19022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Quarta-feira de cinzas? Foli\u00f5es ignoram fim do Carnaval e lotam ruas de Olinda (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-18-19022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (18)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/20-mil-folioes-vao-as-ruas-de-salvador-para-arrastao-da-quarta-feira-de-cinzas-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "20 mil foli\u00f5es v\u00e3o \u00e0s ruas de Salvador para arrast\u00e3o da Quarta-Feira de Cinzas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pa-irmaos-criam-salva-vidas-para-ribeirinhos-com-planta-nativa-e-seringueira-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "PA: irm\u00e3os criam salva-vidas para ribeirinhos com planta nativa e seringueira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/milhares-de-pessoas-se-reunem-na-quadra-da-beija-flor-para-comemorar-titulo-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Milhares de pessoas se re\u00fanem na quadra da Beija-Flor para comemorar t\u00edtulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/beija-flor-conquista-titulo-de-campea-do-carnaval-carioca-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Beija-Flor conquista t\u00edtulo de campe\u00e3 do Carnaval carioca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barack-obama-se-reune-com-lideres-mundiais-para-discutir-medidas-contra-o-terrorismo-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Barack Obama se re\u00fane com l\u00edderes mundiais para discutir medidas contra o terrorismo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/beisebol-apos-intercambio-nos-eua-selecao-brasileira-mira-vaga-no-pan-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Beisebol: ap\u00f3s interc\u00e2mbio nos EUA, sele\u00e7\u00e3o brasileira mira vaga no Pan"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-volta-do-feriado-dilma-tem-prioridade-de-reverter-agenda-negativa-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Na volta do feriado, Dilma tem prioridade de reverter agenda negativa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-falta-de-obras-e-fortes-chuvas-deixam-bairro-debaixo-dagua-durante-tres-dias-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "SP: falta de obras e fortes chuvas deixam bairro debaixo d'\u00e1gua durante tr\u00eas dias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/agricultores-que-abastecem-a-grande-sp-sao-proibidos-de-usar-rios-para-irrigar-plantacoes-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Agricultores que abastecem a grande SP s\u00e3o proibidos de usar rios para irrigar planta\u00e7\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camera-de-seguranca-grava-vulcao-em-atividade-no-mexico-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "C\u00e2mera de seguran\u00e7a grava vulc\u00e3o em atividade no M\u00e9xico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vandalismo-assusta-moradores-da-vila-madalena-sp-durante-o-carnaval-19022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Vandalismo assusta moradores da Vila Madalena (SP) durante o Carnaval"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quinta-feira-19-sera-de-chuva-em-boa-parte-do-pais-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Quinta-feira (19) ser\u00e1 de chuva em boa parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confusao-carnaval-de-salvador-termina-com-quase-1000-prisoes-e-duas-mortes-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Confus\u00e3o: Carnaval de Salvador termina com quase 1.000 pris\u00f5es e duas mortes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alemao-que-passava-carnaval-no-rio-de-janeiro-e-morto-durante-assalto-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Alem\u00e3o que passava Carnaval no Rio de Janeiro \u00e9 morto durante assalto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-do-motorista-que-atropelou-jovem-em-bloco-de-carnaval-entrega-carro-a-policia-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia do motorista que atropelou jovem em bloco de Carnaval entrega carro \u00e0 pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulheres-sao-presas-apos-assalto-a-hotel-em-belo-horizonte-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Mulheres s\u00e3o presas ap\u00f3s assalto a hotel em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nove-pessoas-morrem-em-acidente-com-onibus-em-sao-goncalo-rj-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Nove pessoas morrem em acidente com \u00f4nibus em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/casal-tenta-aplicar-golpe-em-idosa-nao-consegue-e-leva-animal-de-estimacao-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Casal tenta aplicar golpe em idosa, n\u00e3o consegue e leva animal de estima\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/onibus-tomba-e-deixa-mais-de-20-pessoas-feridas-no-centro-do-rj-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "\u00d4nibus tomba e deixa mais de 20 pessoas feridas no centro do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/violencia-nas-estradas-sp-e-rs-somam-46-mortes-em-acidentes-no-carnaval-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Viol\u00eancia nas estradas: SP e RS somam 46 mortes em acidentes no Carnaval"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alerta-recipientes-ja-usados-para-produtos-quimicos-podem-contaminar-agua-captada-18022015", "date": "2015-02-18 00:00:00", "title": "Alerta: recipientes j\u00e1 usados para produtos qu\u00edmicos podem contaminar \u00e1gua captada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-17-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (17)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corinthians-e-sao-paulo-se-preparam-para-primeiro-confronto-do-ano-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Corinthians e S\u00e3o Paulo se preparam para primeiro confronto do ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cachorro-fica-preso-em-barranco-e-da-trabalho-para-bombeiros-nos-eua-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Cachorro fica preso em barranco e d\u00e1 trabalho para bombeiros nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/anderson-silva-deve-ser-julgado-pela-comissao-atletica-de-nevada-por-dopping-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Anderson Silva deve ser julgado pela Comiss\u00e3o Atl\u00e9tica de Nevada por dopping"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vai-vai-e-a-campea-do-carnaval-de-sao-paulo-com-enredo-em-homenagem-a-elis-regina-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Vai-Vai \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de S\u00e3o Paulo com enredo em homenagem \u00e0 Elis Regina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/integrantes-da-vai-vai-tomam-as-ruas-do-bixiga-sp-e-comemoram-vitoria-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Integrantes da Vai-Vai tomam as ruas do Bixiga (SP) e comemoram vit\u00f3ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/luxo-tecnologia-contagiam-sapucai-na-segunda-noite-de-desfile-das-escolas-especiais-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Luxo tecnologia contagiam Sapuca\u00ed na segunda noite de desfile das escolas especiais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/folioes-abusam-da-criatividade-e-ousam-nas-fantasias-de-carnaval-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Foli\u00f5es abusam da criatividade e ousam nas fantasias de Carnaval"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/a-ordem-e-se-sujar-bloco-de-belem-sai-de-dentro-do-mangue-e-toma-as-ruas-da-cidade-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "A ordem \u00e9 se sujar! Bloco de Bel\u00e9m sai de dentro do mangue e toma as ruas da cidade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/musicas-sucesso-no-verao-disputam-para-se-tornar-o-hit-do-carnaval-baiano-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "M\u00fasicas sucesso no ver\u00e3o disputam para se tornar o hit do Carnaval baiano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bonecos-gigantes-desfilam-pelas-ladeiras-de-olinda-e-animam-folioes-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Bonecos gigantes desfilam pelas ladeiras de Olinda e animam foli\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-brasileiros-testam-primeira-vacina-contra-a-doenca-de-chagas-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Pesquisadores brasileiros testam primeira vacina contra a doen\u00e7a de chagas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/festa-de-carnaval-termina-em-tiroteio-no-complexo-do-alemao-rj-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Festa de Carnaval termina em tiroteio no Complexo do Alem\u00e3o (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/execucao-de-oito-condenados-por-trafico-de-drogas-e-adiada-na-indonesia-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Execu\u00e7\u00e3o de oito condenados por tr\u00e1fico de drogas \u00e9 adiada na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/inquerito-sobre-ataques-terroristas-na-franca-mostram-que-acoes-foram-coordenadas-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Inqu\u00e9rito sobre ataques terroristas na Fran\u00e7a mostram que a\u00e7\u00f5es foram coordenadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/avanco-do-estado-islamico-no-norte-da-africa-e-oriente-medio-preocupa-autoridades-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Avan\u00e7o do Estado isl\u00e2mico no norte da \u00c1frica e Oriente M\u00e9dio preocupa autoridades"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/16-pessoas-morrem-eletrocutadas-em-trio-eletrico-no-haiti-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "16 pessoas morrem eletrocutadas em trio el\u00e9trico no Haiti"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-tem-prejuizo-de-r-3-milhoes-apos-ter-mudanca-roubada-de-galpao-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia tem preju\u00edzo de R$ 3 milh\u00f5es ap\u00f3s ter mudan\u00e7a roubada de galp\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estados-americanos-decretam-estado-de-emergencia-por-causa-da-neve-recorde-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Estados americanos decretam estado de emerg\u00eancia por causa da neve recorde"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chove-forte-sobre-a-regiao-sudeste-e-temporais-atingem-a-area-dos-reservatorios-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Chove forte sobre a regi\u00e3o Sudeste e temporais atingem a \u00e1rea dos reservat\u00f3rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/hackers-invadem-sistema-de-mais-de-100-bancos-pelo-mundo-e-roubam-us-1-bilhao-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Hackers invadem sistema de mais de 100 bancos pelo mundo e roubam US$ 1 bilh\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/volta-para-casa-apos-feriado-de-carnaval-ja-movimenta-rodovias-de-todo-o-pais-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Volta para casa ap\u00f3s feriado de Carnaval j\u00e1 movimenta rodovias de todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estudantes-dao-dicas-para-quem-quer-se-aventurar-em-outro-pais-para-aprender-ingles-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Estudantes d\u00e3o dicas para quem quer se aventurar em outro pa\u00eds para aprender ingl\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quantidade-de-alcool-misturada-a-gasolina-passa-de-25-para-27-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Quantidade de \u00e1lcool misturada \u00e0 gasolina passa de 25% para 27%"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familias-de-baixa-renda-devem-receber-caixas-dagua-doadas-pelo-governo-de-sp-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Fam\u00edlias de baixa renda devem receber caixas d'\u00e1gua doadas pelo governo de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-morre-afogado-ao-cair-em-buraco-aberto-pela-prefeitura-no-rio-de-janeiro-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Homem morre afogado ao cair em buraco aberto pela prefeitura no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-que-nao-respeita-lei-antifumo-e-expulso-de-onibus-por-passageiros-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Homem que n\u00e3o respeita lei antifumo \u00e9 expulso de \u00f4nibus por passageiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tres-pessoas-morrem-eletrocutadas-durante-desfile-em-nova-iguacu-rj-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Tr\u00eas pessoas morrem eletrocutadas durante desfile em Nova Igua\u00e7u (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-e-atropelado-quando-saia-para-o-carnaval-no-litoral-paulista-17022015", "date": "2015-02-17 00:00:00", "title": "Jovem \u00e9 atropelado quando sa\u00eda para o Carnaval no litoral paulista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-16-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (16)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bloco-mais-esperado-de-belo-horizonte-arrasta-multidoes-pelas-ruas-da-cidade-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Bloco mais esperado de Belo Horizonte arrasta multid\u00f5es pelas ruas da cidade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carnaval-baiano-tem-trio-sem-corda-e-arrocha-com-o-hit-do-momento-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Carnaval baiano tem trio sem corda e arrocha com o hit do momento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/musicas-que-fizeram-sucesso-nos-anos-90-fazem-agitam-carnaval-carioca-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "M\u00fasicas que fizeram sucesso nos anos 90 fazem agitam Carnaval carioca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-marca-primeira-noite-de-desfiles-das-escolas-de-samba-do-rio-janeiro-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Chuva marca primeira noite de desfiles das escolas de samba do Rio Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/2-milhoes-de-pessoas-curtem-o-frevo-pelas-ladeiras-de-olinda-pe-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "2 milh\u00f5es de pessoas curtem o frevo pelas ladeiras de Olinda (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tradicao-do-maracatu-e-destaque-no-carnaval-em-cidade-de-pernambuco-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Tradi\u00e7\u00e3o do Maracatu \u00e9 destaque no Carnaval em cidade de Pernambuco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-fica-ferida-em-explosao-de-bueiro-na-china-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a fica ferida em explos\u00e3o de bueiro na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chove-mais-que-o-esperado-para-o-mes-de-fevereiro-no-rio-de-janeiro-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Chove mais que o esperado para o m\u00eas de fevereiro no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-17-em-todo-o-pais-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (17) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fiscalizacoes-da-lei-seca-sao-reforcadas-ate-a-quarta-feira-de-cinzas-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Fiscaliza\u00e7\u00f5es da Lei Seca s\u00e3o refor\u00e7adas at\u00e9 a quarta-feira de cinzas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-dinamarquesa-prende-suspeitos-de-envolvimento-nos-atentados-de-copenhague-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia dinamarquesa prende suspeitos de envolvimento nos atentados de Copenhague"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homens-sao-presos-suspeitos-de-trafico-de-drogas-na-regiao-do-bras-sp-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas na regi\u00e3o do Br\u00e1s (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-dois-mil-imigrantes-sao-resgatados-ao-tentar-entrar-ilegalmente-na-europa-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Mais de dois mil imigrantes s\u00e3o resgatados ao tentar entrar ilegalmente na Europa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/personal-samba-e-a-solucao-para-quem-nao-leva-jeito-mas-quer-arrasar-na-avenida-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Personal Samba \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para quem n\u00e3o leva jeito, mas quer arrasar na avenida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cantor-de-axe-morre-eletrocutado-em-cima-do-trio-eletrico-durante-show-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Cantor de ax\u00e9 morre eletrocutado em cima do trio el\u00e9trico durante show"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/frequentes-assaltos-assustam-motoristas-de-lotacao-de-porto-alegre-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Frequentes assaltos assustam motoristas de lota\u00e7\u00e3o de Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crise-no-abastecimento-de-agua-faz-comerciantes-demitirem-funcionarios-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Crise no abastecimento de \u00e1gua faz comerciantes demitirem funcion\u00e1rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-recupera-moto-depois-de-ser-preso-por-engano-e-ter-veiculo-depenado-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Homem recupera moto depois de ser preso por engano e ter ve\u00edculo depenado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-agride-sobrinha-com-sindrome-de-down-em-shopping-de-florianopolis-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Mulher agride sobrinha com s\u00edndrome de down em shopping de Florian\u00f3polis"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-destroi-shopping-na-zona-norte-do-rio-de-janeiro-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio destr\u00f3i shopping na zona norte do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-agridem-moradores-apos-baile-funk-na-zona-leste-de-sao-paulo-16022015", "date": "2015-02-16 00:00:00", "title": "Policiais agridem moradores ap\u00f3s baile funk na zona leste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-14-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (14)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/movimento-de-girar-feito-pelas-baianas-ajuda-a-preservar-o-equilibrio-das-mulheres-idosas-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Movimento de girar feito pelas baianas ajuda a preservar o equil\u00edbrio das mulheres idosas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/1-milhao-de-pessoas-acompanham-cordao-da-bola-preta-no-rio-de-janeiro-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "1 milh\u00e3o de pessoas acompanham Cord\u00e3o da Bola Preta, no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cantor-de-frevo-pede-namorada-em-casamento-em-cima-do-trio-eletrico-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Cantor de frevo pede namorada em casamento em cima do trio el\u00e9trico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tradicao-dos-blocos-de-rua-ganha-mais-folego-a-cada-ano-em-sao-paulo-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Tradi\u00e7\u00e3o dos blocos de rua ganha mais f\u00f4lego a cada ano em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sete-escolas-desfilam-no-sambodromo-na-abertura-do-carnaval-de-sao-paulo-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Sete escolas desfilam no Samb\u00f3dromo na abertura do Carnaval de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/paulistao-corinthians-ganha-em-casa-do-botafogo-de-ribeiro-preto-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Paulist\u00e3o: Corinthians ganha em casa do Botafogo de Ribeiro Preto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-e-flagrado-agredido-crianca-mulcumana-em-estacao-de-trem-na-suecia-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Policial \u00e9 flagrado agredido crian\u00e7a mul\u00e7umana em esta\u00e7\u00e3o de trem na Su\u00e9cia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataque-terrorista-mata-civil-em-cafe-na-dinamarca-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Ataque terrorista mata civil em caf\u00e9 na Dinamarca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-novo-video-estado-islamico-mostra-desfile-de-prisioneiros-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Em novo v\u00eddeo, Estado Isl\u00e2mico mostra desfile de prisioneiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tiroteio-entre-policiais-e-traficantes-termina-com-tres-mortos-no-rio-de-janeiro-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Tiroteio entre policiais e traficantes termina com tr\u00eas mortos no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-casos-de-dengue-aumenta-em-varios-estados-do-pais-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "N\u00famero de casos de dengue aumenta em v\u00e1rios estados do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-chuva-deixa-alaga-ruas-e-danificas-casas-na-regiao-metropolitana-de-florianopolis-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Forte chuva deixa alaga ruas e danificas casas na regi\u00e3o metropolitana de Florian\u00f3polis"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/longe-dos-circuitos-da-folia-micro-trios-sao-improvisados-e-arrastam-uma-multidao-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Longe dos circuitos da folia, micro trios s\u00e3o improvisados e arrastam uma multid\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-destroem-caixas-eletronicos-de-cidades-do-interior-de-mg-e-sp-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Criminosos destroem caixas eletr\u00f4nicos de cidades do interior de MG e SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nivel-do-principal-reservatorio-que-abastece-sao-paulo-sobe-e-chega-a-71-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "N\u00edvel do principal reservat\u00f3rio que abastece S\u00e3o Paulo sobe e chega a 7,1%"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-atacam-policiais-militares-durante-patrulhamento-em-sao-paulo-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Criminosos atacam policiais militares durante patrulhamento em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/renato-e-cristiane-cardoso-vao-a-nova-york-e-dao-primeira-aula-ao-vivo-14022015", "date": "2015-02-14 00:00:00", "title": "Renato e Cristiane Cardoso v\u00e3o \u00e0 Nova York e d\u00e3o primeira aula ao vivo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carnaval-de-rua-do-rio-de-janeiro-deve-atrair-1-milhao-de-turistas-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Carnaval de rua do Rio de Janeiro deve atrair 1 milh\u00e3o de turistas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-13-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (13)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-e-baleado-por-policiais-que-atiraram-contra-carro-de-torcedores-do-flamengo-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Jovem \u00e9 baleado por policiais que atiraram contra carro de torcedores do Flamengo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-provoca-acidente-no-consulado-americano-em-xangai-14022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Motorista provoca acidente no consulado americano em Xangai"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cristina-kirchner-e-indiciada-por-substituto-de-alberto-nisman-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Cristina Kirchner \u00e9 indiciada por substituto de Alberto Nisman"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/consumidor-deve-ficar-atento-a-cobranca-de-taxas-ilegais-na-compra-de-imoveis-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Consumidor deve ficar atento \u00e0 cobran\u00e7a de taxas ilegais na compra de im\u00f3veis"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vitima-de-bullying-menino-autista-tem-pele-marcada-por-colegas-da-escola-em-go-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "V\u00edtima de bullying, menino autista tem pele marcada por colegas da escola em GO"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presas-mulheres-acusadas-de-seduzir-agentes-da-cadeia-para-facilitar-fuga-de-presos-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Presas mulheres acusadas de seduzir agentes da cadeia para facilitar fuga de presos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpos-de-funcionarios-mortos-em-explosao-de-navio-plataforma-sao-liberados-pelo-iml-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Corpos de funcion\u00e1rios mortos em explos\u00e3o de navio-plataforma s\u00e3o liberados pelo IML"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-policia-encontra-mais-de-duas-toneladas-de-carne-em-deposito-clandestino-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "MG: pol\u00edcia encontra mais de duas toneladas de carne em dep\u00f3sito clandestino"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/hoteis-dao-jeitinho-para-driblar-a-falta-dagua-e-atender-turistas-no-carnaval-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Hot\u00e9is d\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pessoas-encontram-na-crise-da-agua-saida-para-ganhar-dinheiro-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Pessoas encontram na crise da \u00e1gua sa\u00edda para ganhar dinheiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/protesto-de-estudantes-termina-em-confusao-em-sidney-na-australia-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Protesto de estudantes termina em confus\u00e3o em Sidney, na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/voluntarios-tentam-resgatar-cerca-de-200-baleias-encalhadas-na-nova-zelandia-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Volunt\u00e1rios tentam resgatar cerca de 200 baleias encalhadas na Nova Zel\u00e2ndia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/paulo-roberto-costa-diz-que-o-ex-deputado-recebeu-mais-de-r-5-milhoes-em-propina-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Paulo Roberto Costa diz que o ex-deputado recebeu mais de R$ 5 milh\u00f5es em propina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/to-sem-tempo-reporter-mostra-pessoas-que-tem-o-tempo-como-aliado-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "T\u00f4 Sem Tempo: rep\u00f3rter mostra pessoas que t\u00eam o tempo como aliado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/beber-muita-agua-e-a-principal-dica-para-garantir-energia-e-correr-atras-do-trio-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Beber muita \u00e1gua \u00e9 a principal dica para garantir energia e correr atr\u00e1s do trio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-de-carnaval-em-todo-o-pais-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Veja a previs\u00e3o do tempo para este final de semana de carnaval em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/folioes-do-recife-saem-do-trabalho-e-vao-direto-para-os-blocos-de-rua-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Foli\u00f5es do Recife saem do trabalho e v\u00e3o direto para os blocos de rua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-o-movimento-de-saida-para-o-feriado-de-carnaval-nas-principais-estradas-no-pais-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Confira o movimento de sa\u00edda para o feriado de Carnaval nas principais estradas no Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-atinge-sao-paulo-e-provoca-transtornos-na-regiao-leste-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Temporal atinge S\u00e3o Paulo e provoca transtornos na regi\u00e3o leste"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-agredido-pelas-costas-enquanto-caminhava-em-porto-alegre-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 agredido pelas costas enquanto caminhava em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileira-que-tentou-entrar-ilegalmente-nos-eua-teria-morrido-no-caminho-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Brasileira que tentou entrar ilegalmente nos EUA teria morrido no caminho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-dois-homens-sao-mortos-depois-que-grupo-pichou-sobre-o-desenho-de-gangue-rival-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "SP: dois homens s\u00e3o mortos depois que grupo pichou sobre o desenho de gangue rival"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeita-de-fraude-empresa-de-consorcio-ignora-determinacao-e-segue-funcionando-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Suspeita de fraude, empresa de cons\u00f3rcio ignora determina\u00e7\u00e3o e segue funcionando"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-prefeito-e-denunciado-por-usar-unico-balao-de-oxigenio-de-ubs-em-festa-13022015", "date": "2015-02-13 00:00:00", "title": "Ex-prefeito \u00e9 denunciado por usar \u00fanico bal\u00e3o de oxig\u00eanio de UBS em festa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-12-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (12)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-reencontra-cadela-levada-durante-assalto-gracas-a-denuncia-anonima-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia reencontra cadela levada durante assalto gra\u00e7as a den\u00fancia an\u00f4nima"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-deputados-trocam-socos-no-parlamento-de-kiev-na-ucrania-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Flagra: deputados trocam socos no parlamento de Kiev, na Ucr\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tudo-pronto-galo-da-madrugada-espera-mais-de-dois-milhoes-de-folioes-em-recife-pe-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Tudo pronto! Galo da Madrugada espera mais de dois milh\u00f5es de foli\u00f5es em Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camarotes-do-carnaval-esbanjam-luxo-para-quem-se-dispoe-a-por-a-mao-no-bolso-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Camarotes do carnaval esbanjam luxo para quem se disp\u00f5e a por a m\u00e3o no bolso"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mpf-descarta-responsabilidade-dos-pilotos-da-queda-do-aviao-que-matou-eduardo-campos-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "MPF descarta responsabilidade dos pilotos da queda do avi\u00e3o que matou Eduardo Campos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-federal-apreende-bens-na-casa-de-luma-de-oliveira-ex-mulher-de-eike-batista-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia Federal apreende bens na casa de Luma de Oliveira, ex-mulher de Eike Batista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tomie-ohtake-morre-aos-101-anos-em-sao-paulo-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Tomie Ohtake morre aos 101 anos em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-publica-suposta-entrevista-com-viuva-de-terrorista-de-paris-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico publica suposta entrevista com vi\u00fava de terrorista de Paris"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/henrique-pizzolato-e-preso-apos-justica-italiana-decidir-sobre-extradicao-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Henrique Pizzolato \u00e9 preso ap\u00f3s Justi\u00e7a italiana decidir sobre extradi\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasil-conta-com-ajuda-dos-eua-e-mexico-para-localizar-brasileira-desaparecida-na-fronteira-13022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Brasil conta com ajuda dos EUA e M\u00e9xico para localizar brasileira desaparecida na fronteira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-parte-do-depoimento-da-delacao-premiada-de-alberto-youssef-e-divulgada-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Lava Jato: parte do depoimento da dela\u00e7\u00e3o premiada de Alberto Youssef \u00e9 divulgada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-viaja-a-sao-paulo-para-exames-e-se-encontra-com-ex-presidente-lula-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Dilma viaja a S\u00e3o Paulo para exames e se encontra com ex-presidente Lula"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rio-2016-comite-indica-cidades-para-sediar-jogos-de-futebol-nas-olimpiadas-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Rio 2016: Comit\u00ea indica cidades para sediar jogos de futebol nas Olimp\u00edadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-contramao-da-vida-corrida-filosofia-prega-uma-vida-mais-calma-a-partir-da-alimentacao-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Na contram\u00e3o da vida corrida, filosofia prega uma vida mais calma a partir da alimenta\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ans-anuncia-que-ira-suspender-vendas-de-70-planos-de-saude-de-11-operadoras-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "ANS anuncia que ir\u00e1 suspender vendas de 70 planos de sa\u00fade de 11 operadoras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-sexta-feira-13-em-todo-o-pais-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta sexta-feira (13) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/professores-invadem-sessao-da-assembleia-legislativa-no-quarto-dia-de-greve-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Professores invadem sess\u00e3o da Assembleia Legislativa no quarto dia de greve"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/consumidores-que-usaram-mais-agua-que-o-permitido-comecam-a-receber-multas-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Consumidores que usaram mais \u00e1gua que o permitido come\u00e7am a receber multas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-prefeito-usa-cilindro-de-oxigenio-de-posto-de-saude-para-bombear-chope-durante-festa-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Ex-prefeito usa cilindro de oxig\u00eanio de posto de sa\u00fade para bombear chope durante festa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sobe-para-cinco-o-numero-de-mortos-na-explosao-de-navio-plataforma-no-es-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Sobe para cinco o n\u00famero de mortos na explos\u00e3o de navio-plataforma no ES"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pms-deixam-de-fazer-ronda-para-vigiar-bancos-e-evitar-explosoes-no-interior-de-sp-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "PMs deixam de fazer 'ronda' para vigiar bancos e evitar explos\u00f5es no interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/explosao-assusta-moradores-de-varios-bairros-do-suburbio-do-rio-de-janeiro-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Explos\u00e3o assusta moradores de v\u00e1rios bairros do sub\u00farbio do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladroes-assaltam-banca-de-jornal-no-centro-de-sao-paulo-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Ladr\u00f5es assaltam banca de jornal no centro de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-contra-roubo-e-desmanche-de-carros-termina-com-11-presos-em-sp-12022015", "date": "2015-02-12 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra roubo e desmanche de carros termina com 11 presos em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-11-12022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (11)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mao-santa-na-praia-sobrinho-de-oscar-schmidt-sonha-titulo-de-volei-no-pan-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "'M\u00e3o Santa' na praia? Sobrinho de Oscar Schmidt sonha t\u00edtulo de v\u00f4lei no Pan"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carnaval-trios-eletricos-de-salvador-homenageiam-30-anos-do-axe-music-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Carnaval: trios el\u00e9tricos de Salvador homenageiam 30 anos do ax\u00e9 music"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-12-em-todo-o-pais-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (12) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeito-de-pagamento-de-propina-na-petrobras-faz-acordo-de-delacao-premiada-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Suspeito de pagamento de propina na Petrobras faz acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-entram-em-confronto-com-gcm-em-reintegracao-de-posse-em-osasco-sp-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Moradores entram em confronto com GCM em reintegra\u00e7\u00e3o de posse em Osasco (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/agente-de-transito-morre-atropelado-no-centro-do-rj-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Agente de tr\u00e2nsito morre atropelado no centro do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-atropela-bandidos-que-tinham-acabado-de-assaltar-loja-em-porto-alegre-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Homem atropela bandidos que tinham acabado de assaltar loja em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-do-trabalho-planeja-medidas-para-diminuir-informalidade-em-empresas-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio do Trabalho planeja medidas para diminuir informalidade em empresas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-policial-acusado-de-matar-jornalista-e-condenado-a-49-anos-de-prisao-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Ex-policial acusado de matar jornalista \u00e9 condenado a 49 anos de pris\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/orcamento-impositivo-pode-fazer-governo-gastar-10-bilhoes-com-emendas-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Or\u00e7amento impositivo pode fazer governo gastar 10 bilh\u00f5es com emendas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-desiste-de-prorrogar-horario-de-verao-por-economia-de-energia-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Governo desiste de prorrogar hor\u00e1rio de ver\u00e3o por economia de energia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/passa-de-300-o-numero-de-mortos-ao-tentar-entrar-ilegalmente-na-italia-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Passa de 300 o n\u00famero de mortos ao tentar entrar ilegalmente na It\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/to-sem-tempo-especialistas-afirmam-que-pressa-prejudica-relacoes-pessoais-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "T\u00f4 Sem Tempo: especialistas afirmam que pressa prejudica rela\u00e7\u00f5es pessoais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-retira-a-forca-paciente-que-nao-queria-deixar-o-hospital-apos-receber-alta-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia retira \u00e0 for\u00e7a paciente que n\u00e3o queria deixar o hospital ap\u00f3s receber alta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comandante-do-costa-concordia-afundado-em-2012-e-condenado-a-16-anos-de-prisao-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Comandante do Costa Conc\u00f3rdia, afundado em 2012, \u00e9 condenado a 16 anos de pris\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lideres-se-reunem-na-bielorrussia-para-negociar-acordo-de-paz-no-leste-ucraniano-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "L\u00edderes se re\u00fanem na Bielorr\u00fassia para negociar acordo de paz no leste ucraniano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sessao-de-vereadores-termina-em-pancadaria-em-catanduva-interior-de-sao-paulo-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Sess\u00e3o de vereadores termina em pancadaria em Catanduva, interior de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jihadista-de-origem-brasileira-e-condenado-por-terrorismo-na-belgica-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Jihadista de origem brasileira \u00e9 condenado por terrorismo na B\u00e9lgica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-federal-apreende-iate-e-jet-skis-de-eike-batista-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a Federal apreende iate e jet-skis de Eike Batista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-preso-considerado-lider-do-trafico-no-complexo-do-alemao-rj-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 preso considerado l\u00edder do tr\u00e1fico no Complexo do Alem\u00e3o (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/navio-plataforma-da-petrobras-explode-no-litoral-do-espirito-santo-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Navio-plataforma da Petrobr\u00e1s explode no litoral do Esp\u00edrito Santo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tatuadores-sao-flagrados-atendendo-no-meio-da-rua-no-centro-de-belo-horizonte-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Tatuadores s\u00e3o flagrados atendendo no meio da rua no centro de Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cartao-de-credito-emite-alerta-e-ajuda-em-resgate-de-jovem-mantida-refem-em-sp-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito emite alerta e ajuda em resgate de jovem mantida ref\u00e9m em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-se-exibem-na-internet-apos-assalto-e-sao-presos-em-sp-11022015", "date": "2015-02-11 00:00:00", "title": "Criminosos se exibem na internet ap\u00f3s assalto e s\u00e3o presos em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-10-17022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (10)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vira-lata-se-torna-heroi-apos-ajudar-a-encontrar-dona-desaparecida-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Vira-lata se torna her\u00f3i ap\u00f3s ajudar a encontrar dona desaparecida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-atiram-contra-motoristas-e-fogem-a-pe-em-perseguicao-na-australia-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Criminosos atiram contra motoristas e fogem a p\u00e9 em persegui\u00e7\u00e3o na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barack-obama-confirma-morte-de-americana-sequestrada-pelo-estado-islamico-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Barack Obama confirma morte de americana sequestrada pelo Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ossadas-de-perus-pericia-abre-laboratorio-e-preve-conclusao-em-quase-dois-anos-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Ossadas de Perus: per\u00edcia abre laborat\u00f3rio e prev\u00ea conclus\u00e3o em quase dois anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familias-que-tiveram-bebes-trocados-na-maternidade-ganham-indenizacao-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Fam\u00edlias que tiveram beb\u00eas trocados na maternidade ganham indeniza\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitura-coloca-funcionarios-do-municipio-para-trabalhar-no-atendimento-do-samu-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Prefeitura coloca funcion\u00e1rios do munic\u00edpio para trabalhar no atendimento do Samu"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operarios-do-comperj-fazem-manifestacao-e-interditaram-a-ponte-rio-niteroi-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Oper\u00e1rios do Comperj fazem manifesta\u00e7\u00e3o e interditaram a ponte Rio-Niter\u00f3i"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/oposicao-endurece-resistencia-a-propostas-de-ajustes-fiscais-do-governo-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Oposi\u00e7\u00e3o endurece resist\u00eancia a propostas de ajustes fiscais do governo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/to-sem-tempo-serie-mostra-percepcao-de-quanto-pode-durar-60-segundos-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "T\u00f4 Sem Tempo: s\u00e9rie mostra percep\u00e7\u00e3o de quanto pode durar 60 segundos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/stf-nega-pedido-de-prisao-de-renato-duque-ex-diretor-de-servicos-da-petrobras-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "STF nega pedido de pris\u00e3o de Renato Duque, ex-diretor de servi\u00e7os da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quarta-feira-11-sera-de-chuvas-em-grande-parte-do-pais-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Quarta-feira (11) ser\u00e1 de chuvas em grande parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camelos-e-fiscais-se-enfrentam-no-centro-do-rio-de-janeiro-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Camel\u00f4s e fiscais se enfrentam no centro do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/enquanto-aguarda-decisao-sobre-doping-anderson-silva-treina-em-los-angeles-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Enquanto aguarda decis\u00e3o sobre doping, Anderson Silva treina em Los Angeles"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-e-internada-na-uti-apos-cair-da-sacada-de-hotel-no-litoral-gaucho-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a \u00e9 internada na UTI ap\u00f3s cair da sacada de hotel no litoral ga\u00facho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-aranha-policia-procura-ladrao-que-escala-predios-e-invade-lojas-pelo-telhado-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Homem aranha: pol\u00edcia procura ladr\u00e3o que escala pr\u00e9dios e invade lojas pelo telhado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-suspeita-que-hospital-tenha-cortado-e-vendido-cabelo-de-paciente-morta-no-pe-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia suspeita que hospital tenha cortado e vendido cabelo de paciente morta no PE"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/secretaria-de-educacao-reduz-merenda-de-20-mil-criancas-em-sao-bernardo-do-campo-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o reduz merenda de 20 mil crian\u00e7as em S\u00e3o Bernardo do Campo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pf-prende-quadrilha-que-levava-brasileiros-ilegalmente-para-os-eua-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "PF prende quadrilha que levava brasileiros ilegalmente para os EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-quatro-anos-ex-cabo-do-gate-confessa-assassinato-de-jornalista-em-sp-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s quatro anos, ex-cabo do Gate confessa assassinato de jornalista em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/idoso-morre-vitima-de-bala-perdida-em-noite-de-confrontos-em-comunidades-do-rj-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Idoso morre v\u00edtima de bala perdida em noite de confrontos em comunidades do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-ladrao-e-flagrado-usando-bicicleta-infantil-para-furtar-ferro-velho-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "MG: ladr\u00e3o \u00e9 flagrado usando bicicleta infantil para furtar ferro velho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-descobre-deposito-com-mais-de-um-milhao-e-meio-de-pecas-de-carros-roubados-10022015", "date": "2015-02-10 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia descobre dep\u00f3sito com mais de um milh\u00e3o e meio de pe\u00e7as de carros roubados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-9-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (9)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/solidariedade-em-tempo-de-falta-dagua-quem-tem-agua-ajuda-quem-nao-tem-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Solidariedade: em tempo de falta d'\u00e1gua, quem tem \u00e1gua ajuda quem n\u00e3o tem"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/egito-suspende-liga-de-futebol-apos-confrontos-que-deixaram-40-mortos-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Egito suspende liga de futebol ap\u00f3s confrontos que deixaram 40 mortos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-10-em-todo-o-pais-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (10) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/arvore-cai-sobre-carro-forte-e-fiacao-eletrica-no-df-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "\u00c1rvore cai sobre carro-forte e fia\u00e7\u00e3o el\u00e9trica no DF"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/amado-batista-e-atingido-por-pedra-de-gelo-durante-show-no-litoral-paulista-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Amado Batista \u00e9 atingido por pedra de gelo durante show no litoral paulista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitura-de-franca-sp-e-acusada-de-pagar-por-creches-que-nao-foram-construidas-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Prefeitura de Franca (SP) \u00e9 acusada de pagar por creches que n\u00e3o foram constru\u00eddas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-atacam-carro-da-policia-em-marselha-na-franca-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Criminosos atacam carro da pol\u00edcia em Marselha, na Fran\u00e7a"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/filial-suica-do-banco-hsbc-e-acusada-de-fraudes-fiscais-e-lavagem-de-dinheiro-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Filial su\u00ed\u00e7a do banco HSBC \u00e9 acusada de fraudes fiscais e lavagem de dinheiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-manda-soltar-tres-executivos-presos-na-nona-fase-da-operacao-lava-jato-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a manda soltar tr\u00eas executivos presos na nona fase da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-do-desenvolvimento-afirma-que-economia-reagira-a-medidas-a-curto-prazo-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Ministro do Desenvolvimento afirma que economia reagir\u00e1 a medidas a curto prazo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/to-sem-tempo-entenda-o-porque-tem-dias-que-as-horas-voam-e-os-dias-parecem-curtos-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "T\u00f4 Sem Tempo: entenda o porqu\u00ea tem dias que as horas voam e os dias parecem curtos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maes-de-integrantes-de-torcidas-organizadas-fazem-seguranca-em-classico-no-recife-pe-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "M\u00e3es de integrantes de torcidas organizadas fazem seguran\u00e7a em cl\u00e1ssico no Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carnaval-pm-reforca-seguranca-em-retirada-de-abadas-em-salvador-ba-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Carnaval: PM refor\u00e7a seguran\u00e7a em retirada de abad\u00e1s em Salvador (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presa-quadrilha-que-recebia-ordens-de-presidio-para-matar-traficantes-rivais-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Presa quadrilha que recebia ordens de pres\u00eddio para matar traficantes rivais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dia-do-frevo-recife-comemora-aniversario-do-ritmo-carnavalesco-com-muita-folia-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Dia do frevo: Recife comemora anivers\u00e1rio do ritmo carnavalesco com muita folia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-espaco-em-abrigos-justica-de-go-libera-adolescentes-com-graves-delitos-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Sem espa\u00e7o em abrigos, Justi\u00e7a de GO libera adolescentes com graves delitos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tecnico-de-informatica-e-preso-suspeito-de-falsificar-ingressos-para-grandes-eventos-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "T\u00e9cnico de inform\u00e1tica \u00e9 preso suspeito de falsificar ingressos para grandes eventos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bebe-morre-no-colo-da-mae-ao-ser-atingida-por-bala-perdida-em-lauro-de-freitas-ba-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Beb\u00ea morre no colo da m\u00e3e ao ser atingida por bala perdida em Lauro de Freitas (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-acusados-da-morte-de-mototaxista-no-rio-de-janeiro-sao-afastados-do-cargo-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Policiais acusados da morte de mototaxista no Rio de Janeiro s\u00e3o afastados do cargo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-assaltam-residencia-e-fogem-tranquilamente-de-bicicleta-09022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Criminosos assaltam resid\u00eancia e fogem tranquilamente de bicicleta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-mulher-morre-durante-tiroteio-entre-policiais-e-quadrilha-de-roubo-a-bancos-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "SP: mulher morre durante tiroteio entre policiais e quadrilha de roubo \u00e0 bancos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitura-de-sp-ameaca-romper-contrato-com-empresa-que-administra-o-samu-10022015", "date": "2015-02-09 00:00:00", "title": "Prefeitura de SP amea\u00e7a romper contrato com empresa que administra o SAMU"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-7-08022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (7)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/simpatia-e-quase-amor-leva-muitos-folioes-para-as-ruas-do-rio-de-janeiro-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Simpatia \u00e9 Quase Amor leva muitos foli\u00f5es para as ruas do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bloco-sargento-pimenta-leva-milhares-de-pessoas-para-as-ruas-de-sao-paulo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Bloco Sargento Pimenta leva milhares de pessoas para as ruas de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/com-o-carnaval-chegando-as-aulas-de-danca-nas-academias-lotam-08022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Com o Carnaval chegando, as aulas de dan\u00e7a nas academias lotam"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-vespera-de-classico-novo-presidente-do-corinthians-e-escolhido-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Na v\u00e9spera de cl\u00e1ssico, novo presidente do Corinthians \u00e9 escolhido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-sede-do-charlie-hebdo-franceses-prestam-homenagem-as-vitimas-do-atentado-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Na sede do Charlie Hebdo, franceses prestam homenagem \u00e0s v\u00edtimas do atentado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lideres-mundiais-se-reunem-para-tentar-resolver-conflito-entre-ucrania-e-russia-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "L\u00edderes mundiais se re\u00fanem para tentar resolver conflito entre Ucr\u00e2nia e R\u00fassia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/companhia-aerea-transasia-cancela-voos-para-dar-treinamento-a-pilotos-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Companhia a\u00e9rea TransAsia cancela voos para dar treinamento a pilotos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-bebado-causa-transtornos-no-transito-na-china-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Motorista b\u00eabado causa transtornos no tr\u00e2nsito na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/piloto-morre-apos-queda-de-aviao-agricola-no-interior-do-rio-grande-do-sul-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Piloto morre ap\u00f3s queda de avi\u00e3o agr\u00edcola no interior do Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motoristas-sentem-aumento-do-preco-da-gasolina-maior-alta-no-rio-de-janeiro-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Motoristas sentem aumento do pre\u00e7o da gasolina; maior alta no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/conheca-jana-a-garota-de-8-anos-que-e-considerada-a-mais-jovem-jornalista-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Conhe\u00e7a Jana, a garota de 8 anos que \u00e9 considerada a mais jovem jornalista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/casos-de-dengue-sobem-quase-60-em-janeiro-segundo-ministerio-da-saude-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Casos de dengue sobem quase 60% em janeiro, segundo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-proxima-segunda-feira-9-inicia-a-serie-to-sem-tempo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (9), inicia a s\u00e9rie T\u00f4 Sem Tempo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-entre-dois-carros-deixa-um-morto-e-quatro-feridos-no-morumbi-em-sao-paulo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Acidente entre dois carros deixa um morto e quatro feridos no Morumbi em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-mais-uma-etapa-da-lava-jato-pf-apreende-r-31-milhao-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Em mais uma etapa da Lava Jato, PF apreende R$ 3,1 milh\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-cria-uma-forma-de-armazenar-agua-usada-no-banho-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Jovem cria uma forma de armazenar \u00e1gua usada no banho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rede-de-saloes-de-beleza-usa-a-criatividade-para-economizar-agua-em-tempos-de-seca-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Rede de sal\u00f5es de beleza usa a criatividade para economizar \u00e1gua em tempos de seca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preco-de-legumes-e-verduras-sobe-por-causa-da-falta-de-agua-em-sao-paulo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Pre\u00e7o de legumes e verduras sobe por causa da falta de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dois-homens-atacam-comerciante-em-loja-de-bauru-no-interior-de-sao-paulo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Dois homens atacam comerciante em loja de Bauru no interior de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-consegue-prender-28-envolvidos-em-julgamento-do-crime-no-interior-de-sao-paulo-07022015", "date": "2015-02-07 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia consegue prender 28 envolvidos em julgamento do crime no interior de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corinthians-acerta-contratacao-de-vagner-love-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Corinthians acerta contrata\u00e7\u00e3o de Vagner Love"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-6-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (6)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/reservatorio-da-hidreletrica-de-corumba-chega-ao-pior-nivel-em-30-anos-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Reservat\u00f3rio da hidrel\u00e9trica de Corumb\u00e1 chega ao pior n\u00edvel em 30 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-la-fora-reporter-mostra-como-e-a-vida-em-israel-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Brasileiros L\u00e1 Fora: rep\u00f3rter mostra como \u00e9 a vida em Israel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/poluicao-produzida-por-termeletricas-provoca-danos-ao-meio-ambiente-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Polui\u00e7\u00e3o produzida por termel\u00e9tricas provoca danos ao meio ambiente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-confirma-aumento-na-conta-de-luz-e-planeja-prolongar-horario-de-verao-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Governo confirma aumento na conta de luz e planeja prolongar hor\u00e1rio de ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-e-alagamentos-causam-transtornos-em-sao-paulo-regiao-metropolitana-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Chuva e alagamentos causam transtornos em S\u00e3o Paulo regi\u00e3o metropolitana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/diretor-de-comissao-afirma-que-resultado-da-luta-de-anderson-silva-pode-ser-anulado-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Diretor de comiss\u00e3o afirma que resultado da luta de Anderson Silva pode ser anulado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-de-seis-anos-morre-apos-ser-esquecida-dentro-do-carro-pela-tia-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a de seis anos morre ap\u00f3s ser esquecida dentro do carro pela tia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suprema-corte-canadense-autoriza-a-morte-assistida-em-pacientes-com-doencas-graves-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Suprema corte canadense autoriza a morte assistida em pacientes com doen\u00e7as graves"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/federacao-paulista-recua-e-libera-ingressos-para-corintianos-no-classico-com-palmeiras-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Federa\u00e7\u00e3o Paulista recua e libera ingressos para corintianos no cl\u00e1ssico com Palmeiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-informa-que-americana-mantida-refem-morreu-em-bombardeio-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico informa que americana mantida ref\u00e9m morreu em bombardeio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-continua-entre-o-sudeste-centro-oeste-e-norte-do-brasil-neste-final-de-semana-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Chuva continua entre o Sudeste, Centro-Oeste e Norte do Brasil neste final de semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desafio-do-rodizio-familia-usa-criatividade-e-cumpre-meta-apos-cinco-dias-sem-agua-12052015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Desafio do Rod\u00edzio: fam\u00edlia usa criatividade e cumpre meta ap\u00f3s cinco dias sem \u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-autoridade-publica-olimpica-entrega-o-cargo-a-dilma-rousseff-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Presidente da Autoridade P\u00fablica Ol\u00edmpica entrega o cargo \u00e0 Dilma Rousseff"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-executivo-da-arxo-se-entrega-a-policia-federal-em-curitiba-pr-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Lava Jato: executivo da Arxo se entrega \u00e0 Pol\u00edcia Federal em Curitiba (PR)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aldemir-bendine-do-banco-do-brasil-e-o-novo-presidente-da-petrobras-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Aldemir Bendine, do Banco do Brasil, \u00e9 o novo presidente da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pt-realiza-evento-para-comemorar-35-anos-do-partido-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "PT realiza evento para comemorar 35 anos do partido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-homem-e-levado-de-dentro-de-casa-e-encontrado-morto-ao-lado-do-carro-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "RS: homem \u00e9 levado de dentro de casa e encontrado morto ao lado do carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-desarticula-quadrilha-formada-por-pms-e-traficantes-no-rj-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia desarticula quadrilha formada por PMs e traficantes no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/12-criminosos-morrem-em-confronto-com-a-policia-em-salvador-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "12 criminosos morrem em confronto com a pol\u00edcia em Salvador"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresario-e-amigo-do-mc-daleste-e-morto-a-tiros-em-sp-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Empres\u00e1rio e amigo do MC Daleste \u00e9 morto a tiros em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-de-goias-prende-suspeito-de-desviar-r-5-milhoes-em-golpes-pela-internet-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia de Goi\u00e1s prende suspeito de desviar R$ 5 milh\u00f5es em golpes pela internet"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quadrilha-especializada-em-assaltar-casa-de-coreanos-e-presa-em-sao-paulo-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Quadrilha especializada em assaltar casa de coreanos \u00e9 presa em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/fotos/familia-prado-vence-o-desafio-do-rodizio-e-chega-ao-ultimo-dia-de-teste-com-cem-litros-de-agua-na-caixa-06022015", "date": "2015-02-06 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia Prado vence o Desafio do Rod\u00edzio e chega ao \u00faltimo dia de teste com cem litros de \u00e1gua na caixa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-5-28042015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (5)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/esculturas-de-neve-sao-atracoes-de-festival-em-sapporo-no-japao-17042015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Esculturas de neve s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es de festival em Sapporo, no Jap\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bandidos-rendem-policiais-durante-acao-para-explodir-caixa-eletronico-em-sao-paulo-14052015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Bandidos rendem policiais durante a\u00e7\u00e3o para explodir caixa eletr\u00f4nico em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/descoberta-de-pesquisadores-ingleses-pode-levar-a-cura-do-resfriado-09052015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Descoberta de pesquisadores ingleses pode levar \u00e0 cura do resfriado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-ser-pego-em-antidoping-anderson-silva-diz-que-pretende-lutar-contra-acusacao-14042015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s ser pego em antidoping, Anderson Silva diz que pretende lutar contra acusa\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corredor-de-umidade-entre-o-norte-e-sudeste-provoca-temporais-no-interior-do-pais-28062015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Corredor de umidade entre o Norte e Sudeste provoca temporais no interior do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/exame-revela-que-corpo-encontrado-em-praia-da-indonesia-e-de-brasileiro-desaparecido-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Exame revela que corpo encontrado em praia da Indon\u00e9sia \u00e9 de brasileiro desaparecido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corinthians-vence-o-once-caldas-por-4-a-0-na-itaquerao-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Corinthians vence o Once Caldas por 4 a 0 na Itaquer\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eduardo-cunha-cumpre-o-prometido-e-cria-cpi-da-petrobras-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Eduardo Cunha cumpre o prometido e cria CPI da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-dilma-recebe-visita-de-eduardo-cunha-do-palacio-no-planalto-01052015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Presidente Dilma recebe visita de Eduardo Cunha do Pal\u00e1cio no Planalto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-que-tentam-a-vida-no-japao-mantem-as-tradicoes-para-matar-a-saudade-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Brasileiros que tentam a vida no Jap\u00e3o mant\u00eam as tradi\u00e7\u00f5es para matar a saudade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-federal-comeca-nona-fase-da-operacao-lava-jato-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia Federal come\u00e7a nona fase da opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desafio-do-rodizio-no-quarto-dia-de-racionamento-familia-comemora-resultados-23052015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Desafio do Rod\u00edzio: no quarto dia de racionamento, fam\u00edlia comemora resultados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-provoca-transtornos-na-capital-e-regiao-metropolitana-de-sao-paulo-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Chuva forte provoca transtornos na capital e Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ciclone-extratropical-provoca-chuva-forte-no-rio-de-janeiro-23042015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Ciclone extratropical provoca chuva forte no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-da-policia-deixa-dois-mortos-no-morro-do-chapadao-rio-de-janeiro-10042015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia deixa dois mortos no Morro do Chapad\u00e3o, Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sonho-de-se-tornar-modelo-faz-adolescentes-cairem-em-esquema-de-pedofilia-na-internet-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Sonho de se tornar modelo faz adolescentes ca\u00edrem em esquema de pedofilia na internet"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-proibida-serpentina-metalizada-e-encontrada-facilmente-em-belo-horizonte-mg-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Mesmo proibida, serpentina metalizada \u00e9 encontrada facilmente em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-armado-rende-funcionaria-de-loterica-no-reconcavo-baiano-ba-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Homem armado rende funcion\u00e1ria de lot\u00e9rica no Rec\u00f4ncavo Baiano (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imobiliaria-de-sao-paulo-e-assaltada-cinco-vezes-em-menos-de-um-ano-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Imobili\u00e1ria de S\u00e3o Paulo \u00e9 assaltada cinco vezes em menos de um ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aberta-para-o-novo-record-apresenta-a-programacao-para-2015-e-traz-novidades-05022015", "date": "2015-02-05 00:00:00", "title": "Aberta para o novo, Record apresenta a programa\u00e7\u00e3o para 2015 e traz novidades"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-4-25062015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (4)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/entrega-do-imposto-de-renda-2015-comeca-no-dia-2-de-marco-14042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Entrega do Imposto de Renda 2015 come\u00e7a no dia 2 de mar\u00e7o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/amor-eterno-cachorro-que-espera-dono-falecido-voltar-comove-cidade-no-interior-de-sp-09042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Amor eterno: cachorro que espera dono falecido voltar comove cidade no interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-cpi-vai-investigar-desvios-de-dinheiro-na-petrobras-22042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Nova CPI vai investigar desvios de dinheiro na Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-condenado-a-sete-anos-de-prisao-apos-beijar-mulher-a-forca-no-carnaval-12042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 condenado a sete anos de pris\u00e3o ap\u00f3s beijar mulher \u00e0 for\u00e7a no Carnaval"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-video-de-execucao-de-piloto-jordania-promete-guerra-contra-estado-islamico-09042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s v\u00eddeo de execu\u00e7\u00e3o de piloto, Jord\u00e2nia promete guerra contra Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desperdicio-tubulacao-estoura-e-inunda-rua-na-zona-norte-do-rio-de-janeiro-02062015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Desperd\u00edcio: tubula\u00e7\u00e3o estoura e inunda rua na zona norte do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aviao-da-transasia-cai-em-taiwan-e-deixa-pelo-menos-31-mortos-14042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Avi\u00e3o da TransAsia cai em Taiwan e deixa pelo menos 31 mortos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/promessa-nos-jogos-pan-americanos-felipe-franca-revela-talento-em-outro-esporte-13042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Promessa nos Jogos Pan-Americanos, Felipe Fran\u00e7a revela talento em outro esporte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alberto-youssef-faz-novas-acusacoes-contra-antigo-colaborador-do-doleiro-04052015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Alberto Youssef faz novas acusa\u00e7\u00f5es contra antigo colaborador do doleiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-ser-pego-no-antidoping-anderson-silva-pode-ate-encerrar-a-carreira-09042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s ser pego no antidoping, Anderson Silva pode at\u00e9 encerrar a carreira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/joaquim-levy-procura-nome-forte-para-substituir-graca-foster-na-petrobras-04022015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Joaquim Levy procura nome forte para substituir Gra\u00e7a Foster na Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desafio-do-rodizio-agua-da-chuva-chega-ao-fim-para-familia-prado-04022015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Desafio do Rod\u00edzio: \u00e1gua da chuva chega ao fim para fam\u00edlia Prado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-petrobras-pede-demissao-junto-com-outros-cinco-diretores-da-empresa-23052015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Presidente da Petrobras pede demiss\u00e3o junto com outros cinco diretores da empresa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/menores-sao-apreendidos-apos-praticarem-varios-assaltos-na-zona-norte-de-sao-paulo-07062015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Menores s\u00e3o apreendidos ap\u00f3s praticarem v\u00e1rios assaltos na zona norte de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-homens-sao-presos-suspeitos-de-roubar-baterias-de-empresas-de-telefonia-12042015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "MG: homens s\u00e3o presos suspeitos de roubar baterias de empresas de telefonia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-criminosos-matam-idosa-em-tentativa-de-assalto-em-salvador-ba-04022015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Flagrante: criminosos matam idosa em tentativa de assalto em Salvador (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/fotos/familia-prado-consegue-diminuir-o-gasto-diario-de-agua-de-500-para-200-litros-04022015", "date": "2015-02-04 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia Prado consegue diminuir o gasto di\u00e1rio de \u00e1gua de 500 para 200 litros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-3-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (3)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/menina-de-nove-anos-causa-polemica-na-internet-ao-exibir-rotina-de-malhacao-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Menina de nove anos causa pol\u00eamica na internet ao exibir rotina de malha\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-volta-as-aulas-criancas-com-deficiencia-encontram-escolas-que-nao-atendem-a-lei-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Na volta \u00e0s aulas, crian\u00e7as com defici\u00eancia encontram escolas que n\u00e3o atendem \u00e0 lei"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-divulga-imagens-de-piloto-jordaniano-sendo-queimado-vivo-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico divulga imagens de piloto jordaniano sendo queimado vivo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/executivos-detalham-a-justica-como-funcionava-operacao-lava-jato-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Executivos detalham a justi\u00e7a como funcionava Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-do-para-flagra-motorista-levando-crianca-junto-com-sofa-no-banco-de-tras-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 flagra motorista levando crian\u00e7a junto com sof\u00e1 no banco de tr\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lei-que-autoriza-reproducao-assistida-com-dna-de-tres-pessoas-e-aprovada-no-reino-unido-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Lei que autoriza reprodu\u00e7\u00e3o assistida com DNA de tr\u00eas pessoas \u00e9 aprovada no Reino Unido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eduardo-cunha-prioriza-reforma-politica-no-primeiro-dia-como-presidente-da-camara-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Eduardo Cunha prioriza reforma pol\u00edtica no primeiro dia como presidente da C\u00e2mara"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acoes-da-petrobras-sobem-15-com-possivel-demissao-de-graca-foster-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "A\u00e7\u00f5es da Petrobr\u00e1s sobem 15% com poss\u00edvel demiss\u00e3o de Gra\u00e7a Foster"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-especial-mostra-como-e-a-vida-de-brasileiros-que-vivem-no-reino-unido-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "S\u00e9rie especial mostra como \u00e9 a vida de brasileiros que vivem no Reino Unido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescente-pode-ter-sido-baleado-por-policial-durante-briga-entre-torcidas-no-rs-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Adolescente pode ter sido baleado por policial durante briga entre torcidas no RS"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desafio-do-rodizio-familia-encara-rotina-de-racionamento-de-agua-em-sao-paulo-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Desafio do Rod\u00edzio: fam\u00edlia encara rotina de racionamento de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-chuva-provoca-alagamentos-e-derruba-muro-de-casa-na-zona-norte-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "SP: chuva provoca alagamentos e derruba muro de casa na zona norte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-se-espalha-por-quase-todo-o-brasil-nesta-quarta-feira-4-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Chuva se espalha por quase todo o Brasil nesta quarta-feira (4)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhao-carregado-com-televisores-e-atacado-por-criminosos-em-belo-horizonte-mg-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Caminh\u00e3o carregado com televisores \u00e9 atacado por criminosos em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rio-acre-transborda-e-coloca-defesa-civil-em-estado-de-alerta-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Rio Acre transborda e coloca Defesa Civil em estado de alerta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-de-upp-e-atingido-por-oito-tiros-quando-saia-do-trabalho-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Policial de UPP \u00e9 atingido por oito tiros quando sa\u00eda do trabalho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpo-encontrado-no-mar-da-indonesia-pode-ser-de-brasileiro-desaparecido-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Corpo encontrado no mar da Indon\u00e9sia pode ser de brasileiro desaparecido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeito-de-assassinar-brasileira-na-australia-deve-responder-pela-morte-do-filho-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Suspeito de assassinar brasileira na Austr\u00e1lia deve responder pela morte do filho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-jogam-tinta-em-camera-de-seguranca-e-assaltam-agencia-bancaria-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Criminosos jogam tinta em c\u00e2mera de seguran\u00e7a e assaltam ag\u00eancia banc\u00e1ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-sao-presos-acusados-de-extorsao-na-zona-sul-de-sao-paulo-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Policiais s\u00e3o presos acusados de extors\u00e3o na zona sul de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/fotos/desafio-do-rodizio-familia-aceita-simular-racionamento-e-fica-cinco-dias-sem-agua-03022015", "date": "2015-02-03 00:00:00", "title": "Desafio do Rod\u00edzio: fam\u00edlia aceita simular racionamento e fica cinco dias sem \u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-2-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aumento-no-preco-da-gasolina-assusta-motoristas-de-todo-o-brasil-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Aumento no pre\u00e7o da gasolina assusta motoristas de todo o Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-tres-pessoas-da-mesma-familia-sao-agredidas-por-pm-em-porto-alegre-rs-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Flagra: tr\u00eas pessoas da mesma fam\u00edlia s\u00e3o agredidas por PM em Porto Alegre (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/egito-confirma-pena-de-morte-para-183-manifestantes-acusados-de-matar-policiais-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Egito confirma pena de morte para 183 manifestantes acusados de matar policiais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/inquerito-investiga-morte-de-pichadores-em-predio-da-zona-leste-de-sao-paulo-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Inqu\u00e9rito investiga morte de pichadores em pr\u00e9dio da zona leste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileira-morre-apos-ser-espancada-na-australia-namorado-e-o-principal-suspeito-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Brasileira morre ap\u00f3s ser espancada na Austr\u00e1lia; namorado \u00e9 o principal suspeito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-justica-comeca-a-ouvir-testemunhas-de-acoes-penais-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Lava Jato: Justi\u00e7a come\u00e7a a ouvir testemunhas de a\u00e7\u00f5es penais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-rebeliao-policiais-apreendem-facoes-drogas-e-celulares-em-presidio-no-recife-pe-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s rebeli\u00e3o, policiais apreendem fac\u00f5es, drogas e celulares em pres\u00eddio no Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/congresso-retoma-as-atividades-e-expectativas-se-voltam-para-eduardo-cunha-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Congresso retoma as atividades e expectativas se voltam para Eduardo Cunha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-de-satelite-mostram-nuvens-carregadas-pelo-interior-do-brasil-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram nuvens carregadas pelo interior do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-do-jornal-da-record-mostra-como-e-a-vida-dos-brasileiros-la-fora-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "S\u00e9rie do Jornal da Record mostra como \u00e9 a vida dos Brasileiros L\u00e1 Fora"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quatro-pessoas-sao-executadas-em-chacina-entre-elas-um-bebe-de-dez-meses-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Quatro pessoas s\u00e3o executadas em chacina, entre elas um beb\u00ea de dez meses"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desafio-jr-familia-de-sao-paulo-encara-racionamento-de-agua-nos-moldes-da-sabesp-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Desafio JR: fam\u00edlia de S\u00e3o Paulo encara racionamento de \u00e1gua nos moldes da Sabesp"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-apos-estourar-os-pontos-motoristas-desrespeitam-a-lei-e-nao-entregam-cnh-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Mesmo ap\u00f3s estourar os pontos, motoristas desrespeitam a lei e n\u00e3o entregam CNH"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-descobrem-carro-com-r-35-mil-em-multas-e-mais-de-1800-pontos-na-carteira-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Policiais descobrem carro com R$ 35 mil em multas e mais de 1.800 pontos na carteira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-jovens-fumam-maconha-entre-criancas-em-praca-publica-de-sao-paulo-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Flagrante: jovens fumam maconha entre crian\u00e7as em pra\u00e7a p\u00fablica de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desfile-de-bloco-de-carnaval-termina-em-pancadaria-no-rio-de-janeiro-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Desfile de bloco de Carnaval termina em pancadaria no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-casos-de-violencia-contra-comerciantes-chineses-em-sao-paulo-02022015", "date": "2015-02-02 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga casos de viol\u00eancia contra comerciantes chineses em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-31-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (31)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/producao-de-vinhos-movimenta-economia-e-turismo-em-bento-goncalves-rs-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Produ\u00e7\u00e3o de vinhos movimenta economia e turismo em Bento Gon\u00e7alves (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-la-fora-serie-mostra-o-sonho-de-ganhar-a-vida-no-exterior-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Brasileiros L\u00e1 Fora: s\u00e9rie mostra o sonho de ganhar a vida no exterior"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baixa-procura-pelo-carnaval-de-salvador-ba-provoca-liquidacao-de-abadas-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Baixa procura pelo Carnaval de Salvador (BA) provoca liquida\u00e7\u00e3o de abad\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/palmeiras-e-botafogo-vencem-nas-estreias-do-campeonatos-estaduais-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Palmeiras e Botafogo vencem nas estreias do campeonatos estaduais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/disputa-pela-presidencia-da-camara-dos-deputados-movimenta-negociacoes-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Disputa pela presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados movimenta negocia\u00e7\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulheres-ganham-destaque-na-temporada-final-de-milagres-de-jesus-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Mulheres ganham destaque na temporada final de Milagres de Jesus"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-divulga-video-com-suposta-execucao-de-jornalista-japones-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico divulga v\u00eddeo com suposta execu\u00e7\u00e3o de jornalista japon\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/marcha-da-mudanca-reune-milhares-contra-plano-de-cortes-na-espanha-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Marcha da Mudan\u00e7a re\u00fane milhares contra plano de cortes na Espanha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/projeto-inedito-da-esperanca-da-preservacao-do-cavalo-marinho-no-litoral-do-rj-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Projeto in\u00e9dito d\u00e1 esperan\u00e7a da preserva\u00e7\u00e3o do cavalo marinho no litoral do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-preso-apos-incendiar-residencia-em-que-estavam-seis-criancas-e-adolescentes-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s incendiar resid\u00eancia em que estavam seis crian\u00e7as e adolescentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/para-evitar-saidinha-de-banco-especialistas-recomendam-abandono-do-dinheiro-vivo-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Para evitar saidinha de banco, especialistas recomendam abandono do 'dinheiro vivo'"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/foi-dada-a-largada-blocos-de-carnaval-iniciam-folia-pelas-ruas-de-sp-e-rj-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Foi dada a largada: blocos de Carnaval iniciam folia pelas ruas de SP e RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/filha-de-whitney-houston-e-encontrada-inconsciente-em-banheira-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Filha de Whitney Houston \u00e9 encontrada inconsciente em banheira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-concurso-vice-arranca-coroa-de-miss-amazonas-alegando-manipulacao-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Em concurso, vice arranca coroa de Miss Amazonas alegando manipula\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-atinge-ponto-de-onibus-e-deixa-dois-feridos-em-curitiba-pr-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Carro atinge ponto de \u00f4nibus e deixa dois feridos em Curitiba (PR)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/universitario-morre-atropelado-enquanto-seguia-para-festa-na-grande-sp-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Universit\u00e1rio morre atropelado enquanto seguia para festa na Grande SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-30-31012015", "date": "2015-01-31 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (30)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cinegrafista-amador-registra-tornado-em-araguapaz-go-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Cinegrafista amador registra tornado em Araguapaz (GO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calouros-temem-passar-por-trotes-violentos-apos-serem-aprovados-na-fuvest-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Calouros temem passar por trotes violentos ap\u00f3s serem aprovados na Fuvest"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-belo-horizonte-mantem-carnaval-e-corre-risco-de-antecipar-racionamento-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "MG: Belo Horizonte mant\u00e9m Carnaval e corre risco de antecipar racionamento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-italiana-recupera-obras-de-arte-de-nunzio-scarano-que-tinham-sido-roubadas-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia italiana recupera obras de arte de Nunzio Scarano que tinham sido roubadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jordania-diminui-ataques-aereos-contra-estado-islamico-para-ter-noticias-sobre-refem-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Jord\u00e2nia diminui ataques a\u00e9reos contra Estado Isl\u00e2mico para ter not\u00edcias sobre ref\u00e9m"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/produtor-musical-e-preso-apos-atropelar-e-matar-homem-nos-eua-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Produtor musical \u00e9 preso ap\u00f3s atropelar e matar homem nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sobe-o-numero-de-mortos-em-explosao-em-hospital-no-mexico-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Sobe o n\u00famero de mortos em explos\u00e3o em hospital no M\u00e9xico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/publico-aguarda-ansioso-a-temporada-final-da-serie-milagres-de-jesus-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "P\u00fablico aguarda ansioso a temporada final da s\u00e9rie Milagres de Jesus"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/holocausto-conheca-a-historia-de-um-dos-7-bebes-que-nasceu-nos-campos-de-dachau-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Holocausto: conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de um dos 7 beb\u00eas que nasceu nos campos de Dachau"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alivio-presos-injustamente-dois-homens-reencontram-familia-apos-oito-meses-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Al\u00edvio: presos injustamente, dois homens reencontram fam\u00edlia ap\u00f3s oito meses"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alem-de-problemas-estruturais-atendentes-do-samu-reclamam-da-falta-de-salarios-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Al\u00e9m de problemas estruturais, atendentes do SAMU reclamam da falta de sal\u00e1rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-agredido-por-segurancas-apos-tentativa-de-furto-em-acougue-no-es-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 agredido por seguran\u00e7as ap\u00f3s tentativa de furto em a\u00e7ougue no ES"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuvas-atingem-o-sul-e-o-sudeste-do-pais-neste-fim-de-semana-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Chuvas atingem o Sul e o Sudeste do Pa\u00eds neste fim de semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitos-se-reunem-para-discutir-a-crise-de-agua-em-sao-paulo-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Prefeitos se re\u00fanem para discutir a crise de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-acredita-que-execucao-de-chines-em-sp-tenha-relacao-com-mafia-chinesa-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia acredita que execu\u00e7\u00e3o de chin\u00eas em SP tenha rela\u00e7\u00e3o com m\u00e1fia chinesa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescente-confessa-ter-assassinado-agente-da-gcm-em-sp-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "Adolescente confessa ter assassinado agente da GCM em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ha-quatro-meses-sem-pagar-contas-pm-do-rj-acumula-divida-de-r-31-milhoes-30012015", "date": "2015-01-30 00:00:00", "title": "H\u00e1 quatro meses sem pagar contas, PM do RJ acumula d\u00edvida de R$ 31 milh\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/com-a-falta-dagua-produtos-descartaveis-ganham-espaco-nas-casas-e-restaurantes-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Com a falta d'\u00e1gua, produtos descart\u00e1veis ganham espa\u00e7o nas casas e restaurantes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-29-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (29)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/olimpiadas-rio-2016-tocha-olimpica-vai-passar-por-250-cidades-brasileiras-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Ol\u00edmpiadas Rio 2016: tocha ol\u00edmpica vai passar por 250 cidades brasileiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-colombiano-osvaldo-bolivar-sevilla-vai-responder-processo-no-brasil-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Traficante colombiano Osvaldo Bolivar Sevilla vai responder processo no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-continua-em-parte-do-sul-e-do-sudeste-nesta-sexta-feira-30-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Chuva forte continua em parte do Sul e do Sudeste nesta sexta-feira (30)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/promotor-encontrado-morto-dentro-de-casa-e-enterrado-na-argentina-30012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Promotor encontrado morto dentro de casa \u00e9 enterrado na Argentina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-volta-para-brasilia-depois-de-participar-da-cupula-da-celac-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff volta para Bras\u00edlia depois de participar da c\u00fapula da Celac"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/casa-pega-fogo-e-deixa-seis-feridos-entre-eles-tres-criancas-na-zona-sul-de-sao-paulo-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Casa pega fogo e deixa seis feridos, entre eles tr\u00eas crian\u00e7as, na zona sul de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crise-da-agua-nascente-de-rio-que-abastece-belo-horizonte-e-regiao-mg-ja-esta-seca-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Crise da \u00e1gua: nascente de rio que abastece Belo Horizonte e regi\u00e3o (MG) j\u00e1 esta seca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-petrobras-tenta-acalmar-investidores-ao-explicar-balanco-da-empresa-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Presidente da Petrobr\u00e1s tenta acalmar investidores ao explicar balan\u00e7o da empresa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-e-bebe-de-tres-semanas-morrem-em-explosao-de-gas-em-maternidade-no-mexico-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Mulher e beb\u00ea de tr\u00eas semanas morrem em explos\u00e3o de g\u00e1s em maternidade no M\u00e9xico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-federal-bate-recorde-de-gastos-em-2014-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Governo Federal bate recorde de gastos em 2014"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/conta-de-luz-pode-ficar-mais-cara-para-diminuir-divida-de-distribuidoras-de-energia-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Conta de luz pode ficar mais cara para diminuir d\u00edvida de distribuidoras de energia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/milagres-de-jesus-conquista-o-publico-e-chama-a-atencao-dos-criticos-de-tv-30012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Milagres de Jesus conquista o p\u00fablico e chama a aten\u00e7\u00e3o dos cr\u00edticos de TV"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jordania-decide-nao-entregar-militante-da-al-qaeda-em-troca-de-refens-do-estado-islamico-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Jord\u00e2nia decide n\u00e3o entregar militante da Al Qaeda em troca de ref\u00e9ns do Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/saiba-quais-os-cuidados-necessarios-para-reaproveitar-a-agua-da-chuva-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Saiba quais os cuidados necess\u00e1rios para reaproveitar a \u00e1gua da chuva"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-com-fim-da-guerra-sobreviventes-do-holocausto-continuaram-vitimas-de-perseguicao-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Mesmo com fim da guerra, Sobreviventes do Holocausto continuaram vitimas de persegui\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/denuncia-sem-salario-atendentes-do-samu-de-sao-paulo-nao-comparecem-ao-trabalho-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Den\u00fancia: sem sal\u00e1rio, atendentes do SAMU de S\u00e3o Paulo n\u00e3o comparecem ao trabalho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasil-e-o-segundo-pais-da-america-latina-com-mais-vitimas-de-bala-perdida-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Brasil \u00e9 o segundo pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina com mais v\u00edtimas de bala perdida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veiculo-em-alta-velocidade-atropelada-homens-que-socorriam-vitimas-de-acidente-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Ve\u00edculo em alta velocidade atropelada homens que socorriam v\u00edtimas de acidente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpo-de-executivo-americano-e-encontrado-na-rodovia-dos-imigrantes-sp-29012015", "date": "2015-01-29 00:00:00", "title": "Corpo de executivo americano \u00e9 encontrado na Rodovia dos Imigrantes (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tecnica-desenvolvida-por-brasileiro-vira-referencia-mundial-em-cirurgia-para-idosos-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "T\u00e9cnica desenvolvida por brasileiro vira refer\u00eancia mundial em cirurgia para idosos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-28-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (28)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitos-da-grande-sp-se-reunem-para-criar-comite-de-acompanhamento-da-crise-da-agua-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Prefeitos da Grande SP se re\u00fanem para criar comit\u00ea de acompanhamento da crise da \u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/agente-da-gcm-e-assassinada-na-frente-do-filho-se-sete-anos-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Agente da GCM \u00e9 assassinada na frente do filho se sete anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/frente-fria-e-ventos-umidos-provocam-temporais-entre-centro-oeste-sudeste-e-sul-do-pais-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Frente fria e ventos \u00famidos provocam temporais entre Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-que-provocou-acidente-que-provocou-morte-de-idoso-se-entrega-a-policia-de-sp-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Motorista que provocou acidente que provocou morte de idoso se entrega \u00e0 policia de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/romeu-queiroz-e-flagrado-em-um-bar-supostamente-tomando-cerveja-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Romeu Queiroz \u00e9 flagrado em um bar supostamente tomando cerveja"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-provoca-estragos-e-deixa-feridos-em-goiania-go-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Temporal provoca estragos e deixa feridos em Goi\u00e2nia (GO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/japao-e-jordania-aguardam-resposta-do-estado-islamico-para-trocar-prisioneiros-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Jap\u00e3o e Jord\u00e2nia aguardam resposta do Estado Isl\u00e2mico para trocar prisioneiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/amigos-inseparaveis-ajudam-atleta-da-marcha-atletica-a-se-preparar-para-o-pan-de-toronto-07052015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Amigos insepar\u00e1veis ajudam atleta da marcha atl\u00e9tica a se preparar para o Pan de Toronto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/balanco-do-3-trimestre-da-petrobras-gera-desconfianca-sobre-real-situacao-da-empresa-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Balan\u00e7o do 3\u00ba trimestre da Petrobras gera desconfian\u00e7a sobre real situa\u00e7\u00e3o da empresa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidentes-de-paises-da-america-latina-e-caribe-se-reunem-para-cupula-da-celac-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Presidentes de pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e Caribe se re\u00fanem para c\u00fapula da Celac"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/violencia-do-holocausto-vai-muito-alem-das-camaras-das-gas-veja-na-serie-do-jr-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Viol\u00eancia do Holocausto vai muito al\u00e9m das c\u00e2maras das g\u00e1s; veja na s\u00e9rie do JR"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-suspeitos-de-trafico-de-droga-na-regiao-central-de-sao-paulo-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende suspeitos de tr\u00e1fico de droga na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nestor-cervero-ficar-em-silencio-no-segundo-depoimento-a-policia-federal-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Nestor Cerver\u00f3 ficar em sil\u00eancio no segundo depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-42-mil-jovens-podem-ser-assassinados-ate-2019-a-maioria-homens-e-negros-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Mais de 42 mil jovens podem ser assassinados at\u00e9 2019; a maioria homens e negros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caracterizacao-dos-personagens-de-milagres-de-jesus-mobiliza-equipe-de-producao-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Caracteriza\u00e7\u00e3o dos personagens de Milagres de Jesus mobiliza equipe de produ\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ambulancias-do-samu-ficam-paradas-por-falta-de-combustivel-em-sao-paulo-28012015", "date": "2015-01-28 00:00:00", "title": "Ambul\u00e2ncias do Samu ficam paradas por falta de combust\u00edvel em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/animal-simbolo-da-copa-no-brasil-vai-poder-ser-visto-pela-primeira-vez-em-zoologico-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Animal s\u00edmbolo da Copa no Brasil vai poder ser visto pela primeira vez em zool\u00f3gico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-27-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (27)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rodizio-pode-deixar-populacao-de-sao-paulo-sem-agua-durante-cinco-dias-da-semana-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Rod\u00edzio pode deixar popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo sem \u00e1gua durante cinco dias da semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quarta-feira-28-em-todo-o-pais-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quarta-feira (28) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sobreviventes-e-lideres-de-mais-de-40-paises-lembram-libertacao-do-campo-de-auschwitz-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Sobreviventes e l\u00edderes de mais de 40 pa\u00edses lembram liberta\u00e7\u00e3o do campo de Auschwitz"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dois-anos-apos-tragedia-parentes-e-amigos-relembram-vitimas-da-boate-kiss-rs-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Dois anos ap\u00f3s trag\u00e9dia, parentes e amigos relembram v\u00edtimas da boate Kiss (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/seca-cartao-postal-do-rj-lagoa-rodrigo-de-freitas-atinge-nivel-mais-baixo-da-historia-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Seca: cart\u00e3o postal do RJ, lagoa Rodrigo de Freitas atinge n\u00edvel mais baixo da hist\u00f3ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-divulga-video-de-japones-refem-e-ameaca-mata-lo-em-24-horas-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico divulga v\u00eddeo de japon\u00eas ref\u00e9m e amea\u00e7a mat\u00e1-lo em 24 horas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pedidos-de-justica-marcam-reconstituicao-do-assassinato-do-surfista-ricardinho-em-sc-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Pedidos de justi\u00e7a marcam reconstitui\u00e7\u00e3o do assassinato do surfista Ricardinho em SC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-morte-de-promotor-cristina-kirchner-anuncia-fim-da-secretaria-de-inteligencia-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s morte de promotor, Cristina Kirchner anuncia fim da Secretaria de Intelig\u00eancia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/neve-da-uma-tregua-e-transporte-publico-volta-a-funcionar-em-nova-york-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Neve d\u00e1 uma tr\u00e9gua e transporte p\u00fablico volta a funcionar em Nova York"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/milagres-de-jesus-temporada-final-traz-episodios-com-novos-figurinos-e-locacao-28012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Milagres de Jesus: temporada final traz epis\u00f3dios com novos figurinos e loca\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fidel-castro-quebra-o-silencio-e-fala-sobre-reaproximacao-entre-cuba-e-estados-unidos-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Fidel Castro quebra o sil\u00eancio e fala sobre reaproxima\u00e7\u00e3o entre Cuba e Estados Unidos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-faz-primeira-reuniao-ministerial-do-segundo-mandato-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff faz primeira reuni\u00e3o ministerial do segundo mandato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-da-policia-surpreende-quadrilha-na-regiao-dos-lagos-rj-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia surpreende quadrilha na regi\u00e3o dos Lagos (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tentativa-de-assalto-a-carro-forte-termina-com-dois-suspeitos-mortos-em-goiania-go-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Tentativa de assalto a carro-forte termina com dois suspeitos mortos em Goi\u00e2nia (GO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chefe-de-quadrilha-de-clonagem-de-cartao-pode-ser-o-responsavel-por-acidente-em-sp-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Chefe de quadrilha de clonagem de cart\u00e3o pode ser o respons\u00e1vel por acidente em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-70-anos-de-libertacao-sobreviventes-ainda-sofrem-com-lembrancas-de-auschwitz-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s 70 anos de liberta\u00e7\u00e3o, sobreviventes ainda sofrem com lembran\u00e7as de Auschwitz"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tentativa-de-roubo-a-caixas-eletronicos-termina-com-dois-pms-gravemente-feridos-27012015", "date": "2015-01-27 00:00:00", "title": "Tentativa de roubo a caixas eletr\u00f4nicos termina com dois PMs gravemente feridos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/zoologico-de-brasilia-e-rio-de-janeiro-brigam-na-justica-pela-posse-de-girafa-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia e Rio de Janeiro brigam na justi\u00e7a pela posse de girafa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-26-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (26)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/um-ano-apos-acidente-que-a-deixou-tetraplegica-lais-de-souza-fala-sobre-tratamento-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Um ano ap\u00f3s acidente que a deixou tetrapl\u00e9gica, La\u00eds de Souza fala sobre tratamento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-morre-com-os-quatro-filhos-e-deixa-carta-de-despedida-para-ex-mulher-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Homem morre com os quatro filhos e deixa carta de despedida para ex-mulher"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-de-satelite-mostram-nuvens-carregadas-sobre-grande-do-brasil-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram nuvens carregadas sobre grande do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-atinge-a-zona-sul-de-sao-paulo-e-deixa-ruas-e-avenidas-alagadas-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Temporal atinge a zona sul de S\u00e3o Paulo e deixa ruas e avenidas alagadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-com-rapel-deixa-dois-mortos-e-cinco-feridos-no-litoral-do-rio-grande-do-sul-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Acidente com rapel deixa dois mortos e cinco feridos no litoral do Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/procuradores-podem-abrir-inquerito-para-investigar-executivos-da-odebrecht-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Procuradores podem abrir inqu\u00e9rito para investigar executivos da Odebrecht"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-tempestade-de-neve-deixa-costa-leste-dos-eua-em-alerta-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Forte tempestade de neve deixa costa leste dos EUA em alerta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pilotos-do-aviao-que-levava-eduardo-campos-nao-estavam-habilitados-para-pilotar-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Pilotos do avi\u00e3o que levava Eduardo Campos n\u00e3o estavam habilitados para pilotar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-se-reune-pela-primeira-vez-com-ministros-do-segundo-mandato-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff se re\u00fane pela primeira vez com ministros do segundo mandato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dois-anos-apos-tragedia-que-matou-242-pessoas-na-boate-kiss-ninguem-foi-condenado-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Dois anos ap\u00f3s trag\u00e9dia que matou 242 pessoas na boate Kiss, ningu\u00e9m foi condenado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-exigencia-do-estado-islamico-para-libertar-jornalista-dificulta-negociacao-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Nova exig\u00eancia do Estado Isl\u00e2mico para libertar jornalista dificulta negocia\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/milagres-de-jesus-chega-a-temporada-final-veja-os-bastidores-da-serie-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Milagres de Jesus chega \u00e0 temporada final; veja os bastidores da s\u00e9rie"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-com-caca-grego-deixa-dez-mortos-na-espanha-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Acidente com ca\u00e7a grego deixa dez mortos na Espanha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sobreviventes-dos-campos-de-concentracao-nazistas-relatam-historias-de-horror-27012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Sobreviventes dos campos de concentra\u00e7\u00e3o nazistas relatam hist\u00f3rias de horror"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/greve-de-motoristas-deixa-2-milhoes-de-passageiros-sem-transporte-em-curitiba-pr-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Greve de motoristas deixa 2 milh\u00f5es de passageiros sem transporte em Curitiba (PR)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-encontrado-morto-em-albergue-teria-usado-droga-fornecida-por-estrangeiro-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Jovem encontrado morto em albergue teria usado droga fornecida por estrangeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-registra-mais-um-caso-de-bala-perdida-12-pessoas-foram-baleadas-em-dez-dias-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "RJ registra mais um caso de bala perdida; 12 pessoas foram baleadas em dez dias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-agua-moradores-de-sao-paulo-chegam-a-pagar-ate-r-1100-por-caminhao-pipa-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Sem \u00e1gua, moradores de S\u00e3o Paulo chegam a pagar at\u00e9 R$ 1.100 por caminh\u00e3o-pipa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-busca-homem-responsavel-por-acidente-que-matou-idoso-em-sp-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia busca homem respons\u00e1vel por acidente que matou idoso em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/fotos/nao-desista-jornal-da-record-mostra-10-dicas-para-aprender-a-falar-ingles-fluentemente-27012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "N\u00e3o desista! Jornal da Record mostra 10 dicas para aprender a falar ingl\u00eas fluentemente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/serie-do-jornal-da-record-marca-os-70-anos-da-libertacao-do-campo-de-auschwitz-26012015", "date": "2015-01-26 00:00:00", "title": "S\u00e9rie do Jornal da Record marca os 70 anos da liberta\u00e7\u00e3o do campo de Auschwitz"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-24-25012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (24)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estrangeiros-chegam-a-salvador-ba-para-aproveitar-as-festas-de-carnaval-antecipadas-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Estrangeiros chegam a Salvador (BA) para aproveitar as festas de Carnaval antecipadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisa-comprova-a-importancia-do-exercicio-fisico-no-combate-a-enxaqueca-cronica-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Pesquisa comprova a import\u00e2ncia do exerc\u00edcio f\u00edsico no combate \u00e0 enxaqueca cr\u00f4nica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-entre-carro-e-caminhao-mata-cinco-pessoas-da-mesma-familia-em-brasilia-df-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Acidente entre carro e caminh\u00e3o mata cinco pessoas da mesma fam\u00edlia em Bras\u00edlia (DF)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-arabia-saudita-lideres-mundiais-prestam-homenagens-ao-rei-abdullah-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Na Ar\u00e1bia Saudita, l\u00edderes mundiais prestam homenagens ao rei Abdullah"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-brasileiro-e-preso-na-espanha-acusado-de-envolvimento-com-terrorismo-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Jovem brasileiro \u00e9 preso na Espanha acusado de envolvimento com terrorismo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tiro-que-matou-promotor-argentino-teria-sido-disparado-a-15-cm-de-distancia-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Tiro que matou promotor argentino teria sido disparado a 15 cm de dist\u00e2ncia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apesar-da-alta-do-dolar-brasileiros-batem-novo-recorde-de-consumo-no-exterior-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Apesar da alta do d\u00f3lar, brasileiros batem novo recorde de consumo no exterior"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-divulga-video-em-que-refem-japones-aparece-decapitado-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico divulga v\u00eddeo em que ref\u00e9m japon\u00eas aparece decapitado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-serie-do-jr-mostra-as-atrocidades-contra-judeus-durante-o-nazismo-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Nova s\u00e9rie do JR mostra as atrocidades contra judeus durante o Nazismo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comerciantes-oferecem-massagens-e-banhos-na-areia-e-lucram-nas-praias-do-rio-de-janeiro-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Comerciantes oferecem massagens e banhos na areia e lucram nas praias do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/falta-de-energia-eletrica-na-grande-sao-paulo-aumenta-a-procura-por-velas-e-lanternas-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Falta de energia el\u00e9trica na Grande S\u00e3o Paulo aumenta a procura por velas e lanternas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-e-atingida-por-bala-perdida-durante-tiroteio-no-morro-do-juramento-rj-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Mulher \u00e9 atingida por bala perdida durante tiroteio no Morro do Juramento (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-a-paisana-reage-a-tentativa-de-assalto-e-fere-um-dos-assaltantes-na-grande-sp-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Policial a paisana reage \u00e0 tentativa de assalto e fere um dos assaltantes na Grande SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-celulares-roubados-em-2014-dispara-149-em-sao-paulo-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "N\u00famero de celulares roubados em 2014 dispara 149% em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-em-alta-velocidade-provoca-acidente-abandona-carro-de-luxo-e-foge-a-pe-em-sp-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Motorista em alta velocidade provoca acidente, abandona carro de luxo e foge a p\u00e9 em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/envolvidos-no-atropelamento-que-matou-o-filho-de-cissa-guimaraes-sao-presos-no-rj-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Envolvidos no atropelamento que matou o filho de Cissa Guimar\u00e3es s\u00e3o presos no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/com-as-torneiras-secas-moradores-de-guarulhos-sp-usam-agua-de-chuva-ate-para-cozinhar-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Com as torneiras secas, moradores de Guarulhos (SP) usam \u00e1gua de chuva at\u00e9 para cozinhar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-discussao-mulher-mata-marido-a-facadas-em-sao-paulo-24012015", "date": "2015-01-24 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s discuss\u00e3o, mulher mata marido a facadas em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-entram-em-conflito-com-a-policia-no-centro-de-sao-paulo-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Manifestantes entram em conflito com a pol\u00edcia no centro de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alerta-de-verao-veja-como-evitar-que-o-seu-bichinho-sofra-com-o-calorao-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Alerta de ver\u00e3o: veja como evitar que o seu bichinho sofra com o calor\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-23-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (23)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataques-de-traficantes-fazem-moradores-vitimas-do-terror-em-salvador-ba-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Ataques de traficantes fazem moradores v\u00edtimas do terror em Salvador (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-deixa-baixada-santista-sp-isolada-e-debaixo-dagua-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Chuva forte deixa Baixada Santista (SP) isolada e debaixo d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pescadores-sao-resgatados-segundos-antes-do-barco-afundar-na-escocia-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Pescadores s\u00e3o resgatados segundos antes do barco afundar na Esc\u00f3cia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-em-buffet-de-restaurante-deixa-mulher-com-50-do-corpo-queimado-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Acidente em buffet de restaurante deixa mulher com 50% do corpo queimado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-condena-envolvidos-na-morte-do-filho-da-atriz-cissa-guimaraes-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a condena envolvidos na morte do filho da atriz Cissa Guimar\u00e3es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/meio-irmao-do-rei-abdullah-assume-o-trono-apos-morte-do-monarca-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Meio-irm\u00e3o do rei Abdullah assume o trono ap\u00f3s morte do monarca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-federal-diz-que-vai-ajudar-estados-que-sofrem-com-a-falta-dagua-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Governo Federal diz que vai ajudar Estados que sofrem com a falta d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bueiro-explode-e-por-pouco-nao-atinge-crianca-na-inglaterra-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Bueiro explode e por pouco n\u00e3o atinge crian\u00e7a na Inglaterra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-em-todo-o-pais-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este final de semana em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estiagem-que-atinge-reservatorios-ameaca-fornecimento-de-agua-e-de-energia-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Estiagem que atinge reservat\u00f3rios amea\u00e7a fornecimento de \u00e1gua e de energia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/venda-de-carteiras-de-motorista-e-comemorada-na-internet-no-interior-de-goias-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Venda de carteiras de motorista \u00e9 comemorada na internet no interior de Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-em-menos-de-uma-semana-sete-pessoas-sao-vitimas-de-bala-perdida-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "RJ: em menos de uma semana, sete pessoas s\u00e3o v\u00edtimas de bala perdida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresario-e-morto-da-porta-da-empresa-onde-trabalhava-no-para-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Empres\u00e1rio \u00e9 morto da porta da empresa onde trabalhava no Par\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mae-reconhece-filha-em-imagens-de-roubo-a-condominio-e-a-denuncia-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "M\u00e3e reconhece filha em imagens de roubo a condom\u00ednio e a denuncia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preso-suspeito-de-participar-da-morte-de-agente-penitenciario-e-delegado-de-policia-23012015", "date": "2015-01-23 00:00:00", "title": "Preso suspeito de participar da morte de agente penitenci\u00e1rio e delegado de pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presos-constroem-quartos-nas-celas-e-vendem-por-ate-r-12-mil-em-pernambuco-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Presos constroem quartos nas celas e vendem por at\u00e9 R$ 12 mil em Pernambuco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-22-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (22)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-longo-periodo-de-estiagem-chuva-forte-provoca-transtornos-no-distrito-federal-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s longo per\u00edodo de estiagem, chuva forte provoca transtornos no Distrito Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/levar-marmita-para-o-trabalho-pode-trazer-economia-de-ate-80-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Levar marmita para o trabalho pode trazer economia de at\u00e9 80%"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-de-satelite-mostram-nuvens-carregadas-sobre-grande-parte-do-brasil-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram nuvens carregadas sobre grande parte do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lindsay-lohan-contrai-chikungunya-durante-ferias-na-polinesia-francesa-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Lindsay Lohan contrai chikungunya durante f\u00e9rias na Polin\u00e9sia Francesa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-de-israel-prende-suspeito-de-divulgar-musicas-ineditas-de-madonna-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia de Israel prende suspeito de divulgar m\u00fasicas in\u00e9ditas de Madonna"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/populacao-sem-luz-apagoes-de-energia-eletrica-viram-rotina-na-capital-federal-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Popula\u00e7\u00e3o sem luz: apag\u00f5es de energia el\u00e9trica viram rotina na Capital Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-assembleia-legislativa-de-nova-york-e-preso-acusado-de-corrupcao-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Presidente da Assembleia Legislativa de Nova York \u00e9 preso acusado de corrup\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cristina-kirchner-diz-nao-acreditar-em-suicidio-do-promotor-alberto-nisman-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Cristina Kirchner diz n\u00e3o acreditar em suic\u00eddio do promotor Alberto Nisman"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-bolivia-dilma-rousseff-acompanha-a-cerimonia-de-posse-do-presidente-evo-morales-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Em Bol\u00edvia, Dilma Rousseff acompanha a cerim\u00f4nia de posse do presidente Evo Morales"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/indonesia-nega-pedido-de-clemencia-feito-por-australiano-no-corredor-da-morte-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Indon\u00e9sia nega pedido de clem\u00eancia feito por australiano no corredor da morte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileira-luta-para-ficar-com-a-filha-apos-fugir-com-crianca-por-abusos-do-pai-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Brasileira luta para ficar com a filha ap\u00f3s fugir com crian\u00e7a por abusos do pai"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-viram-alvos-de-criminosos-em-porto-alegre-rs-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Policiais viram alvos de criminosos em Porto Alegre (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-acusado-da-morte-de-ricardo-dos-santos-consumiu-alcool-no-dia-do-crime-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Policial acusado da morte de Ricardo dos Santos consumiu \u00e1lcool no dia do crime"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maior-reservatorio-de-agua-do-rio-de-janeiro-atinge-nivel-mais-baixo-da-historia-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Maior reservat\u00f3rio de \u00e1gua do Rio de Janeiro atinge n\u00edvel mais baixo da hist\u00f3ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/negocios-de-verao-conheca-a-vendedora-de-camarao-que-virou-febre-na-internet-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Neg\u00f3cios de Ver\u00e3o: conhe\u00e7a a vendedora de camar\u00e3o que virou febre na internet"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-companhia-de-abastecimento-pode-cobrar-multa-de-quem-aumentar-consumo-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "MG: companhia de abastecimento pode cobrar multa de quem aumentar consumo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-e-solto-e-tem-novo-pedido-de-prisao-expedido-em-menos-de-24-horas-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Traficante \u00e9 solto e tem novo pedido de pris\u00e3o expedido em menos de 24 horas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-trocam-tiros-com-a-policia-durante-acao-contra-o-trafico-de-drogas-no-rj-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Criminosos trocam tiros com a pol\u00edcia durante a\u00e7\u00e3o contra o tr\u00e1fico de drogas no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/torcedores-do-remo-e-paysandu-depredam-onibus-no-para-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Torcedores do Remo e Paysandu depredam \u00f4nibus no Par\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pezao-nomeia-namorado-da-sobrinha-da-primeira-dama-subsecretario-do-estado-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Pez\u00e3o nomeia namorado da sobrinha da primeira-dama subsecret\u00e1rio do Estado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-e-baleado-apos-reagir-a-tentativa-de-assalto-em-porto-velho-rondonia-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Policial \u00e9 baleado ap\u00f3s reagir a tentativa de assalto em Porto Velho, Rond\u00f4nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-ver-a-filha-ha-dois-meses-mulher-denuncia-rapto-pelo-ex-marido-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Sem ver a filha h\u00e1 dois meses, mulher denuncia rapto pelo ex-marido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-encontra-mais-de-r-700-mil-em-apartamentos-usados-por-faccoes-criminosas-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia encontra mais de R$ 700 mil em apartamentos usados por fac\u00e7\u00f5es criminosas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corredora-troca-pista-de-atletismo-pela-piscina-para-brilhar-nos-jogos-pan-americanos-22012015", "date": "2015-01-22 00:00:00", "title": "Corredora troca pista de atletismo pela piscina para brilhar nos Jogos Pan-Americanos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-21-22012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (21)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bombeiros-encontram-corpo-de-medico-desaparecido-apos-naufragio-de-lancha-no-rj-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Bombeiros encontram corpo de m\u00e9dico desaparecido ap\u00f3s naufr\u00e1gio de lancha no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cariocas-buscam-alternativas-para-se-proteger-dos-raios-ultravioletas-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Cariocas buscam alternativas para se proteger dos raios ultravioletas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-confundido-com-assaltante-e-liberado-apos-passar-um-mes-na-cadeia-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Jovem confundido com assaltante \u00e9 liberado ap\u00f3s passar um m\u00eas na cadeia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/shinz-abe-diz-estar-em-uma-corrida-contra-o-tempo-para-salvar-refens-do-estado-islamico-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Shinz\u014d Abe diz estar em uma corrida contra o tempo para salvar ref\u00e9ns do Estado Isl\u00e2mico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rebeliao-em-dois-presidios-de-pernambuco-entra-no-terceiro-dia-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Rebeli\u00e3o em dois pres\u00eddios de Pernambuco entra no terceiro dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/boko-haram-assume-autoria-de-ataque-que-deixou-pelo-menos-2-mil-mortos-em-baga-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Boko Haram assume autoria de ataque que deixou pelo menos 2 mil mortos em Baga"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-22-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (22)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/advogados-de-brasileiro-condenado-a-morte-na-indonesia-correm-para-reverter-decisao-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Advogados de brasileiro condenado \u00e0 morte na Indon\u00e9sia correm para reverter decis\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/stand-up-paddle-deixa-de-ser-apenas-diversao-e-se-torna-negocio-lucrativo-nas-praias-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Stand Up Paddle deixa de ser apenas divers\u00e3o e se torna neg\u00f3cio lucrativo nas praias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-entre-caminhao-e-micro-onibus-deixa-14-feridos-em-rodovia-de-sp-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Acidente entre caminh\u00e3o e micro-\u00f4nibus deixa 14 feridos em rodovia de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/oposicao-critica-os-principais-pontos-do-discurso-de-barack-obama-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Oposi\u00e7\u00e3o critica os principais pontos do discurso de Barack Obama"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-quer-reconstituir-assassinato-do-surfista-ricardo-dos-santos-morto-em-sc-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia quer reconstituir assassinato do surfista Ricardo dos Santos, morto em SC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/casos-de-desrespeito-a-cadeirantes-chamam-a-atencao-em-sao-paulo-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Casos de desrespeito a cadeirantes chamam a aten\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-manda-soltar-um-dos-principais-traficantes-de-drogas-de-goias-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a manda soltar um dos principais traficantes de drogas de Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pelo-menos-seis-barros-ficam-sem-energia-eletrica-em-belo-horizonte-mg-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Pelo menos seis barros ficam sem energia el\u00e9trica em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/irmaos-morrem-afogados-apos-invadirem-casa-com-piscina-no-rio-de-janeiro-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Irm\u00e3os morrem afogados ap\u00f3s invadirem casa com piscina no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/amigos-e-parentes-prestam-homenagem-ao-surfista-ricardo-dos-santos-em-sc-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Amigos e parentes prestam homenagem ao surfista Ricardo dos Santos em SC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-sao-flagrados-assaltando-dentro-do-metro-do-rio-de-janeiro-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Criminosos s\u00e3o flagrados assaltando dentro do metr\u00f4 do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/parentes-de-jovens-mortos-por-policiais-em-sp-esperam-apuracao-rigorosa-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Parentes de jovens mortos por policiais em SP esperam apura\u00e7\u00e3o rigorosa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescentes-invadem-condominio-em-plena-luz-do-dia-e-roubam-mais-de-r-100-mil-em-sp-21012015", "date": "2015-01-21 00:00:00", "title": "Adolescentes invadem condom\u00ednio em plena luz do dia e roubam mais de R$ 100 mil em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-20-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (20)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-registra-encontro-com-orcas-na-california-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Homem registra encontro com orcas na Calif\u00f3rnia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-veta-correcao-da-tabela-do-imposto-de-renda-e-reduz-teto-da-isencao-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff veta corre\u00e7\u00e3o da tabela do Imposto de Renda e reduz teto da isen\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/df-moradores-protestam-contra-o-transito-de-caminhoes-de-lixo-na-cidade-estrutural-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "DF: moradores protestam contra o transito de caminh\u00f5es de lixo na Cidade Estrutural"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quarta-feira-21-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quarta-feira (21)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasil-pede-repatriacao-de-menina-sequestrada-pela-familia-biologica-e-levada-para-italia-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Brasil pede repatria\u00e7\u00e3o de menina sequestrada pela fam\u00edlia biol\u00f3gica e levada para It\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-cheia-no-rio-madeira-ac-preocupa-empresarios-com-risco-de-isolamento-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Nova cheia no Rio Madeira (AC) preocupa empres\u00e1rios com risco de isolamento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-atendimento-pacientes-enfrentam-o-descaso-na-saude-publica-do-distrito-federal-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Sem atendimento, pacientes enfrentam o descaso na sa\u00fade p\u00fablica do Distrito Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pericia-revela-que-nao-havia-polvora-na-mao-de-procurador-morto-na-argentina-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Per\u00edcia revela que n\u00e3o havia p\u00f3lvora na m\u00e3o de procurador morto na Argentina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sessao-parlamentar-sobre-nova-constituicao-do-nepal-acaba-em-confusao-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Sess\u00e3o parlamentar sobre nova constitui\u00e7\u00e3o do Nepal acaba em confus\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fundo-monetario-internacional-reduz-estimativa-de-crescimento-dos-paises-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Fundo Monet\u00e1rio Internacional reduz estimativa de crescimento dos pa\u00edses"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estado-islamico-exige-pagamento-de-us-200-milhoes-para-nao-executar-refens-do-japao-23012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Estado Isl\u00e2mico exige pagamento de US$ 200 milh\u00f5es para n\u00e3o executar ref\u00e9ns do Jap\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-de-minas-e-energia-diz-que-sistema-energetico-e-robusto-confiavel-e-eficiente-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Ministro de Minas e Energia diz que sistema energ\u00e9tico \u00e9 robusto, confi\u00e1vel e eficiente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/consumo-de-energia-bateu-recorde-antes-de-apagao-da-ultima-segunda-feira-19-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Consumo de energia bateu recorde antes de apag\u00e3o da \u00faltima segunda-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calor-recorde-aumenta-procura-por-por-ar-condicionado-estoques-chegam-ao-final-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Calor recorde aumenta procura por por ar-condicionado estoques chegam ao final"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/conheca-a-trajetoria-do-nordestino-que-ficou-rico-vendendo-coco-no-litoral-de-sao-paulo-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria do nordestino que ficou rico vendendo coco no litoral de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovens-sao-agredidos-por-policiais-durante-rolezinho-em-shopping-de-goiania-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Jovens s\u00e3o agredidos por policiais durante"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rebeliao-deixa-tres-mortos-no-complexo-prisional-do-curado-em-recife-pe-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Rebeli\u00e3o deixa tr\u00eas mortos no Complexo Prisional do Curado, em Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-15-integrantes-de-quadrilha-de-roubo-de-caminhoes-que-agia-no-rs-e-sc-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende 15 integrantes de quadrilha de roubo de caminh\u00f5es que agia no RS e SC"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/drone-flagra-plantacao-de-maconha-em-lavras-interior-de-minas-gerais-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Drone flagra planta\u00e7\u00e3o de maconha em Lavras, interior de Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/gangue-de-travestis-rouba-pedestres-e-motoristas-na-regiao-central-de-sao-paulo-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Gangue de travestis rouba pedestres e motoristas na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-de-ricardo-dos-santos-decide-doar-as-corneas-do-surfista-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia de Ricardo dos Santos decide doar as c\u00f3rneas do surfista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-inventam-tiroteio-para-justificar-assassinato-em-sao-paulo-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Policiais inventam tiroteio para justificar assassinato em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/enteado-do-governador-do-rj-ganha-cargo-na-subprefeitura-da-zona-norte-da-cidade-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Enteado do governador do RJ ganha cargo na subprefeitura da zona norte da cidade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-19-20012015", "date": "2015-01-20 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/surfista-e-baleado-por-pm-apos-discussao-em-santa-catarina-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Surfista \u00e9 baleado por PM ap\u00f3s discuss\u00e3o em Santa Catarina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estudo-mostra-aumento-da-desigualdade-entre-ricos-e-pobres-em-todo-o-mundo-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Estudo mostra aumento da desigualdade entre ricos e pobres em todo o mundo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/promotor-que-denunciou-cristina-kirchner-e-encontrado-morto-na-argentina-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Promotor que denunciou Cristina Kirchner \u00e9 encontrado morto na Argentina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovens-sao-flagrados-fumando-maconha-em-praia-do-rio-grande-do-sul-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Jovens s\u00e3o flagrados fumando maconha em praia do Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/joaquim-levy-anuncia-pacote-de-aumento-de-impostos-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Joaquim Levy anuncia pacote de aumento de impostos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nadador-brasileiro-e-flagrado-em-antidoping-e-brasil-pode-perder-titulo-mundial-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Nadador brasileiro \u00e9 flagrado em antidoping e Brasil pode perder t\u00edtulo mundial"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/torcida-do-corinthians-protagoniza-cenas-de-violencia-na-arena-barueri-grande-sp-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Torcida do Corinthians protagoniza cenas de viol\u00eancia na Arena Barueri, Grande SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/itamaraty-trabalha-para-evitar-execucao-de-mais-um-brasileiro-na-indonesia-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Itamaraty trabalha para evitar execu\u00e7\u00e3o de mais um brasileiro na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/guerra-entre-traficantes-deixa-cinco-mortos-e-fecha-metro-na-zona-norte-do-rj-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Guerra entre traficantes deixa cinco mortos e fecha metr\u00f4 na Zona Norte do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/queda-de-andaime-deixa-tres-operarios-feridos-em-ipanema-rj-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Queda de andaime deixa tr\u00eas oper\u00e1rios feridos em Ipanema (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/foram-abertas-inscricoes-para-as-mais-de-200-mil-vagas-do-sisu-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Foram abertas inscri\u00e7\u00f5es para as mais de 200 mil vagas do SISU"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/df-greve-dos-medicos-faz-governo-decretar-estado-emergencia-na-saude-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "DF: greve dos m\u00e9dicos faz governo decretar estado emerg\u00eancia na sa\u00fade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pedreiro-aproveita-o-calorao-para-lucrar-e-muda-de-vida-com-a-venda-de-gelo-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Pedreiro aproveita o calor\u00e3o para lucrar e muda de vida com a venda de gelo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-20-em-todo-o-pais-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (20) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/duas-criancas-sao-atingidas-por-balas-perdidas-no-rio-de-janeiro-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Duas crian\u00e7as s\u00e3o atingidas por balas perdidas no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apagao-atinge-quatro-regioes-do-pais-e-deixa-mais-2-milhoes-sem-energia-em-sp-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Apag\u00e3o atinge quatro regi\u00f5es do pa\u00eds e deixa mais 2 milh\u00f5es sem energia em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/proximidade-do-carnaval-aumenta-alerta-para-trafico-e-consumo-de-lanca-perfume-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Proximidade do Carnaval aumenta alerta para tr\u00e1fico e consumo de lan\u00e7a-perfume"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-roubam-mercado-e-agridem-proprietario-em-belem-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Criminosos roubam mercado e agridem propriet\u00e1rio em Bel\u00e9m"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tiroteio-em-tentativa-de-assalto-frustrada-deixa-quatro-mortos-em-sao-paulo-19012015", "date": "2015-01-19 00:00:00", "title": "Tiroteio em tentativa de assalto frustrada deixa quatro mortos em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-17-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (17)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cheia-de-disposicao-idosa-do-espirito-santo-comemora-114-anos-de-idade-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Cheia de disposi\u00e7\u00e3o, idosa do Esp\u00edrito Santo comemora 114 anos de idade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/americano-e-o-primeiro-a-escalar-montanha-mais-alta-da-america-do-norte-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Americano \u00e9 o primeiro a escalar montanha mais alta da Am\u00e9rica do Norte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-desgovernado-atropela-pessoas-que-esperavam-na-fila-de-centro-de-detencao-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Carro desgovernado atropela pessoas que esperavam na fila de centro de deten\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/atentado-terrorista-em-mercado-mata-seis-e-deixa-dez-feridos-na-nigeria-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Atentado terrorista em mercado mata seis e deixa dez feridos na Nig\u00e9ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-em-alta-velocidade-perde-controle-e-mata-seis-pessoas-em-minas-gerais-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Motorista em alta velocidade perde controle e mata seis pessoas em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-grega-prende-suspeitos-de-possiveis-ataques-terroristas-contra-a-belgica-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia grega prende suspeitos de poss\u00edveis ataques terroristas contra a B\u00e9lgica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/video-feito-por-drone-mostra-o-aeroporto-de-donetsk-completamente-destruido-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "V\u00eddeo feito por drone mostra o aeroporto de Donetsk completamente destru\u00eddo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/oportunidade-concessionarias-vendem-modelos-2014-com-desconto-no-ipi-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Oportunidade: concession\u00e1rias vendem modelos 2014 com desconto no IPI"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/escassez-de-agua-no-sertao-pernambucano-e-considerada-a-pior-dos-ultimos-50-anos-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Escassez de \u00e1gua no sert\u00e3o pernambucano \u00e9 considerada a pior dos \u00faltimos 50 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiro-condenado-a-pena-de-morte-e-executado-na-indonesia-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Brasileiro condenado \u00e0 pena de morte \u00e9 executado na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-policia-reforca-patrulhamento-em-toda-a-orla-para-evitar-tumultos-e-assaltos-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "RJ: pol\u00edcia refor\u00e7a patrulhamento em toda a orla para evitar tumultos e assaltos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-atinge-predio-comercial-e-bloqueia-principal-rua-de-ipanema-rj-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio atinge pr\u00e9dio comercial e bloqueia principal rua de Ipanema (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nada-a-perder-3-ultima-parte-da-biografia-de-edir-macedo-e-lancada-em-sao-paulo-17012015", "date": "2015-01-17 00:00:00", "title": "Nada a Perder 3: \u00faltima parte da biografia de Edir Macedo \u00e9 lan\u00e7ada em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/no-brasil-cuca-tenta-levar-craque-brasileiro-para-time-que-comanda-na-china-17012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "No Brasil, Cuca tenta levar craque brasileiro para time que comanda na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-16-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (16)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dispositivo-promete-agilizar-atendimentos-e-analises-de-pacientes-no-para-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Dispositivo promete agilizar atendimentos e an\u00e1lises de pacientes no Par\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/centro-de-treinamento-de-ginastica-artistica-e-inaugurado-no-rio-de-janeiro-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Centro de Treinamento de Gin\u00e1stica Art\u00edstica \u00e9 inaugurado no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/para-driblar-a-falta-dagua-cariocas-apelam-para-uso-de-pocos-artesianos-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Para driblar a falta d'\u00e1gua, cariocas apelam para uso de po\u00e7os artesianos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeitos-de-ligacao-com-o-terrorismo-sao-presos-em-varios-paises-da-europa-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Suspeitos de liga\u00e7\u00e3o com o terrorismo s\u00e3o presos em v\u00e1rios pa\u00edses da Europa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-de-almenara-mg-se-arriscam-para-atravessar-o-rio-jequitinhonha-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Moradores de Almenara (MG) se arriscam para atravessar o Rio Jequitinhonha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fim-de-semana-deve-ser-de-muito-calor-em-quase-todo-o-pais-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Fim de semana deve ser de muito calor em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-da-indonesia-nega-apelo-de-dilma-e-mantem-execucao-de-brasileiros-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Governo da Indon\u00e9sia nega apelo de Dilma e mant\u00e9m execu\u00e7\u00e3o de brasileiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/novos-direitos-dos-empregados-domesticos-aumentam-processos-contra-patroes-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Novos direitos dos empregados dom\u00e9sticos aumentam processos contra patr\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-deve-continuar-abaixo-da-media-nas-areas-afetadas-pela-seca-nos-proximos-meses-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Chuva deve continuar abaixo da m\u00e9dia nas \u00e1reas afetadas pela seca nos pr\u00f3ximos meses"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/menino-de-11-anos-e-morto-durante-operacao-policial-em-comunidade-do-rj-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Menino de 11 anos \u00e9 morto durante opera\u00e7\u00e3o policial em comunidade do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comerciante-acompanha-assalto-por-camera-de-seguranca-e-ajuda-a-prender-ladroes-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Comerciante acompanha assalto por c\u00e2mera de seguran\u00e7a e ajuda a prender ladr\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-que-se-beneficiam-dos-recursos-da-lei-revoltam-familiares-das-vitimas-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Criminosos que se beneficiam dos recursos da lei revoltam familiares das v\u00edtimas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/readmissao-de-trabalhadores-poe-fim-a-greve-da-volkswagen-no-grande-abc-sp-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Readmiss\u00e3o de trabalhadores p\u00f5e fim \u00e0 greve da Volkswagen, no Grande ABC (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-e-confundindo-com-assaltante-e-paga-por-crime-que-nao-cometeu-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Jovem \u00e9 confundindo com assaltante e paga por crime que n\u00e3o cometeu"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-contra-a-tarifa-de-onibus-no-centro-de-sao-paulo-16012015", "date": "2015-01-16 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam contra a tarifa de \u00f4nibus no centro de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-15-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (15)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morte-de-brasileiro-no-mexico-foi-paranoia-provocada-pelo-uso-de-alcool-e-drogas-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Morte de brasileiro no M\u00e9xico foi paranoia provocada pelo uso de \u00e1lcool e drogas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-pede-ajuda-para-salvar-bebe-de-seis-meses-com-transplante-de-coracao-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia pede ajuda para salvar beb\u00ea de seis meses com transplante de cora\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nestor-cervero-presta-depoimento-a-policia-federal-em-curitiba-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Nestor Cerver\u00f3 presta depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal em Curitiba"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeitos-de-terrorismo-sao-mortos-na-belgica-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Suspeitos de terrorismo s\u00e3o mortos na B\u00e9lgica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/americanos-poderao-viajar-e-fazer-negocios-com-cuba-sem-autorizacao-do-governo-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Americanos poder\u00e3o viajar e fazer neg\u00f3cios com Cuba sem autoriza\u00e7\u00e3o do governo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-federal-prende-suspeitos-de-desviar-r-15-milhoes-do-seguro-desemprego-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia Federal prende suspeitos de desviar R$ 15 milh\u00f5es do seguro-desemprego"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/realizar-o-sonho-da-casa-propria-deve-ficar-mais-dificil-a-partir-de-segunda-19-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Realizar o sonho da casa pr\u00f3pria deve ficar mais dif\u00edcil a partir de segunda (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rio-2016-ingressos-para-os-jogos-devem-custar-a-partir-de-r-70-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Rio 2016: ingressos para os Jogos devem custar a partir de R$ 70"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-sexta-feira-16-em-todo-o-pais-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta sexta-feira (16) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-cumprir-pena-de-tres-anos-na-alemanha-breno-volta-ao-sao-paulo-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s cumprir pena de tr\u00eas anos na Alemanha, Breno volta ao S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-vai-julgar-pedido-de-cassacao-do-filho-de-ex-governador-sergio-cabral-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a vai julgar pedido de cassa\u00e7\u00e3o do filho de ex-governador S\u00e9rgio Cabral"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familias-lutam-por-justica-para-parentes-mortos-em-acidentes-de-transito-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Fam\u00edlias lutam por justi\u00e7a para parentes mortos em acidentes de tr\u00e2nsito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionarios-dos-correios-de-salvador-suspendem-entregas-por-causa-de-assaltos-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rios dos Correios de Salvador suspendem entregas por causa de assaltos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/indonesia-pretende-executar-brasileiro-condenado-por-trafico-de-drogas-neste-sabado-17-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Indon\u00e9sia pretende executar brasileiro condenado por tr\u00e1fico de drogas neste s\u00e1bado (17)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-destroi-deposito-de-shopping-na-rua-25-de-marco-sp-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio destr\u00f3i dep\u00f3sito de shopping na Rua 25 de Mar\u00e7o (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/edificio-residencial-vive-dias-de-caos-sem-agua-e-sem-luz-na-zona-oeste-de-sao-paulo-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Edif\u00edcio residencial vive dias de caos sem \u00e1gua e sem luz na zona oeste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/agente-da-guarda-municipal-e-baleada-por-policiais-militares-em-belo-horizonte-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Agente da Guarda Municipal \u00e9 baleada por policiais militares em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mp-e-pm-se-unem-para-encontrar-procurados-pela-justica-no-rio-de-janeiro-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "MP e PM se unem para encontrar procurados pela justi\u00e7a no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/constantes-quedas-de-energia-geram-aumento-na-procura-de-geradores-em-sp-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Constantes quedas de energia geram aumento na procura de geradores em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/deficiente-auditivo-e-baleado-em-tentativa-de-assalto-porque-nao-ouviu-o-assaltante-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Deficiente auditivo \u00e9 baleado em tentativa de assalto porque n\u00e3o ouviu o assaltante"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-procura-quadrilha-especializada-em-roubo-de-veiculos-em-sp-15012015", "date": "2015-01-15 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia procura quadrilha especializada em roubo de ve\u00edculos em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/uso-controlado-do-canabidiol-substancia-retirada-da-maconha-e-aprovado-pela-anvisa-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Uso controlado do Canabidiol, subst\u00e2ncia retirada da maconha, \u00e9 aprovado pela Anvisa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-do-interior-de-mg-dividem-praca-com-visitantes-preguicosos-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Moradores do interior de MG dividem pra\u00e7a com visitantes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-14-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (14)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/irmao-de-empresario-morto-em-cancun-presta-depoimento-a-policia-mexicana-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Irm\u00e3o de empres\u00e1rio morto em Canc\u00fan presta depoimento \u00e0 pol\u00edcia mexicana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/identificado-suspeito-de-ajudar-amedy-coulibaly-no-ataque-a-mercado-judaico-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Identificado suspeito de ajudar Amedy Coulibaly no ataque a mercado judaico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionarios-da-apple-google-inter-e-adobe-vao-receber-indenizacao-milionaria-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rios da Apple, Google, Inter e Adobe v\u00e3o receber indeniza\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-menino-de-9-anos-fica-em-estado-grave-apos-explodir-com-fogos-de-artificio-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Flagra: menino de 9 anos fica em estado grave ap\u00f3s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/inscricoes-para-o-sisu-comecam-na-proxima-segunda-feira-19-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Sisu come\u00e7am na pr\u00f3xima segunda-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/turista-cai-de-cruzeiro-no-mexico-e-e-resgatado-por-passageiro-de-outro-navio-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Turista cai de cruzeiro no M\u00e9xico e \u00e9 resgatado por passageiro de outro navio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-15-em-todo-o-pais-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (15) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cesar-cielo-e-arthur-zanetti-conhecem-a-cidade-sede-dos-jogos-pan-americanos-2015-15012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Cesar Cielo e Arthur Zanetti conhecem a cidade sede dos Jogos Pan-Americanos 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-diretor-da-petrobras-e-preso-por-suspeita-de-lavagem-de-dinheiro-e-ocultacao-de-bens-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Ex-diretor da Petrobras \u00e9 preso por suspeita de lavagem de dinheiro e oculta\u00e7\u00e3o de bens"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cameras-ajudam-a-desvendar-crimes-mas-nem-sempre-colocam-os-culpados-na-cadeia-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "C\u00e2meras ajudam a desvendar crimes, mas nem sempre colocam os culpados na cadeia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familiares-de-mortos-em-cruzeiros-de-turismo-vivem-drama-com-investigacoes-falhas-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Familiares de mortos em cruzeiros de turismo vivem drama com investiga\u00e7\u00f5es falhas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/geraldo-alckmin-admite-pela-primeira-vez-racionamento-de-agua-em-sao-paulo-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Geraldo Alckmin admite, pela primeira vez, racionamento de \u00e1gua em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/italiano-procurado-pela-interpol-por-crimes-cometidos-na-italia-e-preso-em-pernambuco-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Italiano procurado pela Interpol por crimes cometidos na It\u00e1lia \u00e9 preso em Pernambuco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-decreta-prisao-de-policiais-envolvidos-em-morte-de-jovem-em-nilopolis-rj-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de policiais envolvidos em morte de jovem em Nil\u00f3polis (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tempestade-derruba-outdoor-e-deixa-tres-pessoas-feridas-na-zona-oeste-de-sao-paulo-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Tempestade derruba outdoor e deixa tr\u00eas pessoas feridas na zona oeste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-uma-das-mais-violentas-quadrilhas-de-trafico-de-drogas-de-bh-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende uma das mais violentas quadrilhas de tr\u00e1fico de drogas de BH"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/parede-desaba-e-deixa-sete-feridos-durante-temporal-no-vale-dos-sinos-rs-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Parede desaba e deixa sete feridos durante temporal no Vale dos Sinos (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desesperados-para-pagar-as-contas-endividados-caem-no-golpe-do-falso-emprestimo-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Desesperados para pagar as contas, endividados caem no golpe do falso empr\u00e9stimo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bebe-de-tres-meses-e-colocado-para-dormir-em-creche-e-nao-acorda-mais-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Beb\u00ea de tr\u00eas meses \u00e9 colocado para dormir em creche e n\u00e3o acorda mais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhonete-cai-dentro-de-rio-em-rondonia-e-passageiro-e-salvo-por-policial-militar-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Caminhonete cai dentro de rio em Rond\u00f4nia e passageiro \u00e9 salvo por policial militar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acompanhe-na-integra-o-jornal-da-record-desta-terca-feira-13-14012015", "date": "2015-01-14 00:00:00", "title": "Acompanhe na \u00edntegra o Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (13)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comerciante-tenta-impedir-fuga-de-assaltante-e-acaba-baleado-em-shopping-de-salvador-ba-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Comerciante tenta impedir fuga de assaltante e acaba baleado em shopping de Salvador (BA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/futebol-chines-tenta-se-fortalecer-com-dois-dos-principais-jogadores-de-minas-gerais-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Futebol chin\u00eas tenta se fortalecer com dois dos principais jogadores de Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-federal-autoriza-pagamento-de-pensao-vitalicia-a-atleta-lais-souza-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Governo Federal autoriza pagamento de pens\u00e3o vital\u00edcia \u00e0 atleta Lais Souza"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/animais-de-zoologico-ganham-banho-de-mangueira-e-sorvete-para-se-refrescar-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Animais de zool\u00f3gico ganham banho de mangueira e sorvete para se refrescar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-meio-a-crise-da-agua-justica-suspende-cobranca-de-multa-para-uso-excessivo-em-sp-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Em meio \u00e0 crise da \u00e1gua, Justi\u00e7a suspende cobran\u00e7a de multa para uso excessivo em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quarta-feira-14-em-todo-o-pais-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quarta-feira (14) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maior-museu-de-historia-natural-da-america-latina-fecha-as-portas-por-falta-de-verba-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Maior museu de Hist\u00f3ria Natural da Am\u00e9rica Latina fecha as portas por falta de verba"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/equipes-de-busca-recuperam-caixa-preta-do-aviao-da-airasia-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Equipes de busca recuperam caixa-preta do avi\u00e3o da AirAsia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/conta-de-luz-aumenta-apos-governo-nao-subsidiar-alta-nos-custos-das-empresas-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Conta de luz aumenta ap\u00f3s governo n\u00e3o subsidiar alta nos custos das empresas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desempenho-dos-alunos-que-prestaram-o-enem-2014-cai-mais-de-7-em-matematica-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Desempenho dos alunos que prestaram o Enem 2014 cai mais de 7% em matem\u00e1tica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vitimas-de-ataque-a-supermercado-judaico-em-paris-sao-enterradas-em-israel-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "V\u00edtimas de ataque a supermercado judaico em Paris s\u00e3o enterradas em Israel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/autoridades-francesas-procuram-possiveis-cumplices-de-terroristas-que-agiram-na-franca-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Autoridades francesas procuram poss\u00edveis c\u00famplices de terroristas que agiram na Fran\u00e7a"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crimes-impunes-manobras-juridicas-evitam-julgamento-de-policial-acusado-de-assassinato-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Crimes Impunes: manobras jur\u00eddicas evitam julgamento de policial acusado de assassinato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quase-mil-arvores-cairam-em-sao-paulo-devido-aos-temporais-dos-ultimos-dias-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Quase mil \u00e1rvores ca\u00edram em S\u00e3o Paulo devido aos temporais dos \u00faltimos dias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-manda-soltar-suspeita-de-envolvimento-na-morte-de-turista-italiana-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a manda soltar suspeita de envolvimento na morte de turista italiana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/uso-de-drogas-pode-ter-provocado-morte-de-brasileiro-em-cancun-mexico-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Uso de drogas pode ter provocado morte de brasileiro em Cancun, M\u00e9xico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quadrilha-antecipava-retirada-de-ossadas-para-revender-ilegalmente-sepulturas-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Quadrilha antecipava retirada de ossadas para revender ilegalmente sepulturas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/atitudes-de-desespero-colocam-a-vida-de-vitimas-da-violencia-em-risco-em-sao-paulo-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Atitudes de desespero colocam a vida de v\u00edtimas da viol\u00eancia em risco em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-grupo-de-jovens-faz-quebra-quebra-em-bar-de-niteroi-rj-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Flagrante: grupo de jovens faz quebra-quebra em bar de Niter\u00f3i (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-publico-vai-investigar-os-mercadoes-do-po-apos-denuncia-do-rri-13012015", "date": "2015-01-13 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai investigar os mercad\u00f5es do p\u00f3 ap\u00f3s den\u00fancia do RRI"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-12-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (12)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-atropela-motociclista-invade-casa-e-mata-moradora-que-estava-dormindo-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Motorista atropela motociclista, invade casa e mata moradora que estava dormindo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/navio-hospital-da-marinha-deve-atender-comunidades-ribeirinhas-na-amazonia-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Navio hospital da Marinha deve atender comunidades ribeirinhas na Amaz\u00f4nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criancas-transplantadas-em-hospital-referencia-nao-tem-como-voltar-para-casa-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Crian\u00e7as transplantadas em hospital refer\u00eancia n\u00e3o tem como voltar para casa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileira-com-doenca-degenerativa-atravessa-mar-a-nado-e-entra-para-a-historia-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Brasileira com doen\u00e7a degenerativa atravessa mar a nado e entra para a hist\u00f3ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ventania-derruba-arvores-e-fecha-aeroporto-de-congonhas-em-sao-paulo-13012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Ventania derruba \u00e1rvores e fecha aeroporto de Congonhas, em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/enterradas-vitimas-do-acidente-na-br-282-em-santa-catarina-13012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Enterradas v\u00edtimas do acidente na BR-282, em Santa Catarina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aviao-da-airasia-pode-ter-explodido-antes-de-cair-no-mar-na-indonesia-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Avi\u00e3o da AirAsia pode ter explodido antes de cair no mar, na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/charlie-hebdo-traz-charge-de-maome-na-capa-em-edicao-apos-ataque-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Charlie Hebdo traz charge de Maom\u00e9 na capa em edi\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vazamento-de-gas-provoca-explosao-e-incendio-em-rua-da-zona-norte-de-sp-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Vazamento de g\u00e1s provoca explos\u00e3o e inc\u00eandio em rua da zona norte de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-12-em-todo-o-pais-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (12) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/selecao-de-futebol-da-palestina-joga-pela-1-vez-em-torneio-de-expressao-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Sele\u00e7\u00e3o de futebol da Palestina joga pela 1\u00aa vez em torneio de express\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cristiano-ronaldo-e-eleito-o-melhor-jogador-do-mundo-pela-3-vez-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Cristiano Ronaldo \u00e9 eleito o melhor jogador do mundo pela 3\u00ba vez"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-2500-funcionarios-da-volkswagen-protestam-contra-demissoes-em-massa-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Mais de 2.500 funcion\u00e1rios da Volkswagen protestam contra demiss\u00f5es em massa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/franca-divulga-novos-detalhes-das-investigacoes-sobre-ataques-terroristas-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Fran\u00e7a divulga novos detalhes das investiga\u00e7\u00f5es sobre ataques terroristas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-da-cultura-promete-aprimorar-financiamento-a-cultura-durante-posse-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Ministro da Cultura promete aprimorar financiamento \u00e0 cultura durante posse"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tubulacao-estoura-e-mistura-de-agua-e-cimento-toma-conta-de-rua-em-ipanema-no-rj-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Tubula\u00e7\u00e3o estoura e mistura de \u00e1gua e cimento toma conta de rua em Ipanema, no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/record-news-e-eleito-o-canal-de-noticias-mais-assistido-pelos-brasileiros-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Record News \u00e9 eleito o canal de not\u00edcias mais assistido pelos brasileiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-serie-do-jr-mostra-casos-de-julgamentos-que-se-arrastam-nos-tribunais-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Nova s\u00e9rie do JR mostra casos de julgamentos que se arrastam nos tribunais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-alianca-entre-traficantes-do-complexo-do-alemao-e-de-niteroi-rj-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga alian\u00e7a entre traficantes do Complexo do Alem\u00e3o e de Niter\u00f3i (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiro-morre-ao-cair-do-3-andar-de-predio-em-praia-proxima-a-cancun-no-mexico-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Brasileiro morre ao cair do 3\u00ba andar de pr\u00e9dio em praia pr\u00f3xima \u00e0 Canc\u00fan, no M\u00e9xico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulheres-sao-assaltadas-em-estacionamento-de-supermercado-em-belo-horizonte-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Mulheres s\u00e3o assaltadas em estacionamento de supermercado em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-mais-um-dia-de-temporais-sao-paulo-registra-30-pontos-de-alagamentos-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Em mais um dia de temporais, S\u00e3o Paulo registra 30 pontos de alagamentos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/veja-como-ajudar-a-encontrar-pessoas-desaparecidas-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Veja como ajudar a encontrar pessoas desaparecidas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familias-em-busca-de-parentes-desaparecidos-reclamam-das-investigacoes-da-policia-de-sp-12012015", "date": "2015-01-12 00:00:00", "title": "Fam\u00edlias em busca de parentes desaparecidos reclamam das investiga\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sabado-10-11012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta s\u00e1bado (10)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bubble-soccer-conheca-a-novidade-que-invadiu-as-praias-brasileiras-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Bubble Soccer: conhe\u00e7a a novidade que invadiu as praias brasileiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-lancam-foguete-com-suprimento-para-astronautas-de-estacao-espacial-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "EUA lan\u00e7am foguete com suprimento para astronautas de esta\u00e7\u00e3o espacial"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cauda-do-aviao-da-air-asia-e-retirada-do-mar-na-indonesia-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Cauda do avi\u00e3o da Air Asia \u00e9 retirada do mar na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/refinaria-de-petroleo-explode-em-ohio-nos-eua-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Refinaria de petr\u00f3leo explode em Ohio, nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/amantes-do-voo-livre-invadem-governador-valares-mg-e-colorem-o-ceu-da-cidade-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Amantes do voo livre invadem Governador Valares (MG) e colorem o c\u00e9u da cidade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/paulistanos-buscam-alternativas-para-aproveitar-as-altas-temperaturas-do-verao-11012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Paulistanos buscam alternativas para aproveitar as altas temperaturas do ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/animais-silvestres-invadem-cidades-brasileiras-por-causa-da-chuva-e-calor-intenso-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Animais silvestres invadem cidades brasileiras por causa da chuva e calor intenso"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jogadores-do-shakhtar-enfrentam-calorao-do-rio-durante-treino-para-temporada-europeia-11012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Jogadores do Shakhtar enfrentam calor\u00e3o do Rio durante treino para temporada europeia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/de-olho-no-material-escolar-veja-o-que-pode-e-o-que-nao-deve-entrar-na-lista-de-produtos-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "De olho no material escolar: veja o que pode e o que n\u00e3o deve entrar na lista de produtos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/gauchos-estao-preocupados-com-a-alta-no-preco-da-carne-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Ga\u00fachos est\u00e3o preocupados com a alta no pre\u00e7o da carne"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataques-terroristas-deixam-populacao-da-franca-em-alerta-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Ataques terroristas deixam popula\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a em alerta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/choque-entre-lancha-e-barco-petroleiro-deixa-tres-mortos-em-manaus-am-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Choque entre lancha e barco petroleiro deixa tr\u00eas mortos em Manaus (AM)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/al-qaeda-assume-autoria-de-atentado-que-deixou-ao-menos-sete-mortos-no-libano-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Al-Qaeda assume autoria de atentado que deixou ao menos sete mortos no L\u00edbano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/campanha-em-sp-alerta-para-a-importancia-do-uso-de-cinto-de-seguranca-no-banco-traseiro-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Campanha em SP alerta para a import\u00e2ncia do uso de cinto de seguran\u00e7a no banco traseiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tropa-de-choque-poe-fim-a-rebeliao-no-centro-de-atendimento-ao-menor-de-aracaju-se-11012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Tropa de Choque p\u00f5e fim \u00e0 rebeli\u00e3o no Centro de Atendimento ao Menor de Aracaju (SE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/de-olho-nos-motoristas-que-bebem-na-praia-lei-seca-tera-fiscalizacao-durante-o-dia-no-rj-11012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "De olho nos motoristas que bebem na praia, Lei Seca ter\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o dia no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-atropela-casal-e-mulher-morre-apos-ser-arremessada-da-moto-10012015", "date": "2015-01-10 00:00:00", "title": "Motorista atropela casal e mulher morre ap\u00f3s ser arremessada da moto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-9-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (9)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eletropaulo-tem-prazo-de-dez-dias-para-melhorar-atendimento-aos-consumidores-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Eletropaulo tem prazo de dez dias para melhorar atendimento aos consumidores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-mata-dois-terroristas-suspeitos-de-atentado-a-revista-em-paris-13042015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia mata dois terroristas suspeitos de atentado \u00e0 revista em Paris"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cresce-adesao-de-jovens-ocidentais-a-grupos-extremistas-que-atuam-no-oriente-medio-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Cresce ades\u00e3o de jovens ocidentais a grupos extremistas que atuam no Oriente M\u00e9dio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estudante-e-morto-durante-tentativa-de-assalto-na-saida-da-universidade-no-rj-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Estudante \u00e9 morto durante tentativa de assalto na sa\u00edda da universidade no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-em-todo-o-pais-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este final de semana em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-bate-papo-com-internautas-ministro-da-fazenda-fala-sobre-a-inflacao-em-2015-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Em bate-papo com internautas, ministro da Fazenda fala sobre a infla\u00e7\u00e3o em 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-faz-operacao-no-morro-da-pedreira-rj-em-busca-do-traficante-playboy-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o no Morro da Pedreira (RJ) em busca do traficante Playboy"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fabiana-murer-se-prepara-para-disputar-o-pan-de-toronto-no-canada-07052015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Fabiana Murer se prepara para disputar o Pan de Toronto, no Canad\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cesar-filho-renata-alves-e-ana-hickmann-comandam-o-novo-hoje-em-dia-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Cesar Filho, Renata Alves e Ana Hickmann comandam o novo Hoje em Dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-uma-pessoa-morre-depois-de-se-jogar-de-casarao-em-chamas-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "RJ: uma pessoa morre depois de se jogar de casar\u00e3o em chamas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-contra-o-aumento-da-tarifa-do-transporte-publico-em-sp-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam contra o aumento da tarifa do transporte p\u00fablico em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-policia-pede-prisao-de-jovem-envolvido-em-briga-que-terminou-em-morte-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "RS: pol\u00edcia pede pris\u00e3o de jovem envolvido em briga que terminou em morte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-mostram-acao-da-policia-apos-explosao-em-agencia-bancaria-de-sp-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Imagens mostram a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia ap\u00f3s explos\u00e3o em ag\u00eancia banc\u00e1ria de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-e-vigilantes-trocam-tiros-durante-tentativa-de-assalto-em-belo-horizonte-mg-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Criminosos e vigilantes trocam tiros durante tentativa de assalto em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionario-e-acusado-de-assalto-a-predio-de-luxo-em-sao-paulo-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rio \u00e9 acusado de assalto a pr\u00e9dio de luxo em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-8-09012015", "date": "2015-01-09 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (8)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chega-de-embromation-cursos-de-imersao-facilitam-aprendizado-do-ingles-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Chega de Embromation: cursos de imers\u00e3o facilitam aprendizado do ingl\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cortes-no-orcamento-podem-comprometer-policiamento-das-ruas-de-porto-alegre-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Cortes no or\u00e7amento podem comprometer policiamento das ruas de Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-temporal-causa-estragos-e-derruba-hangar-no-aeroporto-de-congonhas-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "SP: temporal causa estragos e derruba hangar no Aeroporto de Congonhas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/partes-da-estrada-de-ferro-madeira-mamore-sao-transferidas-de-complexo-em-rondonia-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Partes da Estrada de Ferro Madeira-Mamor\u00e9 s\u00e3o transferidas de complexo, em Rond\u00f4nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sexta-feira-9-sera-de-calor-em-boa-parte-do-pais-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Sexta-feira (9) ser\u00e1 de calor em boa parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/desabamento-de-de-tunel-paralisa-obras-de-trecho-do-rodoanel-sp-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Desabamento de de t\u00fanel paralisa obras de trecho do Rodoanel (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-do-planejamento-anuncia-corte-nas-despesas-de-todos-os-ministerios-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio do Planejamento anuncia corte nas despesas de todos os minist\u00e9rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-continua-cacada-aos-suspeitos-de-matar-12-pessoas-em-ataque-a-revista-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia continua ca\u00e7ada aos suspeitos de matar 12 pessoas em ataque \u00e0 revista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-atentado-franca-vive-dia-de-homenagens-e-novos-ataques-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s atentado, Fran\u00e7a vive dia de homenagens e novos ataques"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-encontra-bebe-de-seis-meses-sequestrada-pela-ex-cunhada-da-mae-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia encontra beb\u00ea de seis meses sequestrada pela ex-cunhada da m\u00e3e"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/populacao-de-santo-amaro-ba-sofre-com-falta-de-atendimento-medico-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Popula\u00e7\u00e3o de Santo Amaro (BA) sofre com falta de atendimento m\u00e9dico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-de-mg-investiga-homens-que-aparecem-com-armas-em-video-de-baile-funk-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia de MG investiga homens que aparecem com armas em v\u00eddeo de baile funk"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/roubo-de-quase-200-motos-de-deposito-no-rio-de-janeiro-continua-sem-resposta-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Roubo de quase 200 motos de dep\u00f3sito no Rio de Janeiro continua sem resposta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-sobrevive-apos-ser-baleada-na-cabeca-durante-tentativa-de-assalto-em-sp-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Mulher sobrevive ap\u00f3s ser baleada na cabe\u00e7a durante tentativa de assalto em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bingos-clandestinos-funcionam-ha-pelo-menos-seis-meses-na-zona-leste-de-sp-08012015", "date": "2015-01-08 00:00:00", "title": "Bingos clandestinos funcionam h\u00e1 pelo menos seis meses na zona leste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/estreia-do-reporter-em-acao-mostra-expedicao-para-desbravar-os-misterios-da-amazonia-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Estreia do Rep\u00f3rter em A\u00e7\u00e3o mostra expedi\u00e7\u00e3o para desbravar os mist\u00e9rios da Amaz\u00f4nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-7-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (7)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-francesa-faz-operacao-de-guerra-para-capturar-autores-de-ataque-a-revista-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia francesa faz opera\u00e7\u00e3o de guerra para capturar autores de ataque a revista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/passageiros-poderao-escolher-entre-taximetro-ou-preco-fixo-em-taxis-de-sao-paulo-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Passageiros poder\u00e3o escolher entre tax\u00edmetro ou pre\u00e7o fixo em t\u00e1xis de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-da-justica-anuncia-integracao-da-seguranca-publica-dos-estados-do-sudeste-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Ministro da Justi\u00e7a anuncia integra\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica dos estados do Sudeste"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caixa-eletronico-de-supermercado-e-arrombado-em-salvador-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Caixa eletr\u00f4nico de supermercado \u00e9 arrombado em Salvador"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cobranca-de-pedagio-em-praia-deixa-turistas-e-moradores-revoltados-em-santa-catarina-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Cobran\u00e7a de ped\u00e1gio em praia deixa turistas e moradores revoltados em Santa Catarina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionaria-de-creche-e-flagrada-maltratando-criancas-em-porto-alegre-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1ria de creche \u00e9 flagrada maltratando crian\u00e7as em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cameras-de-seguranca-registram-abandono-de-bebe-no-rio-de-janeiro-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram abandono de beb\u00ea no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-parte-de-passarela-desaba-sobre-trilhos-de-trem-por-conta-da-forte-chuva-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "SP: parte de passarela desaba sobre trilhos de trem por conta da forte chuva"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-8-em-todo-o-pais-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (8) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lingua-inglesa-deixa-de-ser-diferencial-e-passa-a-ser-exigencia-no-mercado-de-trabalho-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "L\u00edngua inglesa deixa de ser diferencial e passa a ser exig\u00eancia no mercado de trabalho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/senador-armando-monteiro-assume-ministerio-do-desenvolvimento-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Senador Armando Monteiro assume Minist\u00e9rio do Desenvolvimento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/atentado-contra-sede-de-revista-em-paris-deixa-12-mortos-entre-eles-oito-jornalistas-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Atentado contra sede de revista em Paris deixa 12 mortos, entre eles, oito jornalistas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/atentado-terrorista-a-jornal-frances-tem-repercussao-mundial-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Atentado terrorista a jornal franc\u00eas tem repercuss\u00e3o mundial"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/irmaos-chilenos-morrem-apos-serem-atingidos-por-raio-em-ouro-preto-mg-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Irm\u00e3os chilenos morrem ap\u00f3s serem atingidos por raio em Ouro Preto (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/andressa-urach-volta-ao-hospital-com-dores-e-inchaco-e-descobre-nova-bacteria-na-perna-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Andressa Urach volta ao hospital com dores e incha\u00e7o e descobre nova bact\u00e9ria na perna"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-de-comunidade-colocam-fogo-em-estacao-de-onibus-no-rio-de-janeiro-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Moradores de comunidade colocam fogo em esta\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-acao-de-criminosos-que-levaram-quase-200-motos-de-deposito-no-rj-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga a\u00e7\u00e3o de criminosos que levaram quase 200 motos de dep\u00f3sito no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-motoqueiro-leva-fechada-e-fica-com-a-perna-presa-em-carro-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "SP: motoqueiro leva fechada e fica com a perna presa em carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-com-fortes-chuvas-reservatorios-do-sistema-cantareira-continuam-com-nivel-baixo-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Mesmo com fortes chuvas, reservat\u00f3rios do sistema Cantareira continuam com n\u00edvel baixo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-surpreende-paulistanos-e-deixa-partes-da-cidade-debaixo-dagua-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Chuva forte surpreende paulistanos e deixa partes da cidade debaixo d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-6-07012015", "date": "2015-01-07 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (6)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-americano-quer-aumentar-numero-de-policiais-mulheres-na-fronteira-07012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Governo americano quer aumentar n\u00famero de policiais mulheres na fronteira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/usou-o-fgts-nas-acoes-da-petrobras-veja-como-agir-durante-a-crise-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Usou o FGTS nas a\u00e7\u00f5es da Petrobras? Veja como agir durante a crise"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tecnologia-pode-ser-uma-aliada-para-quem-quer-aprender-ingles-de-forma-divertida-07012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Tecnologia pode ser uma aliada para quem quer aprender ingl\u00eas de forma divertida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pescadores-liberam-passagem-de-navios-apos-fim-de-protestos-em-santa-catarina-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Pescadores liberam passagem de navios ap\u00f3s fim de protestos em Santa Catarina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/por-pouco-crianca-cai-do-quarto-andar-e-e-pega-por-vizinhos-antes-de-atingir-o-chao-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Por pouco: crian\u00e7a cai do quarto andar e \u00e9 pega por vizinhos antes de atingir o ch\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/portadores-de-hepatite-c-terao-acesso-a-nova-droga-que-aumenta-as-chances-de-cura-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Portadores de hepatite C ter\u00e3o acesso \u00e0 nova droga que aumenta as chances de cura"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/frente-fria-provoca-temporais-sobre-a-regiao-sul-do-brasil-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Frente fria provoca temporais sobre a regi\u00e3o Sul do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministros-patrus-ananias-e-eliseu-padilha-assumem-cargos-no-governo-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Ministros Patrus Ananias e Eliseu Padilha assumem cargos no Governo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/promessas-do-ski-alpino-americano-morrem-em-avalanche-na-austria-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Promessas do ski alpino americano morrem em avalanche na \u00c1ustria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/especialistas-alertam-para-o-desconto-no-pagamento-a-vista-do-ipva-2015-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Especialistas alertam para o desconto no pagamento \u00e0 vista do IPVA 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionarios-da-volkswagen-entram-em-greve-apos-demissao-de-800-trabalhadores-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rios da Volkswagen entram em greve ap\u00f3s demiss\u00e3o de 800 trabalhadores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/testes-de-nova-vacina-contra-o-ebola-comecam-a-ser-realizados-em-humanos-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Testes de nova vacina contra o ebola come\u00e7am a ser realizados em humanos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-de-onibus-deixa-ao-menos-seis-mortos-em-estrada-do-rio-grande-do-sul-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Acidente de \u00f4nibus deixa ao menos seis mortos em estrada do Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-remedios-distribuidos-gratuitamente-estao-em-falta-nos-postos-de-saude-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "SP: rem\u00e9dios distribu\u00eddos gratuitamente est\u00e3o em falta nos postos de sa\u00fade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acusado-de-ser-mandante-da-morte-de-radialista-volta-a-direcao-do-atletico-em-goias-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Acusado de ser mandante da morte de radialista volta \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico em Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-perde-o-controle-da-direcao-e-cai-em-cima-de-casa-em-osasco-sp-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Motorista perde o controle da dire\u00e7\u00e3o e cai em cima de casa em Osasco (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-da-usp-desenvolvem-sistema-que-divulga-informacoes-de-chuva-em-tempo-real-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Pesquisadores da USP desenvolvem sistema que divulga informa\u00e7\u00f5es de chuva em tempo real"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-corregedoria-investiga-ligacao-de-policial-com-traficante-morto-durante-tiroteio-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "RS: corregedoria investiga liga\u00e7\u00e3o de policial com traficante morto durante tiroteio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-registram-tromba-dagua-atinge-ilha-de-paqueta-no-rio-de-janeiro-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Moradores registram tromba d'\u00e1gua atinge Ilha de Paquet\u00e1, no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/areas-de-protecao-ambiental-sao-desmatadas-para-a-construcao-de-galpoes-industriais-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o desmatadas para a constru\u00e7\u00e3o de galp\u00f5es industriais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-acidente-entre-trens-que-deixou-mais-de-200-feridos-no-rio-de-janeiro-06012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga acidente entre trens que deixou mais de 200 feridos no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/saiba-como-funciona-o-pagamento-do-ipva-2015-nos-estados-brasileiros-07012015", "date": "2015-01-06 00:00:00", "title": "Saiba como funciona o pagamento do IPVA 2015 nos estados brasileiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-5-07012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (5)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/instrumento-musical-inusitado-chama-a-atencao-em-minas-gerais-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Instrumento musical inusitado chama a aten\u00e7\u00e3o em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/com-pouca-verba-clubes-nao-anunciam-grandes-contratacoes-para-a-temporada-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Com pouca verba, clubes n\u00e3o anunciam grandes contrata\u00e7\u00f5es para a temporada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/distancia-e-longa-espera-dificultam-realizacao-de-exames-de-mamografia-no-brasil-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Dist\u00e2ncia e longa espera dificultam realiza\u00e7\u00e3o de exames de mamografia no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/trabalhadores-e-empresarios-protestam-contra-novas-restricoes-para-a-pesca-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Trabalhadores e empres\u00e1rios protestam contra novas restri\u00e7\u00f5es para a pesca"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/socialite-apontada-como-mandante-de-assassinato-e-presa-em-manaus-am-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Socialite apontada como mandante de assassinato \u00e9 presa em Manaus (AM)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/previdencia-libera-das-pericias-aposentados-por-invalidez-com-mais-de-60-anos-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Previd\u00eancia libera das per\u00edcias aposentados por invalidez com mais de 60 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motoristas-sao-surpreendidos-por-ave-gigante-em-rodovia-de-israel-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Motoristas s\u00e3o surpreendidos por ave gigante em rodovia de Israel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mau-tempo-dificulta-buscas-pelos-destrocos-do-aviao-da-airasia-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Mau tempo dificulta buscas pelos destro\u00e7os do avi\u00e3o da AirAsia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/envolvidos-no-escandalo-de-corrupcao-da-petrobras-passam-fim-de-ano-na-prisao-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Envolvidos no esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o da Petrobras passam fim de ano na pris\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/especialistas-estudam-como-remover-navio-encalhado-na-costa-da-inglaterra-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Especialistas estudam como remover navio encalhado na costa da Inglaterra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministra-da-agricultura-toma-posse-e-diz-estar-aberta-a-dialogos-sobre-reforma-agraria-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Ministra da Agricultura toma posse e diz estar aberta a di\u00e1logos sobre reforma agr\u00e1ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/joaquim-levy-toma-posse-e-promete-disciplina-nos-gastos-publicos-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Joaquim Levy toma posse e promete disciplina nos gastos p\u00fablicos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/denuncia-anonima-leva-policia-a-animais-silvestres-e-exoticos-em-minas-gerais-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Den\u00fancia an\u00f4nima leva pol\u00edcia a animais silvestres e ex\u00f3ticos em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/terca-feira-6-sera-abafada-e-com-pancadas-de-chuva-em-quase-todo-o-pais-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Ter\u00e7a-feira (6) ser\u00e1 abafada e com pancadas de chuva em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chega-de-embromation-serie-do-jr-da-uma-forcinha-na-aula-de-ingles-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Chega de Embromation! S\u00e9rie do JR d\u00e1 uma forcinha na aula de ingl\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-bombeiros-fazem-buscas-a-procura-de-adolescentes-levados-por-onda-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "RJ: bombeiros fazem buscas \u00e0 procura de adolescentes levados por onda"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operario-se-arrisca-sem-equipamento-de-seguranca-em-predio-de-ceilandia-df-06012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Oper\u00e1rio se arrisca sem equipamento de seguran\u00e7a em pr\u00e9dio de Ceil\u00e2ndia (DF)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresario-de-75-anos-e-assassinado-por-namorada-de-17-anos-casada-com-presidiario-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Empres\u00e1rio de 75 anos \u00e9 assassinado por namorada de 17 anos, casada com presidi\u00e1rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-e-comerciantes-reclamam-do-aumento-da-cracolandia-em-sao-paulo-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Moradores e comerciantes reclamam do aumento da Cracol\u00e2ndia em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/posto-de-gasolina-e-assaltado-duas-vezes-no-mesmo-dia-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Posto de gasolina \u00e9 assaltado duas vezes no mesmo dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grupo-que-abandonou-cachorro-em-estrada-do-rio-de-janeiro-se-apresenta-a-policia-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Grupo que abandonou cachorro em estrada do Rio de Janeiro se apresenta \u00e0 pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quadrilha-invade-empresa-faz-funcionarios-refens-e-estoura-caixa-eletronico-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Quadrilha invade empresa, faz funcion\u00e1rios ref\u00e9ns e estoura caixa eletr\u00f4nico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/trens-se-chocam-em-estacao-de-nova-iguacu-no-rio-de-janeiro-05012015", "date": "2015-01-05 00:00:00", "title": "Trens se chocam em esta\u00e7\u00e3o de Nova Igua\u00e7u, no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-3-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (3)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/superacao-artista-plastico-dribla-deficiencia-e-pinta-quadros-com-os-pes-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Supera\u00e7\u00e3o: artista pl\u00e1stico dribla defici\u00eancia e pinta quadros com os p\u00e9s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aguas-vivas-se-aproximam-do-litoral-gaucho-e-preocupam-banhistas-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "\u00c1guas vivas se aproximam do litoral ga\u00facho e preocupam banhistas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/salgado-alugueis-de-imoveis-crescem-ate-350-no-litoral-de-sp-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Salgado! Alugu\u00e9is de im\u00f3veis crescem at\u00e9 350% no litoral de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chega-de-embromation-serie-mostra-diferentes-maneiras-de-aprender-ingles-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Chega de Embromation: s\u00e9rie mostra diferentes maneiras de aprender ingl\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/principe-andrew-e-acusado-de-abusar-sexualmente-de-menor-de-idade-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Pr\u00edncipe Andrew \u00e9 acusado de abusar sexualmente de menor de idade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresario-que-tentou-impedir-assalto-e-enterrado-em-belem-pa-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Empres\u00e1rio que tentou impedir assalto \u00e9 enterrado em Bel\u00e9m (PA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imigrantes-ilegais-formam-filas-por-direito-a-habilitacao-na-california-eua-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Imigrantes ilegais formam filas por direito a habilita\u00e7\u00e3o na Calif\u00f3rnia (EUA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/predio-desaba-apos-incendio-e-mata-cinco-bombeiros-na-china-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Pr\u00e9dio desaba ap\u00f3s inc\u00eandio e mata cinco bombeiros na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-da-indonesia-afirma-que-airasia-nao-tinha-autorizacao-para-voo-que-caiu-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Governo da Indon\u00e9sia afirma que AirAsia n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para voo que caiu"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-aviao-cai-quatro-morrem-e-crianca-e-unica-sobrevivente-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "EUA: avi\u00e3o cai, quatro morrem e crian\u00e7a \u00e9 \u00fanica sobrevivente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ebola-tropas-americanas-comecam-a-deixar-a-liberia-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Ebola: Tropas americanas come\u00e7am a deixar a Lib\u00e9ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/artista-da-vida-a-hospital-que-marcou-entrada-de-milhoes-de-imigrantes-nos-eua-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Artista d\u00e1 vida a hospital que marcou entrada de milh\u00f5es de imigrantes nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-recua-e-mantem-regra-de-reajuste-do-salario-minimo-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Governo recua e mant\u00e9m regra de reajuste do sal\u00e1rio m\u00ednimo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aeroportos-oferecem-juizados-para-resolver-problemas-de-passageiros-com-empresas-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Aeroportos oferecem juizados para resolver problemas de passageiros com empresas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-causa-estragos-e-provoca-deslizamentos-em-fortaleza-ce-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Temporal causa estragos e provoca deslizamentos em Fortaleza (CE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alerta-mesmo-com-filtro-solar-alto-indice-de-radiacao-representa-perigo-a-pele-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Alerta: mesmo com filtro solar, alto \u00edndice de radia\u00e7\u00e3o representa perigo \u00e0 pele"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/as-vesperas-da-2-fase-da-fuvest-candidatos-dedicam-dia-para-tirar-ultimas-duvidas-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "\u00c0s v\u00e9speras da 2\u00aa fase da Fuvest, candidatos dedicam dia para tirar \u00faltimas d\u00favidas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-entre-onibus-e-caminhao-deixa-dois-mortos-no-interior-de-sp-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Acidente entre \u00f4nibus e caminh\u00e3o deixa dois mortos no interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-e-ferido-em-explosao-ao-ajudar-pai-a-atear-fogo-em-quiosque-na-praia-grande-sp-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Jovem \u00e9 ferido em explos\u00e3o ao ajudar pai a atear fogo em quiosque na Praia Grande (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/delegado-da-pf-reage-a-assalto-e-mata-criminoso-em-agencia-bancaria-no-rj-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Delegado da PF reage a assalto e mata criminoso em ag\u00eancia banc\u00e1ria no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criancas-sao-atingidas-por-balas-perdidas-durante-confronto-em-comunidade-do-rj-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Crian\u00e7as s\u00e3o atingidas por balas perdidas durante confronto em comunidade do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-encontra-estufa-de-super-maconha-em-apartamento-na-zona-oeste-de-sp-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia encontra estufa de 'super maconha' em apartamento na zona oeste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-dia-de-temporal-manifestantes-incendeiam-onibus-em-protesto-contra-enchentes-04012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Em dia de temporal, manifestantes incendeiam \u00f4nibus em protesto contra enchentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-2-03012015", "date": "2015-01-03 00:00:00", "title": "Confira a \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caixa-divulga-locais-onde-foram-feitas-as-apostas-premiadas-da-mega-da-virada-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Caixa divulga locais onde foram feitas as apostas premiadas da Mega da Virada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-dicas-para-evitar-doencas-e-se-alimentar-bem-na-praia-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Confira dicas para evitar doen\u00e7as e se alimentar bem na praia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-com-temperatura-na-casa-dos-36c-paulistano-improvisa-para-se-refrescar-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "SP: com temperatura na casa dos 36\u00baC, paulistano improvisa para se refrescar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/termometros-chegam-aos-41c-no-rio-de-janeiro-nesta-sexta-feira-2-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Term\u00f4metros chegam aos 41\u00baC no Rio de Janeiro nesta sexta-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tanque-de-guerra-e-pintado-de-rosa-e-causa-polemica-em-sao-goncalo-rj-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Tanque de guerra \u00e9 pintado de rosa e causa pol\u00eamica em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-em-todo-o-pais-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este final de semana em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/artefato-e-encontrado-debaixo-do-pulpito-usado-no-discurso-de-reinaldo-azambuja-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Artefato \u00e9 encontrado debaixo do p\u00falpito usado no discurso de Reinaldo Azambuja"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-compromissos-diplomaticos-dilma-parte-para-a-base-naval-de-aratu-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s compromissos diplom\u00e1ticos, Dilma parte para a Base Naval de Aratu"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-de-sao-paulo-anuncia-corte-de-66-bilhoes-no-orcamento-de-2015-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Governo de S\u00e3o Paulo anuncia corte de 6,6 bilh\u00f5es no or\u00e7amento de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/planalto-anuncia-mais-14-ministros-do-segundo-mandato-de-dilma-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Planalto anuncia mais 14 ministros do segundo mandato de Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-deve-manter-o-aumento-do-salario-minimo-mas-deve-mudar-regras-para-calculo-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Governo deve manter o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, mas deve mudar regras para c\u00e1lculo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calor-de-46c-provoca-incendio-florestal-na-australia-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Calor de 46\u00baC provoca inc\u00eandio florestal na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/medicamentos-para-diabetes-nao-sao-a-unica-solucao-na-cura-contra-a-doenca-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Medicamentos para diabetes n\u00e3o s\u00e3o a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o na cura contra a doen\u00e7a"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/autoridades-italianas-resgatam-navio-abandonado-com-imigrantes-sirios-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Autoridades italianas resgatam navio abandonado com imigrantes s\u00edrios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/30-corpos-sao-retirados-do-mar-apos-queda-do-aviao-airasia-quatro-foram-identificados-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "30 corpos s\u00e3o retirados do mar ap\u00f3s queda do avi\u00e3o AirAsia; quatro foram identificados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/2015-comeca-com-reajuste-nas-tarifas-de-onibus-luz-e-mensalidade-escolar-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "2015 come\u00e7a com reajuste nas tarifas de \u00f4nibus, luz e mensalidade escolar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-acidentes-nas-estradas-entre-o-natal-e-o-ano-novo-tem-queda-de-26-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "N\u00famero de acidentes nas estradas entre o natal e o ano novo tem queda de 26%"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assaltante-morre-depois-de-roubar-moto-e-provocar-acidente-com-dois-veiculos-na-fuga-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Assaltante morre depois de roubar moto e provocar acidente com dois ve\u00edculos na fuga"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladrao-e-atropelado-em-posto-de-gasolina-apos-roubar-condutor-de-carro-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Ladr\u00e3o \u00e9 atropelado em posto de gasolina ap\u00f3s roubar condutor de carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bebe-de-seis-meses-morre-afogado-com-mamadeira-apos-ser-deixado-dentro-de-carro-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Beb\u00ea de seis meses morre afogado com mamadeira ap\u00f3s ser deixado dentro de carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladrao-invade-supermercado-fechado-come-e-foge-com-dinheiro-e-mercadorias-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Ladr\u00e3o invade supermercado fechado, come e foge com dinheiro e mercadorias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-traficantes-queimam-carros-para-impedir-aproximacao-da-policia-no-rj-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Flagrante: traficantes queimam carros para impedir aproxima\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/idosa-e-eletrocutada-apos-ser-atingida-por-fio-de-alta-tensao-rompido-02012015", "date": "2015-01-02 00:00:00", "title": "Idosa \u00e9 eletrocutada ap\u00f3s ser atingida por fio de alta tens\u00e3o rompido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-primeiro-jornal-da-record-de-2015-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do primeiro Jornal da Record de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-tem-atracoes-turisticas-lotadas-e-sensacao-termica-de-47-graus-no-1-dia-de-2015-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "RJ tem atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas lotadas e sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 47 graus no 1\u00ba dia de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cidades-litoraneas-tem-praias-lotadas-no-primeiro-dia-de-2015-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Cidades litor\u00e2neas t\u00eam praias lotadas no primeiro dia de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/perigo-nas-aguas-por-dia-quatro-criancas-morrem-afogadas-no-brasil-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Perigo nas \u00e1guas: por dia, quatro crian\u00e7as morrem afogadas no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apesar-de-menor-publico-mantem-tradicional-festa-durante-posse-de-dilma-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Apesar de menor, p\u00fablico mant\u00e9m tradicional festa durante posse de Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-deve-dedicar-primeiro-dia-a-receber-chefes-de-estado-estrangeiros-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff deve dedicar primeiro dia a receber chefes de estado estrangeiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ausencia-de-oposicao-na-posse-de-dilma-sinaliza-2015-dificil-para-governo-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Aus\u00eancia de oposi\u00e7\u00e3o na posse de Dilma sinaliza 2015 dif\u00edcil para Governo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-as-cerimonias-de-posse-de-governadores-nesta-quinta-feira-1-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Confira as cerim\u00f4nias de posse de governadores nesta quinta-feira (1\u00ba)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governadores-tomam-posse-e-destacam-prioridade-de-investimento-em-areas-sociais-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Governadores tomam posse e destacam prioridade de investimento em \u00e1reas sociais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/internet-sem-dor-de-cabeca-celulares-nao-estao-imunes-e-tambem-sao-expostos-a-virus-02012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Internet Sem Dor de Cabe\u00e7a: celulares n\u00e3o est\u00e3o imunes e tamb\u00e9m s\u00e3o expostos a v\u00edrus"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assaltantes-aproveitam-queima-de-fogos-e-explodem-agencia-bancaria-no-interior-do-rs-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Assaltantes aproveitam queima de fogos e explodem ag\u00eancia banc\u00e1ria no interior do RS"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presente-de-ano-novo-pais-comemoram-nascimento-de-bebes-no-1-minuto-do-ano-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Presente de Ano Novo: pais comemoram nascimento de beb\u00eas no 1\u00ba minuto do ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alcoolizado-motorista-invade-recepcao-apos-ser-impedido-de-entrar-em-upa-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Alcoolizado, motorista invade recep\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser impedido de entrar em UPA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-presenca-de-estrangeiros-dilma-destaca-prioridade-na-relacao-com-america-latina-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Na presen\u00e7a de estrangeiros, Dilma destaca prioridade na rela\u00e7\u00e3o com Am\u00e9rica Latina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-festa-copacabana-amanhece-com-muito-trabalho-e-ressaca-generalizada-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s festa, Copacabana amanhece com muito trabalho e ressaca generalizada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-sexta-feira-2-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta sexta-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imprensa-internacional-destaca-posse-e-desafios-de-dilma-no-segundo-mandato-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Imprensa internacional destaca posse e desafios de Dilma no segundo mandato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/guerra-na-siria-matou-mais-de-76-mil-pessoas-em-2014-aponta-relatorio-02012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Guerra na S\u00edria matou mais de 76 mil pessoas em 2014, aponta relat\u00f3rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mau-tempo-atrapalha-e-buscas-por-vitimas-de-airbus-seguem-lentas-na-indonesia-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Mau tempo atrapalha e buscas por v\u00edtimas de airbus seguem lentas na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ressaca-apos-festas-grandes-avenidas-de-sp-amanhecem-vazias-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Ressaca: ap\u00f3s festas, grandes avenidas de SP amanhecem vazias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ano-novo-e-recebido-com-muita-festa-nas-principais-cidades-do-mundo-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Ano Novo \u00e9 recebido com muita festa nas principais cidades do mundo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/explosao-de-fogos-deixa-feridos-durante-reveillon-em-maringa-pr-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Explos\u00e3o de fogos deixa feridos durante R\u00e9veillon em Maring\u00e1 (PR)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-toma-posse-pelo-segundo-mandato-como-presidente-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Dilma toma posse pelo segundo mandato como presidente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-aproveitam-reveillon-e-promovem-serie-de-ataques-na-zona-leste-de-sp-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Criminosos aproveitam R\u00e9veillon e promovem s\u00e9rie de ataques na zona leste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-31-01012015", "date": "2015-01-01 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (31)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-os-paises-que-ja-comemoraram-a-chegada-de-2015-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Veja os pa\u00edses que j\u00e1 comemoraram a chegada de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/festa-da-virada-mais-popular-de-porto-alegre-deve-lotar-usina-do-gasometro-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Festa da virada mais popular de Porto Alegre deve lotar Usina do Gas\u00f4metro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/londres-e-o-destino-mais-procurado-por-turistas-para-celebrar-a-chegada-de-2015-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Londres \u00e9 o destino mais procurado por turistas para celebrar a chegada de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calor-e-praias-lotadas-aumenta-preco-de-alimentos-em-todo-o-litoral-brasileiro-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Calor e praias lotadas aumenta pre\u00e7o de alimentos em todo o litoral brasileiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/combinacao-entre-direcao-e-bebida-alcoolica-aumenta-numero-de-acidentes-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Combina\u00e7\u00e3o entre dire\u00e7\u00e3o e bebida alco\u00f3lica aumenta n\u00famero de acidentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-amarram-explosivos-a-corpo-de-gerente-e-fogem-com-r-700-mil-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Criminosos amarram explosivos a corpo de gerente e fogem com R$ 700 mil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/13-dos-39-ministros-permanecem-nos-cargos-que-ocupavam-no-primeiro-mandato-de-dilma-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "13 dos 39 ministros permanecem nos cargos que ocupavam no primeiro mandato de Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confusao-deixa-35-pessoas-mortas-durante-comemoracao-de-ano-novo-na-china-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Confus\u00e3o deixa 35 pessoas mortas durante comemora\u00e7\u00e3o de ano novo na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dupla-da-etiopia-faz-bonito-e-vence-a-sao-silvestre-2014-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Dupla da Eti\u00f3pia faz bonito e vence a S\u00e3o Silvestre 2014"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tempo-deve-ser-seco-na-maioria-das-capitais-na-hora-da-virada-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Tempo deve ser seco na maioria das capitais na hora da virada"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-vitima-de-adocao-ilegal-se-reencontra-com-a-mae-apos-duas-decadas-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Jovem v\u00edtima de ado\u00e7\u00e3o ilegal se reencontra com a m\u00e3e ap\u00f3s duas d\u00e9cadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-bate-em-mureta-e-tomba-ao-tentar-fugir-de-assaltantes-no-rio-de-janeiro-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Motorista bate em mureta e tomba ao tentar fugir de assaltantes no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sete-corpos-sao-resgatados-do-mar-apos-acidente-com-aviao-da-airasia-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Sete corpos s\u00e3o resgatados do mar ap\u00f3s acidente com avi\u00e3o da AirAsia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-1-milhao-de-pessoas-lotam-a-praia-grande-para-passar-a-virada-do-ano-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Mais de 1 milh\u00e3o de pessoas lotam a Praia Grande para passar a virada do ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/reporter-em-acao-estreia-com-historias-de-verdade-e-grandes-materias-em-2015-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Rep\u00f3rter em A\u00e7\u00e3o estreia com hist\u00f3rias de verdade e grandes mat\u00e9rias em 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/franceses-comemoram-chegada-de-2015-com-queima-de-fogos-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Franceses comemoram chegada de 2015 com queima de fogos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mega-da-virada-apostadores-lotam-casas-lotericas-no-sonho-de-faturar-r-263-milhoes-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Mega da Virada: apostadores lotam casas lot\u00e9ricas no sonho de faturar R$ 263 milh\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/falta-de-luz-provocada-por-temporais-afeta-familias-em-sao-paulo-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Falta de luz provocada por temporais afeta fam\u00edlias em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ultimo-dia-do-ano-chega-com-lista-cheia-de-tarefas-e-muita-correria-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "\u00daltimo dia do ano chega com lista cheia de tarefas e muita correria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-os-preparativos-para-a-chegada-de-2015-em-diversas-cidades-brasileiras-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Confira os preparativos para a chegada de 2015 em diversas cidades brasileiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preparativos-para-o-reveillon-de-copacabana-agita-cariocas-e-turistas-31122014", "date": "2014-12-31 00:00:00", "title": "Preparativos para o r\u00e9veillon de Copacabana agita cariocas e turistas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-30-31122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (30)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-e-turistas-do-mundo-todo-lotam-nova-york-para-o-reveillon-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Brasileiros e turistas do mundo todo lotam Nova York para o R\u00e9veillon"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/reportagem-mostra-boas-combinacoes-entre-espumantes-e-a-ceia-de-ano-novo-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Reportagem mostra boas combina\u00e7\u00f5es entre espumantes e a ceia de Ano Novo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/exercito-deve-permanecer-no-complexo-da-mare-rj-ate-junho-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Ex\u00e9rcito deve permanecer no Complexo da Mar\u00e9 (RJ) at\u00e9 junho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tempo-seco-deixa-praias-mais-limpas-e-apenas-sete-estao-improprias-para-banho-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Tempo seco deixa praias mais limpas e, apenas, sete est\u00e3o impr\u00f3prias para banho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calor-provoca-mudanca-de-habito-e-cariocas-passam-a-curtir-a-praia-tambem-a-noite-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Calor provoca mudan\u00e7a de h\u00e1bito e cariocas passam a curtir a praia tamb\u00e9m \u00e0 noite"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ultimo-dia-de-servicos-bancarios-faz-brasileiro-correr-antes-do-ano-novo-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "\u00daltimo dia de servi\u00e7os banc\u00e1rios faz brasileiro correr antes do Ano Novo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-bomba-explode-na-mao-de-bandido-que-tentava-roubar-caixa-eletronico-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Flagra: bomba explode na m\u00e3o de bandido que tentava roubar caixa eletr\u00f4nico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apesar-da-festa-fogos-exigem-cuidado-de-comerciantes-e-consumidores-no-ano-novo-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Apesar da festa, fogos exigem cuidado de comerciantes e consumidores no Ano Novo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-indonesia-equipes-de-resgate-encontram-mais-de-40-corpos-de-acidente-aereo-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Na Indon\u00e9sia, equipes de resgate encontram mais de 40 corpos de acidente a\u00e9reo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pacote-de-cortes-torna-mais-rigido-o-acesso-aos-beneficios-da-previdencia-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Pacote de cortes torna mais r\u00edgido o acesso aos benef\u00edcios da Previd\u00eancia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-o-ultimo-dia-de-2014-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para o \u00faltimo dia de 2014"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-define-reajuste-de-quase-9-no-salario-minimo-a-partir-de-janeiro-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Dilma define reajuste de quase 9% no sal\u00e1rio m\u00ednimo a partir de janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-deve-tentar-substituir-ministro-das-relacoes-exteriores-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Dilma deve tentar substituir ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/peixe-do-dia-reporter-acompanha-pesca-do-tradicional-bacalhau-da-noruega-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Peixe do Dia: rep\u00f3rter acompanha pesca do tradicional bacalhau da Noruega"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ceia-de-ano-novo-criatividade-pode-fazer-a-diferenca-na-mesa-e-no-bolso-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Ceia de Ano Novo: criatividade pode fazer a diferen\u00e7a na mesa e no bolso"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-sustos-revisao-de-itens-basicos-dos-carros-evitam-problemas-nas-estradas-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Sem sustos: revis\u00e3o de itens b\u00e1sicos dos carros evitam problemas nas estradas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-todo-o-pais-rodoviarias-ficam-lotadas-no-penultimo-dia-do-ano-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Em todo o Pa\u00eds, rodovi\u00e1rias ficam lotadas no pen\u00faltimo dia do ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aviao-particular-cai-proximo-a-estrada-em-mg-mas-piloto-consegue-escapar-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Avi\u00e3o particular cai pr\u00f3ximo \u00e0 estrada em MG, mas piloto consegue escapar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alerta-incidencia-de-raios-ira-aumentar-ate-o-fim-do-verao-30122014", "date": "2014-12-30 00:00:00", "title": "Alerta: incid\u00eancia de raios ir\u00e1 aumentar at\u00e9 o fim do ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-29-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (29)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morador-de-rua-do-df-encontra-celular-devolve-ao-dono-e-ganha-novo-emprego-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Morador de rua do DF encontra celular, devolve ao dono e ganha novo emprego"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baixa-procura-por-emprego-entre-natal-e-ano-novo-torna-vagas-menos-concorridas-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Baixa procura por emprego entre Natal e Ano Novo torna vagas menos concorridas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vitima-de-raio-que-matou-quatro-pessoas-segue-internada-em-praia-grande-sp-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "V\u00edtima de raio que matou quatro pessoas segue internada em Praia Grande (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/regioes-da-europa-sao-atingidas-por-nevascas-e-temperaturas-de-20-graus-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Regi\u00f5es da Europa s\u00e3o atingidas por nevascas e temperaturas de -20 graus"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/por-reivellon-tranquilo-rj-reforca-seguranca-na-areia-e-na-agua-de-copacabana-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Por Reivellon tranquilo, RJ refor\u00e7a seguran\u00e7a na areia e na \u00e1gua de Copacabana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-vale-alimentacao-garis-paralisam-atividades-durante-protesto-no-df-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Sem vale alimenta\u00e7\u00e3o, garis paralisam atividades durante protesto no DF"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/palacio-do-planalto-faz-ultimos-ajustes-para-cerimonia-de-posse-de-dilma-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Pal\u00e1cio do Planalto faz \u00faltimos ajustes para cerim\u00f4nia de posse de Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/termina-resgate-em-balsa-italiana-que-pegou-fogo-e-deixou-ao-menos-dez-mortos-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Termina resgate em balsa italiana que pegou fogo e deixou, ao menos, dez mortos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-da-escocia-confirma-primeiro-caso-de-ebola-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Governo da Esc\u00f3cia confirma primeiro caso de Ebola"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/terca-feira-30-sera-de-calor-em-boa-parte-do-pais-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Ter\u00e7a-feira (30) ser\u00e1 de calor em boa parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-anuncia-sete-novos-ministros-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Dilma anuncia sete novos ministros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vida-na-estrada-reportagem-mostra-o-perigo-como-parte-da-rotina-dos-caminhoneiros-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Vida na Estrada: reportagem mostra o perigo como parte da rotina dos caminhoneiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tragedia-raio-mata-quatro-pessoas-durante-temporal-no-litoral-de-sp-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Trag\u00e9dia: raio mata quatro pessoas durante temporal no litoral de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mega-operacao-busca-por-destrocos-de-aviao-desaparecido-na-asia-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Mega opera\u00e7\u00e3o busca por destro\u00e7os de avi\u00e3o desaparecido na \u00c1sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeito-de-matar-11-pessoas-matador-se-entrega-a-policia-e-alega-uso-de-drogas-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Suspeito de matar 11 pessoas, matador se entrega \u00e0 pol\u00edcia e alega uso de drogas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/armados-com-facas-e-machadinhos-criminosos-roubam-padaria-em-varginha-mg-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Armados com facas e machadinhos, criminosos roubam padaria em Varginha (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporais-deixam-50-mil-pessoas-sem-energia-em-santa-catarina-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Temporais deixam 50 mil pessoas sem energia em Santa Catarina"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/calor-forte-castiga-rj-e-provoca-roubo-de-piscinas-pre-fabricadas-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Calor forte castiga RJ e provoca roubo de piscinas pr\u00e9-fabricadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-temporal-derruba-mais-de-200-arvores-e-fecha-parque-do-ibirapuera-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "SP: temporal derruba mais de 200 \u00e1rvores e fecha Parque do Ibirapuera"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fortes-chuvas-alagam-ruas-e-causam-transtornos-na-zona-leste-de-sp-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Fortes chuvas alagam ruas e causam transtornos na zona leste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-deve-pedir-prisao-preventiva-de-motorista-que-matou-pai-e-filha-em-sp-29122014", "date": "2014-12-29 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a deve pedir pris\u00e3o preventiva de motorista que matou pai e filha em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-27-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (27)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-rio-mg-e-bahia-registram-movimento-intenso-na-saida-para-o-feriado-28122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "SP, Rio, MG e Bahia registram movimento intenso na sa\u00edda para o feriado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-suspeitos-do-estado-islamico-na-indonesia-menina-de-10-tambem-e-detida-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende suspeitos do Estado Isl\u00e2mico na Indon\u00e9sia; menina de 10 tamb\u00e9m \u00e9 detida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policias-demonstram-revolta-contra-prefeito-durante-funeral-de-agente-em-nova-york-28122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Policias demonstram revolta contra prefeito durante funeral de agente em Nova York"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veterinarios-viram-alvo-de-bandidos-em-brasilia-df-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Veterin\u00e1rios viram alvo de bandidos em Bras\u00edlia (DF)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-mata-suposto-amante-da-mulher-dentro-de-supermercado-em-mg-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Policial mata suposto amante da mulher dentro de supermercado em MG"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-norte-coreano-chama-barack-obama-de-macaco-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Governo norte-coreano chama Barack Obama de macaco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/casas-sao-interditadas-pela-defesa-civil-em-osasco-na-grande-sao-paulo-sp-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Casas s\u00e3o interditadas pela Defesa Civil em Osasco, na Grande S\u00e3o Paulo (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/corpo-de-gravida-e-encontrado-dentro-saco-em-goiania-go-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Corpo de gr\u00e1vida \u00e9 encontrado dentro saco em Goi\u00e2nia (GO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/as-vesperas-do-reveillon-turistas-sofrem-com-falta-de-estrutura-no-rio-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "\u00c0s v\u00e9speras do R\u00e9veillon, turistas sofrem com falta de estrutura no Rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jornal-da-record-viaja-as-cavernas-e-mostra-o-labirinto-subterraneo-de-israel-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Jornal da Record viaja \u00e0s cavernas e mostra o labirinto subterr\u00e2neo de Israel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grandes-filas-mostram-que-2014-foi-o-ano-das-exposicoes-em-sao-paulo-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Grandes filas mostram que 2014 foi o ano das exposi\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/hipopotamo-leva-susto-e-pula-de-caminhao-em-taiwan-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Hipop\u00f3tamo leva susto e pula de caminh\u00e3o em Taiwan"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/enchente-deixa-160-mil-desabrigados-na-malasia-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Enchente deixa 160 mil desabrigados na Mal\u00e1sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/uso-do-protetor-solar-previne-o-cancer-de-pele-o-mais-comum-no-pais-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Uso do protetor solar previne o c\u00e2ncer de pele, o mais comum no Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/saldao-pos-natal-eletroeletronicos-sao-vendidos-pela-metade-do-preco-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Sald\u00e3o p\u00f3s-Natal: eletroeletr\u00f4nicos s\u00e3o vendidos pela metade do pre\u00e7o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/neymar-e-o-unico-brasileiro-em-selecao-de-jornal-frances-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Neymar \u00e9 o \u00fanico brasileiro em sele\u00e7\u00e3o de jornal franc\u00eas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/queda-de-helicoptero-deixa-cinco-mortos-em-bertioga-litoral-de-sao-paulo-27122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "Queda de helic\u00f3ptero deixa cinco mortos em Bertioga, litoral de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/onibus-cai-em-ribanceira-e-deixa-oito-mortos-no-espirito-santo-28122014", "date": "2014-12-27 00:00:00", "title": "\u00d4nibus cai em ribanceira e deixa oito mortos no Esp\u00edrito Santo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-ao-jornal-da-record-desta-sexta-feira-26-na-integra-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Assista ao Jornal da Record desta sexta-feira (26) na \u00edntegra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vai-viajar-no-fim-do-ano-conheca-o-hotel-especializado-em-plantas-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Vai viajar no fim do ano? Conhe\u00e7a o hotel especializado em plantas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presos-deixam-as-cadeias-para-passar-fim-de-ano-com-a-familia-saida-e-prevista-em-lei-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Presos deixam as cadeias para passar fim de ano com a fam\u00edlia; sa\u00edda \u00e9 prevista em Lei"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/usuarios-fumam-crack-em-meio-ao-lixo-na-comunidade-do-jacarezinho-rj-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Usu\u00e1rios fumam crack em meio ao lixo na comunidade do Jacarezinho (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-coleta-regular-montanha-de-lixo-se-acumula-na-comunidade-do-jacarezinho-rj-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Sem coleta regular, montanha de lixo se acumula na comunidade do Jacarezinho (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/paises-asiaticos-relembram-10-anos-do-tsunami-que-devastou-a-regiao-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Pa\u00edses asi\u00e1ticos relembram 10 anos do tsunami que devastou a regi\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/idosa-e-tres-criancas-morrem-em-incendio-nos-estados-unidos-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Idosa e tr\u00eas crian\u00e7as morrem em inc\u00eandio nos Estados Unidos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/na-noite-de-natal-mulher-da-a-luz-em-vagao-de-metro-nos-estados-unidos-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Na noite de Natal, mulher da \u00e0 luz em vag\u00e3o de metr\u00f4 nos Estados Unidos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataque-aereo-deixa-52-civis-mortos-na-siria-27122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Ataque a\u00e9reo deixa 52 civis mortos na S\u00edria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-queimam-pneus-e-bloqueiam-viaduto-e-ruas-de-bangu-no-rj-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Manifestantes queimam pneus e bloqueiam viaduto e ruas de Bangu, no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/video-mostra-pessimas-condicoes-em-sala-de-parto-de-hospital-publico-em-brasilia-df-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "V\u00eddeo mostra p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es em sala de parto de hospital p\u00fablico em Bras\u00edlia (DF)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pms-sofrem-ataques-violentos-no-rio-de-janeiro-e-goias-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "PMs sofrem ataques violentos no Rio de Janeiro e Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pior-inundacao-dos-ultimos-30-anos-deixa-cinco-mortos-na-malasia-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Pior inunda\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 30 anos deixa cinco mortos na Mal\u00e1sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-oitos-meses-longe-dos-gramados-adriano-acerta-com-o-le-havre-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s oitos meses longe dos gramados, Adriano acerta com o Le Havre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ultimo-fim-de-semana-de-2014-sera-de-tempo-seco-e-quente-na-maior-parte-do-brasil-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "\u00daltimo fim de semana de 2014 ser\u00e1 de tempo seco e quente na maior parte do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-de-sao-sebastiao-sp-tentam-voltar-a-rotina-depois-dos-estragos-do-temporal-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Moradores de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) tentam voltar \u00e0 rotina depois dos estragos do temporal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vender-ou-penhorar-joias-pode-ser-opcao-para-quem-esta-com-o-orcamento-curto-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Vender ou penhorar joias pode ser op\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 com o or\u00e7amento curto"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pouco-conhecida-pelos-brasileiros-croacia-esconde-belezas-naturais-e-muitas-historias-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Pouco conhecida pelos brasileiros, Cro\u00e1cia esconde belezas naturais e muitas hist\u00f3rias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vai-dar-praia-veja-como-esta-a-qualidade-da-agua-do-mar-no-litoral-brasileiro-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Vai dar praia? Veja como est\u00e1 a qualidade da \u00e1gua do mar no litoral brasileiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crescimento-das-vendas-no-natal-2014-fica-abaixo-da-expectativa-para-o-periodo-27122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Crescimento das vendas no Natal 2014 fica abaixo da expectativa para o per\u00edodo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imprudencia-no-transito-deixa-183-mortos-nas-estradas-brasileiras-durante-o-feriado-de-natal-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Imprud\u00eancia no tr\u00e2nsito deixa 183 mortos nas estradas brasileiras durante o feriado de Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-alcoolizado-atropela-moto-com-duas-mulheres-em-capao-da-canoa-rs-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Motorista alcoolizado atropela moto com duas mulheres em Cap\u00e3o da Canoa (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alem-de-embriagado-renner-estava-dirigindo-com-carteira-de-habilitacao-vencida-26122014", "date": "2014-12-26 00:00:00", "title": "Al\u00e9m de embriagado, Renner estava dirigindo com carteira de habilita\u00e7\u00e3o vencida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-o-jornal-da-record-desta-quinta-feira-25-na-integra-26122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Veja o Jornal da Record desta quinta-feira (25) na \u00edntegra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-refugiados-no-brasil-aumenta-68-nos-ultimos-quatro-anos-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "N\u00famero de refugiados no Brasil aumenta 68% nos \u00faltimos quatro anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criancas-aproveitam-o-feriado-para-estrear-os-presentes-que-ganharam-do-papai-noel-26122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Crian\u00e7as aproveitam o feriado para estrear os presentes que ganharam do Papai Noel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/voluntarios-garantem-o-almoco-de-natal-para-comunidade-carente-e-moradores-de-rua-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Volunt\u00e1rios garantem o almo\u00e7o de Natal para comunidade carente e moradores de rua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fungos-atacam-vinicolas-e-oliveiras-de-portugal-e-elevam-precos-de-azeites-e-vinhos-26122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Fungos atacam vin\u00edcolas e oliveiras de Portugal e elevam pre\u00e7os de azeites e vinhos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cariocas-aproveitam-a-praia-pra-queimar-as-calorias-da-ceia-de-natal-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Cariocas aproveitam a praia pra queimar as calorias da ceia de Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-envolvendo-carro-forte-provoca-tumulto-no-centro-de-hong-kong-na-china-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Acidente envolvendo carro forte provoca tumulto no centro de Hong Kong, na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/depois-de-polemico-ataque-de-hackers-filme-a-entrevista-estreia-nos-eua-26122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Depois de pol\u00eamico ataque de hackers, filme A Entrevista estreia nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/filhotes-orfaos-de-onca-pintada-se-preparam-para-voltar-a-natureza-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Filhotes \u00f3rf\u00e3os de on\u00e7a pintada se preparam para voltar \u00e0 natureza"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/primeira-grande-nevasca-do-inverno-marca-o-dia-de-natal-na-russia-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Primeira grande nevasca do inverno marca o dia de Natal na R\u00fassia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-como-evitar-doencas-de-pele-durante-as-ferias-de-verao-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Veja como evitar doen\u00e7as de pele durante as f\u00e9rias de ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fora-da-lei-mamae-noel-faz-manobras-radicais-em-cima-de-uma-moto-em-brasilia-df-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Fora da lei: Mam\u00e3e Noel faz manobras radicais em cima de uma moto em Bras\u00edlia (DF)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-de-satelite-mostram-nuvens-sobre-o-interior-do-brasil-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram nuvens sobre o interior do Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-mostra-o-que-muda-quando-se-entra-na-terceira-fase-da-vida-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "S\u00e9rie mostra o que muda quando se entra na terceira fase da vida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagra-caminhao-ultrapassa-farol-vermelho-e-quase-atropela-motorista-de-triciclo-na-china-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Flagra: caminh\u00e3o ultrapassa farol vermelho e quase atropela motorista de triciclo na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morador-de-rua-chama-a-atencao-com-casa-improvisada-debaixo-de-viaduto-em-sp-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Morador de rua chama a aten\u00e7\u00e3o com casa improvisada debaixo de viaduto em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pedreiro-de-porto-alegre-rs-e-mais-uma-vitima-do-golpe-do-falso-deposito-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Pedreiro de Porto Alegre (RS) \u00e9 mais uma v\u00edtima do golpe do falso dep\u00f3sito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/noite-de-natal-e-marcada-por-violencia-em-rebeliao-no-presidio-de-recife-pe-26122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Noite de Natal \u00e9 marcada por viol\u00eancia em rebeli\u00e3o no pres\u00eddio de Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladroes-assaltam-padaria-em-montes-claros-minas-gerais-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Ladr\u00f5es assaltam padaria em Montes Claros, Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baile-funk-termina-em-morte-na-zona-leste-de-sao-paulo-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Baile funk termina em morte na zona leste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cheia-do-rio-piracicaba-ajuda-fenomeno-da-piracema-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Cheia do rio Piracicaba ajuda fen\u00f4meno da Piracema"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dois-acidentes-deixam-cinco-feridos-na-principal-avenida-da-zona-oeste-do-rio-de-janeiro-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Dois acidentes deixam cinco feridos na principal avenida da zona oeste do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-atinge-sao-paulo-provoca-alagamentos-e-interrompe-transito-em-duas-rodovias-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Chuva forte atinge S\u00e3o Paulo, provoca alagamentos e interrompe tr\u00e2nsito em duas rodovias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-o-jornal-da-record-desta-quarta-feira-24-na-integra-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Veja o Jornal da Record desta quarta-feira (24) na \u00edntegra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familias-hospedam-caes-de-donos-que-viajam-nas-ferias-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Fam\u00edlias hospedam c\u00e3es de donos que viajam nas f\u00e9rias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/deficientes-visuais-ganham-cinema-adaptado-no-japao-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Deficientes visuais ganham cinema adaptado no Jap\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-quantas-calorias-tem-as-delicias-do-natal-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Veja quantas calorias t\u00eam as del\u00edcias do Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/catadora-de-papel-restaura-brinquedos-encontrados-no-lixo-e-doa-a-criancas-25122014", "date": "2014-12-25 00:00:00", "title": "Catadora de papel restaura brinquedos encontrados no lixo e doa a crian\u00e7as"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-fica-prensado-entre-onibus-e-carro-em-sao-paulo-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Carro fica prensado entre \u00f4nibus e carro em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-provoca-deslizamentos-na-rodoviaria-rio-santos-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Chuva provoca deslizamentos na rodovi\u00e1ria Rio-Santos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tornado-atingi-mississipi-nos-eua-e-mata-quatro-pessoas-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Tornado atingi Mississipi, nos EUA, e mata quatro pessoas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-natal-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pmdb-amplia-numero-de-ministros-para-o-segundo-mandato-de-dilma-rousseff-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "PMDB amplia n\u00famero de ministros para o segundo mandato de Dilma Rousseff"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/morte-de-jovem-negro-revolta-moradores-de-berkeley-eua-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Morte de jovem negro revolta moradores de Berkeley (EUA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/compras-de-natal-saiba-como-evitar-armadilhas-ao-usar-cartao-de-credito-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Compras de Natal: saiba como evitar armadilhas ao usar cart\u00e3o de cr\u00e9dito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-invade-loja-atropela-sete-e-mata-uma-mulher-em-itapevi-sp-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Carro invade loja, atropela sete e mata uma mulher em Itapevi (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/natal-nas-estradas-passageiros-fazem-ceia-dentro-de-onibus-no-rj-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Natal nas estradas: passageiros fazem ceia dentro de \u00f4nibus no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pai-de-george-bush-e-internado-com-problemas-respiratorios-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Pai de George Bush \u00e9 internado com problemas respirat\u00f3rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/virais-da-internet-revela-os-videos-que-ficam-famosos-no-mundo-virtual-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Virais da Internet revela os v\u00eddeos que ficam famosos no mundo virtual"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sem-teto-invadem-supermercado-para-protestar-contra-pobreza-em-belo-horizonte-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Sem-teto invadem supermercado para protestar contra pobreza em Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-preso-no-paraguai-pode-ser-transferido-para-presidio-federal-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Traficante preso no Paraguai pode ser transferido para pres\u00eddio federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/andressa-urach-recebe-alta-medica-e-passa-natal-em-casa-25122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Andressa Urach recebe alta m\u00e9dica e passa Natal em casa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/muro-de-condominio-desaba-e-deixa-moradores-na-rua-em-sao-paulo-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Muro de condom\u00ednio desaba e deixa moradores na rua em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/idoso-morre-eletrocutado-ao-fazer-gambiarra-em-rede-eletrica-no-recife-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Idoso morre eletrocutado ao fazer"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/violencia-afeta-entrega-de-presentes-de-natal-nas-grandes-cidades-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Viol\u00eancia afeta entrega de presentes de Natal nas grandes cidades"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flanelinhas-cobram-precos-abusivos-de-motoristas-em-torno-do-parque-do-ibirapuera-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Flanelinhas cobram pre\u00e7os abusivos de motoristas em torno do Parque do Ibirapuera"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-ao-jornal-da-record-desta-terca-feira-23-na-integra-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Assista ao Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (23) na \u00edntegra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-divulga-nome-de-13-novos-ministros-para-o-segundo-mandato-24122014", "date": "2014-12-24 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff divulga nome de 13 novos ministros para o segundo mandato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/zoologico-do-rio-de-janeiro-antecipa-a-ceia-de-natal-e-faz-a-festa-dos-animais-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Zool\u00f3gico do Rio de Janeiro antecipa a ceia de Natal e faz a festa dos animais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/consumidores-aproveitam-a-madrugada-para-fazer-as-compras-de-natal-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Consumidores aproveitam a madrugada para fazer as compras de Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/deixou-pra-ultima-hora-clientes-encaram-supermercados-cheios-para-finalizar-a-ceia-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Deixou pra \u00faltima hora? Clientes encaram supermercados cheios para finalizar a ceia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/marreta-um-dos-traficantes-mais-perigosos-do-rio-de-janeiro-e-preso-no-paraguai-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Marreta, um dos traficantes mais perigosos do Rio de Janeiro, \u00e9 preso no Paraguai"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-armas-devolvidas-desde-2004-foi-maior-em-pernambuco-revela-policia-federal-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "N\u00famero de armas devolvidas desde 2004 foi maior em Pernambuco, revela Pol\u00edcia Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/gabriel-medina-e-recebido-com-festa-no-aeroporto-de-guarulhos-em-sao-paulo-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Gabriel Medina \u00e9 recebido com festa no Aeroporto de Guarulhos, em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cariocas-escolhem-onibus-e-lotam-rodoviaria-para-viajar-neste-natal-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Cariocas escolhem \u00f4nibus e lotam rodovi\u00e1ria para viajar neste Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/primeiro-ministro-da-belgica-e-agredido-com-batatas-fritas-e-maionese-durante-conferencia-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Primeiro-ministro da B\u00e9lgica \u00e9 agredido com batatas fritas e maionese durante confer\u00eancia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/russia-lanca-com-sucesso-nova-versao-do-foguete-angara-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "R\u00fassia lan\u00e7a com sucesso nova vers\u00e3o do foguete Angara"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vespera-de-natal-sera-de-chuva-na-maior-parte-do-pais-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "V\u00e9spera de Natal ser\u00e1 de chuva na maior parte do Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-deixa-baixada-santista-debaixo-dagua-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Chuva forte deixa Baixada Santista debaixo d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/primeiro-temporal-do-verao-provoca-estragos-em-sao-paulo-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Primeiro temporal do ver\u00e3o provoca estragos em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/conheca-as-armas-disponiveis-na-luta-pelo-corpo-perfeito-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Conhe\u00e7a as armas dispon\u00edveis na luta pelo corpo perfeito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/garis-fazem-greve-por-falta-de-pagamento-do-13-no-distrito-federal-e-cidades-do-entorno-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Garis fazem greve por falta de pagamento do 13\u00b0 no Distrito Federal e cidades do entorno"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mae-acusa-escola-particular-de-manter-aluna-em-carcere-privado-por-divida-de-mensalidade-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "M\u00e3e acusa escola particular de manter aluna em c\u00e1rcere privado por d\u00edvida de mensalidade"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/reintegracao-de-posse-termina-em-tumulto-e-vandalismo-em-sao-paulo-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Reintegra\u00e7\u00e3o de posse termina em tumulto e vandalismo em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/as-vesperas-do-fim-do-ano-clientes-levam-golpe-de-agencia-de-viagens-e-ficam-no-prejuizo-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "\u00c0s v\u00e9speras do fim do ano, clientes levam golpe de ag\u00eancia de viagens e ficam no preju\u00edzo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lojas-de-aparelhos-de-celulares-viram-alvo-de-assaltantes-no-rio-de-janeiro-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Lojas de aparelhos de celulares viram alvo de assaltantes no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-22-23062015", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (22)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/epidemia-do-crack-brasil-e-o-maior-consumidor-de-pedra-do-mundo-23122014", "date": "2014-12-23 00:00:00", "title": "Epidemia do crack: Brasil \u00e9 o maior consumidor de pedra do mundo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/novos-ingredientes-podem-ser-a-alternativa-para-a-ceia-de-natal-nao-pesar-do-bolso-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Novos ingredientes podem ser a alternativa para a ceia de Natal n\u00e3o pesar do bolso"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/joe-cocker-morre-aos-70-anos-vitima-de-cancer-no-pulmao-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Joe Cocker morre aos 70 anos v\u00edtima de c\u00e2ncer no pulm\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-descobrem-que-arroz-pode-ser-usado-na-producao-de-protetor-solar-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Pesquisadores descobrem que arroz pode ser usado na produ\u00e7\u00e3o de protetor solar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-do-paquistao-prepara-forcas-para-execucao-de-condenados-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Governo do Paquist\u00e3o prepara forcas para execu\u00e7\u00e3o de condenados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-cafe-com-jornalistas-dilma-fala-sobre-corrupcao-na-petrobras-e-controle-de-gastos-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Em caf\u00e9 com jornalistas, Dilma fala sobre corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras e controle de gastos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-enterro-de-agentes-policiais-dao-as-costas-a-prefeito-de-nova-york-eua-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Em enterro de agentes, policiais d\u00e3o \u00e0s costas a prefeito de Nova York (EUA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/frente-fria-provoca-temporais-entre-norte-e-sudeste-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Frente fria provoca temporais entre Norte e Sudeste"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lei-que-obriga-guarda-compartilhada-aguarda-sansao-da-presidente-dilma-rousseff-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Lei que obriga guarda compartilhada aguarda sans\u00e3o da presidente Dilma Rousseff"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-provoca-estragos-em-santos-litoral-de-sao-paulo-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Temporal provoca estragos em Santos, litoral de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ao-redor-do-mundo-veja-como-os-paises-se-preparam-para-a-chegada-do-natal-23122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Ao redor do mundo: veja como os pa\u00edses se preparam para a chegada do Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/luiz-antonio-moura-o-guinha-pode-ter-sido-assassinado-por-homofobia-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Luiz Ant\u00f4nio Moura, o Guinha, pode ter sido assassinado por homofobia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/melhor-amigo-cachorro-persegue-ambulancia-para-nao-ficar-longe-do-dono-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Melhor amigo: cachorro persegue ambul\u00e2ncia para n\u00e3o ficar longe do dono"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/planos-de-saude-serao-obrigados-e-substituir-medicos-e-servicos-descredenciados-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Planos de sa\u00fade ser\u00e3o obrigados e substituir m\u00e9dicos e servi\u00e7os descredenciados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/funcionario-aproveita-confianca-do-patrao-e-rouba-apartamento-no-recife-pe-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Funcion\u00e1rio aproveita confian\u00e7a do patr\u00e3o e rouba apartamento no Recife (PE)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fogo-destroi-boxes-de-shopping-popular-no-centro-de-sao-paulo-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Fogo destr\u00f3i boxes de shopping popular no centro de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/falta-de-quorum-adia-votacao-de-orcamento-para-2015-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Falta de qu\u00f3rum adia vota\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento para 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/verao-chega-com-tudo-no-rio-de-janeiro-e-sensacao-termica-bate-os-55-23122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Ver\u00e3o chega com tudo no Rio de Janeiro e sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica bate os 55\u00b0"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ze-roberto-assina-com-o-palmeiras-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Z\u00e9 Roberto assina com o Palmeiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficantes-trocam-tiros-com-a-tropa-de-elite-da-policia-civil-no-rio-de-janeiro-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Traficantes trocam tiros com a tropa de elite da Pol\u00edcia Civil no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pessima-qualidade-do-asfalto-prejudica-ainda-mais-a-vida-de-motoristas-e-ciclistas-em-sp-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "P\u00e9ssima qualidade do asfalto prejudica ainda mais a vida de motoristas e ciclistas em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alerta-falta-de-salva-vidas-coloca-em-risco-a-vida-de-banhistas-no-litoral-da-bahia-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Alerta: falta de salva-vidas coloca em risco a vida de banhistas no litoral da Bahia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-apertam-o-cerco-a-motoristas-embriagados-e-rj-tera-lei-seca-durante-o-dia-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Policiais apertam o cerco a motoristas embriagados e RJ ter\u00e1 Lei Seca durante o dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-deixa-tres-mortos-na-rodovia-fernao-dias-em-guarulhos-grande-sao-paulo-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Acidente deixa tr\u00eas mortos na rodovia Fern\u00e3o Dias em Guarulhos, Grande S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-bebado-tenta-morder-policiais-em-blitz-da-lei-seca-em-goiania-go-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Motorista b\u00eabado tenta morder policiais em blitz da Lei Seca em Goi\u00e2nia (GO)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-apreende-equipamentos-utilizados-por-quadrilha-que-fraudava-cartoes-de-credito-22122014", "date": "2014-12-22 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia apreende equipamentos utilizados por quadrilha que fraudava cart\u00f5es de cr\u00e9dito"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-20-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (20)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/galera-opta-por-atividades-fisicas-ao-ar-livre-para-alcancar-boa-forma-para-o-verao-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Galera opta por atividades f\u00edsicas ao ar livre para alcan\u00e7ar boa forma para o ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/real-madrid-conquista-o-mundial-de-clubes-neste-sabado-20-07012015", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Real Madrid conquista o Mundial de Clubes neste s\u00e1bado (20)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuvas-por-longo-periodo-e-muito-calor-vao-marcar-o-verao-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Chuvas por longo per\u00edodo e muito calor v\u00e3o marcar o ver\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/retrospectiva-dos-famosos-vai-relembrar-as-polemicas-que-aconteceram-em-2014-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Retrospectiva dos Famosos vai relembrar as pol\u00eamicas que aconteceram em 2014"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/robert-scheidt-e-esposa-dividem-a-mesma-paixao-pelos-mares-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Robert Scheidt e esposa dividem a mesma paix\u00e3o pelos mares"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homens-encapuzados-roubam-loja-de-joias-em-berlim-na-alemanha-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Homens encapuzados roubam loja de joias em Berlim na Alemanha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/duas-historias-dramaticas-que-envolvem-bebes-marcam-fim-de-semana-em-sao-paulo-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Duas hist\u00f3rias dram\u00e1ticas que envolvem beb\u00eas marcam fim de semana em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-protesto-paquistaneses-pedem-mais-acao-do-governo-contra-taliba-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Em protesto, paquistaneses pedem mais a\u00e7\u00e3o do governo contra Talib\u00e3"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/onibus-capota-e-deixa-1-morto-e-mais-de-30-feridos-no-parana-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "\u00d4nibus capota e deixa 1 morto e mais de 30 feridos no Paran\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-deixam-compras-de-natal-para-ultima-hora-e-encaram-muitas-filas-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Brasileiros deixam compras de Natal para \u00faltima hora e encaram muitas filas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preco-da-carne-vermelha-sera-o-grande-vilao-da-ceia-de-natal-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Pre\u00e7o da carne vermelha ser\u00e1 o grande vil\u00e3o da ceia de Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motociclistas-transformam-motos-em-trenos-e-alegram-o-natal-de-diversas-criancas-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Motociclistas transformam motos em tren\u00f3s e alegram o Natal de diversas crian\u00e7as"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/natal-aquece-os-comercios-de-todo-o-brasil-neste-fim-de-semana-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Natal aquece os com\u00e9rcios de todo o Brasil neste fim de semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/medina-colore-mar-de-verde-e-amarelo-e-volta-com-titulo-mundial-do-havai-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Medina colore mar de verde e amarelo e volta com t\u00edtulo mundial do Hava\u00ed"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-invade-casa-e-motorista-tenta-estuprar-moradora-em-goiania-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Carro invade casa e motorista tenta estuprar moradora em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pms-sao-presos-por-suspeita-de-assassinatos-e-extorsoes-a-traficantes-no-parana-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "PMs s\u00e3o presos por suspeita de assassinatos e extors\u00f5es a traficantes no Paran\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-liberta-26-pms-presos-por-envolvimento-com-trafico-no-rio-de-janeiro-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a liberta 26 PMs presos por envolvimento com tr\u00e1fico no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caminhonete-capota-diversas-vezes-durante-perseguicao-policial-em-goiania-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Caminhonete capota diversas vezes durante persegui\u00e7\u00e3o policial em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-tenta-raptar-dois-bebes-e-e-presa-em-hospital-do-rio-de-janeiro-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Mulher tenta raptar dois beb\u00eas e \u00e9 presa em hospital do Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/transportar-irregularmente-liquidos-inflamaveis-coloca-vidas-em-risco-20122014", "date": "2014-12-20 00:00:00", "title": "Transportar irregularmente l\u00edquidos inflam\u00e1veis coloca vidas em risco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baianos-e-mineiros-lotam-as-ruas-de-comercio-popular-em-busca-do-presente-de-natal-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Baianos e mineiros lotam as ruas de com\u00e9rcio popular em busca do presente de Natal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-19-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/gabriel-medina-conquista-titulo-mundial-e-entra-para-a-historia-do-surf-brasileiro-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Gabriel Medina conquista t\u00edtulo mundial e entra para a hist\u00f3ria do surf brasileiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-encontra-oito-criancas-mortas-dentro-de-casa-na-australia-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia encontra oito crian\u00e7as mortas dentro de casa na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-desenvolvem-alarme-para-evitar-que-pais-esquecam-criancas-no-carro-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Pesquisadores desenvolvem alarme para evitar que pais esque\u00e7am crian\u00e7as no carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/socialite-de-manaus-e-procurada-pela-interpol-por-tentativa-de-assassinato-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Socialite de Manaus \u00e9 procurada pela Interpol por tentativa de assassinato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/divulgada-a-lista-dos-politicos-que-teriam-recebido-propina-no-esquema-da-petrobras-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Divulgada a lista dos pol\u00edticos que teriam recebido propina no esquema da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-policial-desarticula-quadrilha-de-trafico-de-drogas-no-rio-de-janeiro-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o policial desarticula quadrilha de tr\u00e1fico de drogas no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-gerente-da-petrobras-e-ouvida-pelo-ministerio-publico-federal-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Ex-gerente da Petrobr\u00e1s \u00e9 ouvida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crise-da-agua-moradores-de-sao-paulo-devem-redobrar-a-atencao-para-evitar-multas-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Crise da \u00e1gua: moradores de S\u00e3o Paulo devem redobrar a aten\u00e7\u00e3o para evitar multas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-criam-protese-de-braco-humano-que-pode-ser-controlada-pela-mente-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Pesquisadores criam pr\u00f3tese de bra\u00e7o humano que pode ser controlada pela mente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adocao-legal-casal-aguarda-tres-anos-na-fila-espera-para-adotar-bebe-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Ado\u00e7\u00e3o Legal: casal aguarda tr\u00eas anos na fila espera para adotar beb\u00ea"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fim-de-semana-sera-de-calor-e-chuva-em-quase-todo-o-pais-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Fim de semana ser\u00e1 de calor e chuva em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alta-nos-precos-das-passagens-aereas-movimenta-rodoviarias-de-todo-o-pais-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Alta nos pre\u00e7os das passagens a\u00e9reas movimenta rodovi\u00e1rias de todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-comecam-a-pegar-estrada-para-aproveitar-as-festas-de-fim-de-ano-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Brasileiros come\u00e7am a pegar estrada para aproveitar as festas de fim de ano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assaltante-se-esconde-em-armario-e-e-retirado-pela-policia-com-arma-de-choque-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Assaltante se esconde em arm\u00e1rio e \u00e9 retirado pela pol\u00edcia com arma de choque"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-forte-provoca-alagamentos-transito-e-castiga-moradores-de-sao-paulo-sp-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Chuva forte provoca alagamentos, tr\u00e2nsito e castiga moradores de S\u00e3o Paulo (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chuva-atinge-salvador-e-deixa-diversos-pontos-debaixo-dagua-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Chuva atinge Salvador e deixa diversos pontos debaixo d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-reforca-patrulhamento-apos-arrastoes-na-linha-vermelha-rj-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia refor\u00e7a patrulhamento ap\u00f3s arrast\u00f5es na Linha Vermelha (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-federal-prende-16-pessoas-acusadas-de-envolvimento-com-o-trafico-em-mg-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia Federal prende 16 pessoas acusadas de envolvimento com o tr\u00e1fico em MG"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/para-escapar-de-briga-jovem-pula-de-ponte-e-cai-no-rio-tiete-em-sao-paulo-sp-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Para escapar de briga, jovem pula de ponte e cai no rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/veja-como-funciona-o-processo-de-adocao-no-brasil-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Veja como funciona o processo de ado\u00e7\u00e3o no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-18-19122014", "date": "2014-12-19 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (18)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adocao-legal-apos-vida-em-abrigo-jovem-inicia-carreira-e-nova-familia-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Ado\u00e7\u00e3o Legal: ap\u00f3s vida em abrigo, jovem inicia carreira e nova fam\u00edlia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cerca-tenta-impedir-que-imigrantes-usem-a-franca-para-chegar-ao-reino-unido-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Cerca tenta impedir que imigrantes usem a Fran\u00e7a para chegar ao Reino Unido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/obama-diz-que-gostaria-de-fazer-primeira-visita-de-chefe-de-estado-americano-a-cuba-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Obama diz que gostaria de fazer primeira visita de chefe de estado americano a Cuba"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pre-natal-pessoas-vao-as-compras-em-goiania-e-no-rio-de-janeiro-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Pr\u00e9-Natal: pessoas v\u00e3o \u00e0s compras em Goi\u00e2nia e no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/depois-de-70-anos-justica-inocenta-garoto-negro-executado-aos-14-anos-nos-eua-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Depois de 70 anos, justi\u00e7a inocenta garoto negro executado aos 14 anos nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-e-michel-temer-sao-diplomados-em-solenidade-no-tse-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff e Michel Temer s\u00e3o diplomados em solenidade no TSE"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nevascas-provocam-mortes-e-prejuizos-no-japao-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Nevascas provocam mortes e preju\u00edzos no Jap\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rampas-de-escape-diminuem-acidentes-em-estradas-de-sao-paulo-e-do-parana-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Rampas de escape diminuem acidentes em estradas de S\u00e3o Paulo e do Paran\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rompimento-de-cabos-causa-apagao-e-afeta-mais-de-500-mil-pessoas-no-recife-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Rompimento de cabos causa apag\u00e3o e afeta mais de 500 mil pessoas no Recife"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiro-procurado-na-espanha-por-terrorismo-e-preso-na-bulgaria-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Brasileiro procurado na Espanha por terrorismo \u00e9 preso na Bulg\u00e1ria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pai-que-esqueceu-filha-no-carro-em-sp-presta-depoimento-na-delegacia-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Pai que esqueceu filha no carro em SP presta depoimento na delegacia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/racionamento-e-ampliado-e-moradores-de-araras-sp-ficam-36-horas-sem-agua-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Racionamento \u00e9 ampliado e moradores de Araras (SP) ficam 36 horas sem \u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-sexta-feira-19-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta sexta-feira (19)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cpi-mista-da-petrobras-aprova-relatorio-que-pede-indiciamento-de-50-pessoas-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "CPI Mista da Petrobr\u00e1s aprova relat\u00f3rio que pede indiciamento de 50 pessoas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-apreende-12-adolescentes-suspeitos-de-comandar-trafico-na-zona-norte-do-rj-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia apreende 12 adolescentes suspeitos de comandar tr\u00e1fico na zona norte do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sete-milhoes-de-pessoas-ainda-passam-fome-no-brasil-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Sete milh\u00f5es de pessoas ainda passam fome no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-homem-ignora-presenca-policial-e-faz-manobras-em-frente-a-viatura-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "MG: homem ignora presen\u00e7a policial e faz manobras em frente a viatura"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dupla-se-rende-apos-fazer-pai-e-filha-refens-na-zona-leste-de-sao-paulo-18122014", "date": "2014-12-18 00:00:00", "title": "Dupla se rende ap\u00f3s fazer pai e filha ref\u00e9ns na Zona Leste de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/disparada-do-dolar-pode-pressionar-ainda-mais-a-inflacao-em-2015-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Disparada do d\u00f3lar pode pressionar ainda mais a infla\u00e7\u00e3o em 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-17-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (17)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileiros-lotam-as-ruas-de-comercio-popular-em-busca-de-precos-atrativos-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Brasileiros lotam as ruas de com\u00e9rcio popular em busca de pre\u00e7os atrativos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-de-sp-anuncia-troca-no-comando-da-secretaria-de-seguranca-publica-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Governo de SP anuncia troca no comando da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suco-de-uva-integral-pode-beneficiar-pessoas-com-alzheimer-dizem-pesquisadores-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Suco de uva integral pode beneficiar pessoas com Alzheimer, dizem pesquisadores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presente-de-natal-juizes-de-goias-aprovam-aumento-de-auxilio-moradia-da-categoria-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Presente de Natal: ju\u00edzes de Goi\u00e1s aprovam aumento de aux\u00edlio moradia da categoria"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-busca-informacoes-sobre-trabalhador-que-foi-levado-de-casa-por-criminosos-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia busca informa\u00e7\u00f5es sobre trabalhador que foi levado de casa por criminosos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/congresso-aprova-lei-que-define-gastos-do-governo-para-2015-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Congresso aprova Lei que define gastos do governo para 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quinta-feira-18-deve-ser-de-chuva-em-quase-todo-o-pais-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Quinta-feira (18) deve ser de chuva em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/numero-de-pessoas-com-ensino-superior-dobrou-nos-ultimos-anos-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "N\u00famero de pessoas com ensino superior dobrou nos \u00faltimos anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-aceita-denuncias-contra-acusados-na-operacao-lava-jato-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a aceita den\u00fancias contra acusados na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-da-petrobras-afirma-que-colocou-o-cargo-a-disposicao-mais-de-uma-vez-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Presidente da Petrobras afirma que colocou o cargo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o mais de uma vez"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-do-jr-ajuda-mulher-a-encontrar-a-mae-biologica-apos-30-anos-de-separacao-18122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "S\u00e9rie do JR ajuda mulher a encontrar a m\u00e3e biol\u00f3gica ap\u00f3s 30 anos de separa\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cuba-e-estados-unidos-reestabelecem-lacos-diplomaticos-apos-53-anos-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Cuba e Estados Unidos reestabelecem la\u00e7os diplom\u00e1ticos ap\u00f3s 53 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasil-assume-presidencia-do-mercosul-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Brasil assume presid\u00eancia do Mercosul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/populacao-de-contagem-mg-sofre-com-pessimas-condicoes-de-ambulancias-do-samu-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Popula\u00e7\u00e3o de Contagem (MG) sofre com p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es de ambul\u00e2ncias do SAMU"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagem-mostra-horario-que-mulher-que-esqueceu-menino-no-carro-chega-ao-salao-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Imagem mostra hor\u00e1rio que mulher que esqueceu menino no carro chega ao sal\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-suspeito-de-chefiar-quadrilha-que-assaltou-fabrica-de-eletronicos-em-sp-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de chefiar quadrilha que assaltou f\u00e1brica de eletr\u00f4nicos em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/duas-criancas-morrem-apos-serem-esquecidas-no-carro-em-bh-e-sp-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Duas crian\u00e7as morrem ap\u00f3s serem esquecidas no carro em BH e SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-carro-bate-durante-perseguicao-e-sequestrador-e-preso-em-sp-17122014", "date": "2014-12-17 00:00:00", "title": "Flagrante: carro bate durante persegui\u00e7\u00e3o e sequestrador \u00e9 preso em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/filha-de-angelina-jolie-rouba-a-cena-em-lancamento-de-filme-dirigido-pela-mae-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Filha de Angelina Jolie rouba a cena em lan\u00e7amento de filme dirigido pela m\u00e3e"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-16-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (16)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/australianos-homenageiam-vitimas-de-sequestro-em-cafe-de-sidney-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Australianos homenageiam v\u00edtimas de sequestro em caf\u00e9 de Sidney"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-envolvido-na-morte-de-estudante-brasileiro-na-australia-e-considerado-culpado-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Policial envolvido na morte de estudante brasileiro na Austr\u00e1lia \u00e9 considerado culpado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescente-sequestrada-e-encontrada-e-libertada-no-rio-grande-do-sul-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Adolescente sequestrada \u00e9 encontrada e libertada no Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/indios-tentam-invadir-a-camara-dos-deputados-em-protesto-contra-demarcacao-de-terras-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "\u00cdndios tentam invadir a C\u00e2mara dos Deputados em protesto contra demarca\u00e7\u00e3o de terras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeitos-de-assaltar-fabrica-de-eletronicos-sao-presos-apos-operacao-da-policia-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Suspeitos de assaltar f\u00e1brica de eletr\u00f4nicos s\u00e3o presos ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policial-militar-e-assassinado-brutalmente-durante-sequestro-relampago-em-goias-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Policial militar \u00e9 assassinado brutalmente durante sequestro rel\u00e2mpago em Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/hospital-de-foz-de-iguacu-cobrava-do-sus-procedimentos-feitos-em-pacientes-mortos-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Hospital de Foz de Igua\u00e7u cobrava do SUS procedimentos feitos em pacientes mortos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camara-vota-salario-de-r-30-mil-para-presidente-vice-e-ministros-de-estado-para-2015-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "C\u00e2mara vota sal\u00e1rio de R$ 30 mil para presidente, vice e ministros de Estado para 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tite-e-oswaldo-de-oliveira-sao-apresentados-no-corinthians-e-palmeiras-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Tite e Oswaldo de Oliveira s\u00e3o apresentados no Corinthians e Palmeiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chove-forte-nas-regioes-sul-norte-e-nordeste-nesta-quarta-feira-17-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Chove forte nas regi\u00f5es Sul, Norte e Nordeste nesta quarta-feira (17)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/petrobras-e-andrade-gutierrez-sao-acusadas-de-improbidade-administrativa-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Petrobras e Andrade Gutierrez s\u00e3o acusadas de improbidade administrativa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataque-do-taliba-deixa-mais-de-140-mortos-em-escola-no-paquistao-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Ataque do Talib\u00e3 deixa mais de 140 mortos em escola no Paquist\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-aceita-novas-denuncias-contra-envolvidos-no-escandalo-da-petrobras-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a aceita novas den\u00fancias contra envolvidos no esc\u00e2ndalo da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mundial-de-clubes-real-madrid-goleia-cruz-azul-e-garante-vaga-na-final-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Mundial de Clubes: Real Madrid goleia Cruz Azul e garante vaga na final"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eleicao-para-escolher-nome-de-filhote-de-gorila-pode-ser-suspensa-em-minas-gerais-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Elei\u00e7\u00e3o para escolher nome de filhote de gorila pode ser suspensa em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-de-5500-criancas-e-adolescentes-vivem-em-abrigos-a-espera-de-uma-familia-adotiva-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Mais de 5.500 crian\u00e7as e adolescentes vivem em abrigos \u00e0 espera de uma fam\u00edlia adotiva"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/delegada-atropela-senhora-e-agride-manobrista-em-estacionamento-de-sp-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Delegada atropela senhora e agride manobrista em estacionamento de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bandidos-assaltam-homem-em-moto-em-plena-luz-do-dia-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Bandidos assaltam homem em moto em plena luz do dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-preso-acusado-de-roubar-carros-de-luxo-em-lava-jatos-de-belo-horizonte-mg-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 preso acusado de roubar carros de luxo em lava jatos de Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-explodem-caixas-eletronicos-em-sao-paulo-pela-segunda-noite-seguida-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Criminosos explodem caixas eletr\u00f4nicos em S\u00e3o Paulo pela segunda noite seguida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jovem-paranaense-desaparece-apos-ir-passar-ferias-no-rio-de-janeiro-16122014", "date": "2014-12-16 00:00:00", "title": "Jovem paranaense desaparece ap\u00f3s ir passar f\u00e9rias no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-15-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (15)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aeroviarios-protestam-por-reajuste-salarial-e-beneficios-no-rio-de-janeiro-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Aerovi\u00e1rios protestam por reajuste salarial e benef\u00edcios no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-invade-apartamento-e-encerra-sequestro-que-durou-quatro-horas-na-belgica-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia invade apartamento e encerra sequestro que durou quatro horas na B\u00e9lgica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/chove-forte-entre-o-norte-e-o-nordeste-nesta-terca-feira-16-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Chove forte entre o Norte e o Nordeste nesta ter\u00e7a-feira (16)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comerciantes-de-bh-sofrem-com-a-falta-de-moedas-no-mercado-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Comerciantes de BH sofrem com a falta de moedas no mercado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/no-rio-de-janeiro-lais-souza-fala-sobre-acidente-que-a-deixou-tetraplegica-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "No Rio de Janeiro, La\u00eds Souza fala sobre acidente que a deixou tetrapl\u00e9gica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisadores-identificam-superbacteria-resistente-a-antibioticos-em-rio-do-rj-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Pesquisadores identificam superbact\u00e9ria resistente a antibi\u00f3ticos em rio do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/seis-pessoas-sao-presas-por-envolvimento-com-traficantes-que-cumprem-pena-no-rj-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Seis pessoas s\u00e3o presas por envolvimento com traficantes que cumprem pena no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/para-diminuir-acidentes-prefeitura-reduz-limite-de-velocidade-em-importantes-vias-de-sp-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Para diminuir acidentes, Prefeitura reduz limite de velocidade em importantes vias de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tite-assina-contrato-e-esta-de-volta-ao-corinthians-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Tite assina contrato e est\u00e1 de volta ao Corinthians"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bh-15-pessoas-ficam-feridas-em-batida-entre-trem-e-onibus-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "BH: 15 pessoas ficam feridas em batida entre trem e \u00f4nibus"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/turquia-manifestantes-protestam-contra-a-prisao-de-24-membros-da-imprensa-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Turquia: manifestantes protestam contra a pris\u00e3o de 24 membros da imprensa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-do-jr-mostra-historia-de-casais-que-enfrentam-a-longa-fila-da-adocao-no-brasil-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "S\u00e9rie do JR mostra hist\u00f3ria de casais que enfrentam a longa fila da ado\u00e7\u00e3o no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-contra-nomeacao-de-katia-abreu-no-ministerio-da-agricultura-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam contra nomea\u00e7\u00e3o de K\u00e1tia Abreu no Minist\u00e9rio da Agricultura"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lideres-de-quase-200-paises-fazem-acordo-para-conter-aquecimento-global-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "L\u00edderes de quase 200 pa\u00edses fazem acordo para conter aquecimento global"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grave-acidente-entre-onibus-e-caminhao-tanque-deixa-ao-menos-sete-mortos-no-piaui-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Grave acidente entre \u00f4nibus e caminh\u00e3o-tanque deixa ao menos sete mortos no Piau\u00ed"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camara-deve-votar-pelo-aumento-salarial-para-parlamentares-ministros-e-presidente-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "C\u00e2mara deve votar pelo aumento salarial para parlamentares, ministros e presidente"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileira-estava-entre-os-refens-em-cafeteria-de-sydney-australia-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Brasileira estava entre os ref\u00e9ns em cafeteria de Sydney, Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sequestro-em-cafe-de-sydney-termina-com-tres-mortos-e-seis-feridos-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Sequestro em caf\u00e9 de Sydney termina com tr\u00eas mortos e seis feridos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vigilante-e-baleado-durante-assalto-a-farmacia-em-ribeirao-das-neves-mg-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Vigilante \u00e9 baleado durante assalto \u00e0 farm\u00e1cia em Ribeir\u00e3o das Neves (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-legislacao-exige-troca-de-extintores-para-veiculos-a-partir-de-2015-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Nova legisla\u00e7\u00e3o exige troca de extintores para ve\u00edculos a partir de 2015"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pm-e-afastado-das-funcoes-apos-espancar-seguranca-de-bar-em-pernambuco-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "PM \u00e9 afastado das fun\u00e7\u00f5es ap\u00f3s espancar seguran\u00e7a de bar em Pernambuco"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-causa-de-dois-acidentes-parecidos-na-br-040-no-interior-de-mg-15122014", "date": "2014-12-15 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga causa de dois acidentes parecidos na BR-040, no interior de MG"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-13-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (13)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mg-tres-pessoas-morrem-em-explosao-de-caminhao-tanque-na-br-381-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "MG: tr\u00eas pessoas morrem em explos\u00e3o de caminh\u00e3o tanque na BR-381"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/deslizamento-de-terra-destroi-vilarejo-e-mata-18-pessoas-na-indonesia-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Deslizamento de terra destr\u00f3i vilarejo e mata 18 pessoas na Indon\u00e9sia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caixinha-de-natal-economista-ensina-como-agradar-mas-sem-pesar-no-orcamento-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Caixinha de natal: economista ensina como agradar, mas sem pesar no or\u00e7amento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-casal-usa-mais-de-170-mil-lampadas-e-800-objetos-para-decorar-casa-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "EUA: casal usa mais de 170 mil l\u00e2mpadas e 800 objetos para decorar casa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nova-serie-do-jornal-da-record-mostra-retrato-da-adocao-legal-no-brasil-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Nova s\u00e9rie do Jornal da Record mostra retrato da ado\u00e7\u00e3o legal no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/adolescentes-de-excursao-morrem-afogadas-no-litoral-do-rio-grande-do-sul-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Adolescentes de excurs\u00e3o morrem afogadas no litoral do Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-morre-depois-de-ser-picada-por-escorpiao-em-minas-gerais-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a morre depois de ser picada por escorpi\u00e3o em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/financial-times-elege-marina-silva-uma-das-mulheres-mais-influentes-de-2014-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Financial Times elege Marina Silva uma das mulheres mais influentes de 2014"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grupo-de-indios-e-selecionado-para-tentar-jogar-a-copa-sao-paulo-de-futebol-junior-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Grupo de \u00edndios \u00e9 selecionado para tentar jogar a Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-populacao-vai-as-ruas-pedir-igualdade-entre-brancos-e-negros-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "EUA: popula\u00e7\u00e3o vai \u00e0s ruas pedir igualdade entre brancos e negros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-morte-de-universitaria-que-caiu-de-sacada-de-apartamento-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga morte de universit\u00e1ria que caiu de sacada de apartamento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/moradores-que-vivem-em-limite-de-municipios-sofrem-com-servicos-publicos-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Moradores que vivem em limite de munic\u00edpios sofrem com servi\u00e7os p\u00fablicos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ms-policiais-apreendem-contrabando-avaliado-em-r-30-milhoes-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "MS: policiais apreendem contrabando avaliado em R$ 30 milh\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-com-condicoes-atrativas-consumidor-deve-ficar-atento-na-hora-de-trocar-de-carro-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Mesmo com condi\u00e7\u00f5es atrativas, consumidor deve ficar atento na hora de trocar de carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/consumidor-deve-ficar-atento-a-roubos-e-furtos-em-centros-de-comercio-popular-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Consumidor deve ficar atento a roubos e furtos em centros de com\u00e9rcio popular"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/roda-de-onibus-se-desprende-e-mata-pedestre-no-rio-de-janeiro-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Roda de \u00f4nibus se desprende e mata pedestre no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-investiga-morte-de-menino-de-dois-anos-esquecido-dentro-de-carro-no-rj-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia investiga morte de menino de dois anos esquecido dentro de carro no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/depois-de-longo-periodo-de-estiagem-capital-paulista-sofre-com-enchentes-13122014", "date": "2014-12-13 00:00:00", "title": "Depois de longo per\u00edodo de estiagem, capital paulista sofre com enchentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/haja-paciencia-filas-e-centros-de-compras-lotados-testam-disposicao-do-consumidor-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Haja paci\u00eancia! Filas e centros de compras lotados testam disposi\u00e7\u00e3o do consumidor"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-12-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (12)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-rodoviaria-lanca-campanha-contra-acidentes-nas-estradas-federais-brasileiras-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria lan\u00e7a campanha contra acidentes nas estradas federais brasileiras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-faz-denuncia-e-policia-prende-quadrilha-que-usa-criancas-em-trafico-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Traficante faz den\u00fancia e pol\u00edcia prende quadrilha que usa crian\u00e7as em tr\u00e1fico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pf-amplia-de-cinco-para-dez-anos-prazo-de-validade-dos-novos-passaportes-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "PF amplia de cinco para dez anos prazo de validade dos novos passaportes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/meninas-infratoras-cumprem-pena-em-casa-com-piscina-em-ro-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Meninas infratoras cumprem pena em casa com piscina em RO"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bebe-de-dois-anos-morre-ao-ser-esquecido-dentro-de-carro-no-rio-de-janeiro-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Beb\u00ea de dois anos morre ao ser esquecido dentro de carro no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comerciantes-apostam-nas-redes-sociais-para-expor-produtos-e-atrair-consumidores-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Comerciantes apostam nas redes sociais para expor produtos e atrair consumidores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-o-fim-de-semana-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para o fim de semana"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-apreende-equipamentos-de-comunicacao-e-telefonia-em-itatiba-sp-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia apreende equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o e telefonia em Itatiba (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ataque-com-acido-deixa-seis-pessoas-feridas-em-assentamento-na-cisjordania-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Ataque com \u00e1cido deixa seis pessoas feridas em assentamento na Cisjord\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresa-americana-admite-ter-pago-propina-a-forca-aerea-e-governo-de-roraima-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Empresa americana admite ter pago propina \u00e0 For\u00e7a A\u00e9rea e governo de Roraima"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ossadas-que-podem-ser-de-desaparecidos-politicos-comecam-a-ser-identificadas-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Ossadas que podem ser de desaparecidos pol\u00edticos come\u00e7am a ser identificadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-justica-aceita-denuncia-contra-nove-acusados-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Lava Jato: Justi\u00e7a aceita den\u00fancia contra nove acusados"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/autopsia-confirma-que-foi-homicidio-causa-da-morte-de-menino-negro-baleado-pela-policia-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Aut\u00f3psia confirma que foi homic\u00eddio causa da morte de menino negro baleado pela pol\u00edcia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-obras-das-olimpiadas-de-2016-tiram-o-sono-dos-vizinhos-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: obras das Olimp\u00edadas de 2016 tiram o sono dos vizinhos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-encontrado-com-marcas-de-tortura-durante-operacao-da-pm-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 encontrado com marcas de tortura durante opera\u00e7\u00e3o da PM"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-reage-a-assalto-e-enfrenta-criminoso-em-teresina-pi-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Mulher reage a assalto e enfrenta criminoso em Teresina (PI)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-que-confessou-mais-de-40-assassinatos-e-transferido-para-carceragem-no-rj-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Homem que confessou mais de 40 assassinatos \u00e9 transferido para carceragem no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/drama-em-media-22-pessoas-desaparecem-por-hora-no-brasil-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Drama: em m\u00e9dia 22 pessoas desaparecem por hora no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-e-preso-com-lista-de-drogas-encomendadas-por-universitarios-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Traficante \u00e9 preso com lista de drogas encomendadas por universit\u00e1rios"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/virou-rotina-temporal-provoca-alagamentos-e-transtornos-em-sp-12122014", "date": "2014-12-12 00:00:00", "title": "Virou rotina: temporal provoca alagamentos e transtornos em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-11-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quinta-feira (11)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sucuri-de-120-kg-assusta-banhistas-em-praia-do-litoral-baiano-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Sucuri de 120 kg assusta banhistas em praia do litoral baiano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rs-agricultores-bloqueiam-rodovias-em-protesto-contra-emplacamento-de-maquinas-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "RS: agricultores bloqueiam rodovias em protesto contra emplacamento de m\u00e1quinas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/familia-escapa-de-acidente-apos-carreta-tombar-em-cima-de-carro-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Fam\u00edlia escapa de acidente ap\u00f3s carreta tombar em cima de carro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caso-amarildo-pms-sao-acusados-de-manipular-provas-e-subornar-testemunhas-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Caso Amarildo: PMs s\u00e3o acusados de manipular provas e subornar testemunhas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/irmao-do-ator-marco-ricca-desaparece-em-viagem-de-sao-paulo-para-o-rio-de-janeiro-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Irm\u00e3o do ator Marco Ricca desaparece em viagem de S\u00e3o Paulo para o Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-traficantes-de-crack-que-agem-em-area-comercial-de-brasilia-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende traficantes de crack que agem em \u00e1rea comercial de Bras\u00edlia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/diretor-da-cia-admite-falta-de-preparo-pos-11-de-setembro-mas-nega-tortura-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Diretor da CIA admite falta de preparo p\u00f3s 11 de setembro, mas nega tortura"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-autoriza-exumacao-de-corpo-de-mulher-morta-apos-aplicacao-de-hidrogel-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a autoriza exuma\u00e7\u00e3o de corpo de mulher morta ap\u00f3s aplica\u00e7\u00e3o de hidrogel"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-do-mississipi-investiga-morte-de-jovem-queimada-viva-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Policia do Mississipi investiga morte de jovem queimada viva"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mpf-denuncia-35-acusados-de-envolvimento-no-esquema-de-corrupcao-da-petrobras-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "MPF denuncia 35 acusados de envolvimento no esquema de corrup\u00e7\u00e3o da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/previsao-do-tempo-sexta-feira-12-sera-quente-em-quase-todo-o-pais-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Previs\u00e3o do tempo: sexta-feira (12) ser\u00e1 quente em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-aeroviarios-sofrem-consequencias-do-trabalho-na-audicao-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: aerovi\u00e1rios sofrem consequ\u00eancias do trabalho na audi\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tribunal-de-justica-extingue-processo-contra-jovem-acusado-de-tentar-matar-pm-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Tribunal de Justi\u00e7a extingue processo contra jovem acusado de tentar matar PM"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/forte-chuva-causa-transtorno-e-prejuizos-em-itapevi-sp-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Forte chuva causa transtorno e preju\u00edzos em Itapevi (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cfm-libera-uso-de-composto-de-maconha-para-criancas-e-adolescentes-com-epilepsia-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "CFM libera uso de composto de maconha para crian\u00e7as e adolescentes com epilepsia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fortes-chuvas-voltam-a-castigar-sp-e-deixam-bairros-da-zona-oeste-e-sul-debaixo-dagua-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Fortes chuvas voltam a castigar SP e deixam bairros da zona oeste e sul debaixo d'\u00e1gua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-confessa-ter-matado-mais-de-40-pessoas-no-rio-de-janeiro-11122014", "date": "2014-12-11 00:00:00", "title": "Homem confessa ter matado mais de 40 pessoas no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-10-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta quarta-feira (10)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/malala-e-kailash-satyarthi-recebem-premio-nobel-na-noruega-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Malala e Kailash Satyarthi recebem pr\u00eamio nobel na Noruega"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/prefeitura-de-suzano-sp-tenta-abandonar-moradores-de-rua-no-litoral-paulista-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Prefeitura de Suzano (SP) tenta abandonar moradores de rua no litoral paulista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/eua-relatorios-revelam-metodos-de-tortura-praticados-pela-cia-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "EUA: relat\u00f3rios revelam m\u00e9todos de tortura praticados pela CIA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/caso-bernardo-amiga-de-madrasta-confessa-que-participou-do-crime-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Caso Bernardo: amiga de madrasta confessa que participou do crime"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temporal-atinge-cidade-de-sao-paulo-nesta-quarta-feira-10-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Temporal atinge cidade de S\u00e3o Paulo nesta quarta-feira (10)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camara-cassa-o-mandato-do-deputado-andre-vargas-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "C\u00e2mara cassa o mandato do deputado Andr\u00e9 Vargas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/empresaria-e-encontrada-morta-dentro-de-casa-em-marica-rio-de-janeiro-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Empres\u00e1ria \u00e9 encontrada morta dentro de casa em Maric\u00e1, Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-de-transito-deixa-um-morto-e-27-feridos-na-regiao-metropolitana-do-recife-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Acidente de tr\u00e2nsito deixa um morto e 27 feridos na regi\u00e3o metropolitana do Recife"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pancadas-de-chuva-atingem-quase-todo-o-pais-nesta-quinta-feira-11-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Pancadas de chuva atingem quase todo o Pa\u00eds nesta quinta-feira (11)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/levantamento-inedito-revela-habitos-e-problemas-de-saude-da-populacao-brasileira-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Levantamento in\u00e9dito revela h\u00e1bitos e problemas de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o brasileira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/procuradoria-geral-classifica-exagerada-a-sugestao-de-rejeicao-das-contas-de-dilma-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Procuradoria Geral classifica exagerada a sugest\u00e3o de rejei\u00e7\u00e3o das contas de Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comissao-nacional-da-verdade-conclui-relatorio-dos-crimes-cometidos-na-ditadura-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Comiss\u00e3o Nacional da Verdade conclui relat\u00f3rio dos crimes cometidos na Ditadura"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-guarda-de-transito-enfrenta-sons-acima-do-recomendado-no-dia-a-dia-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: guarda de tr\u00e2nsito enfrenta sons acima do recomendado no dia a dia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quadrilha-e-suspeita-de-assaltar-dois-comercios-na-mesma-rua-em-porto-alegre-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Quadrilha \u00e9 suspeita de assaltar dois com\u00e9rcios na mesma rua em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pm-prende-15-pessoas-suspeitas-de-participarem-de-milicia-no-rio-de-janeiro-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "PM prende 15 pessoas suspeitas de participarem de mil\u00edcia no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/informacao-da-policia-americana-leva-a-prisao-de-11-traficantes-em-sp-e-no-parana-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Informa\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia americana leva a pris\u00e3o de 11 traficantes em SP e no Paran\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fortes-chuvas-causam-transtornos-e-deixam-moradores-ilhados-na-zona-leste-de-sp-10122014", "date": "2014-12-10 00:00:00", "title": "Fortes chuvas causam transtornos e deixam moradores ilhados na zona leste de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-9-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 integra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (9)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bichos-ganham-presentes-de-natal-em-zoologico-na-australia-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Bichos ganham presentes de Natal em zool\u00f3gico na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tempestades-de-neve-atingem-cidades-da-china-e-causam-transtornos-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Tempestades de neve atingem cidades da China e causam transtornos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/terrorismo-eua-revela-metodos-de-tortura-usadas-pela-agencia-de-inteligencia-americana-cia-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Terrorismo: EUA revela m\u00e9todos de tortura usadas pela Ag\u00eancia de Intelig\u00eancia Americana (CIA)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-e-morto-pela-policia-apos-invadir-sinagoga-e-esfaquear-estudante-judeu-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Homem \u00e9 morto pela pol\u00edcia ap\u00f3s invadir sinagoga e esfaquear estudante judeu"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/alexandre-tombini-diz-que-confia-na-nova-equipe-economica-para-baixar-a-inflacao-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Alexandre Tombini diz que confia na nova equipe econ\u00f4mica para baixar a infla\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/lava-jato-pf-encontra-documentos-com-doacoes-a-politicos-em-sede-de-construtora-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Lava Jato: PF encontra documentos com doa\u00e7\u00f5es a pol\u00edticos em sede de construtora"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/comissao-da-verdade-torna-publico-prontuarios-medicos-de-ex-presos-politicos-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Comiss\u00e3o da Verdade torna p\u00fablico prontu\u00e1rios m\u00e9dicos de ex-presos pol\u00edticos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nao-estupro-porque-voce-nao-merece-diz-bolsonaro-a-deputada-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": ""},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ex-padre-e-preso-acusado-de-pedofilia-no-rio-grande-do-sul-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Ex-padre \u00e9 preso acusado de pedofilia no Rio Grande do Sul"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sp-trabalhadores-protestam-para-chamar-a-atencao-para-surto-de-meningite-em-obra-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "SP: trabalhadores protestam para chamar a aten\u00e7\u00e3o para surto de meningite em obra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/quarta-feira-10-sera-de-tempo-abafado-e-com-pancadas-de-chuva-em-quase-todo-pais-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Quarta-feira (10) ser\u00e1 de tempo abafado e com pancadas de chuva em quase todo Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-magro-pele-deixa-hospital-e-fala-sobre-susto-ao-ser-internado-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Mais magro, Pel\u00e9 deixa hospital e fala sobre susto ao ser internado"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/procurador-geral-da-republica-sugere-o-afastamento-da-diretoria-da-petrobras-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Procurador-geral da Rep\u00fablica sugere o afastamento da diretoria da Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/congresso-confirma-projeto-que-reduz-meta-do-superavit-primario-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Congresso confirma projeto que reduz meta do super\u00e1vit prim\u00e1rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-ruido-em-excesso-pode-prejudicar-a-audicao-para-o-resto-da-vida-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: ru\u00eddo em excesso pode prejudicar a audi\u00e7\u00e3o para o resto da vida"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/violencia-e-acidentes-de-transito-matam-mais-de-70-dos-jovens-no-pais-aponta-ibge-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Viol\u00eancia e acidentes de tr\u00e2nsito matam mais de 70% dos jovens no Pa\u00eds, aponta IBGE"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/levantamento-aponta-que-o-casamento-esta-em-alta-e-o-divorcio-em-queda-no-brasil-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Levantamento aponta que o casamento est\u00e1 em alta e o div\u00f3rcio em queda no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-sao-baleados-durante-confronto-no-complexo-do-alemao-rj-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Policiais s\u00e3o baleados durante confronto no Complexo do Alem\u00e3o (RJ)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/suspeito-de-fraude-e-preso-enquanto-dava-entrevista-a-uma-radio-de-belo-horizonte-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Suspeito de fraude \u00e9 preso enquanto dava entrevista a uma r\u00e1dio de Belo Horizonte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cartorio-do-crime-quadrilha-fornece-documentos-e-facilita-clonagem-de-carros-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Cart\u00f3rio do crime: quadrilha fornece documentos e facilita clonagem de carros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/engenheira-e-morta-durante-tentativa-de-assalto-na-zona-sul-de-sp-09122014", "date": "2014-12-09 00:00:00", "title": "Engenheira \u00e9 morta durante tentativa de assalto na zona sul de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-8-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 integra do Jornal da Record desta segunda-feira (8)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sao-paulo-ganha-faixa-diagonal-em-cruzamento-para-pedestres-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "S\u00e3o Paulo ganha faixa diagonal em cruzamento para pedestres"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bh-adolescentes-fazem-rebeliao-em-centro-de-internacao-para-menores-infratores-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "BH: adolescentes fazem rebeli\u00e3o em centro de interna\u00e7\u00e3o para menores infratores"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-de-ny-mata-179-pessoas-nos-ultimos-15-anos-maioria-das-vitimas-era-negra-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia de NY mata 179 pessoas nos \u00faltimos 15 anos; maioria das v\u00edtimas era negra"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/em-uma-semana-seis-onibus-da-mesma-linha-sao-assaltados-em-porto-alegre-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Em uma semana, seis \u00f4nibus da mesma linha s\u00e3o assaltados em Porto Alegre"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tufao-deixa-pelo-menos-27-mortos-nas-filipinas-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Tuf\u00e3o deixa pelo menos 27 mortos nas Filipinas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pele-deixara-hospital-em-sao-paulo-nesta-terca-feira-9-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Pel\u00e9 deixar\u00e1 hospital em S\u00e3o Paulo nesta ter\u00e7a-feira (9)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-enfrentam-policiais-em-dois-ataques-em-sao-paulo-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Criminosos enfrentam policiais em dois ataques em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jose-dirceu-teria-recebido-salario-da-camargo-correa-para-ajuda-la-com-contratos-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Jos\u00e9 Dirceu teria recebido sal\u00e1rio da Camargo Corr\u00eaa para ajud\u00e1-la com contratos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileirao-vitoria-e-bahia-perdem-e-sao-rebaixados-para-a-segunda-divisao-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Brasileir\u00e3o: Vit\u00f3ria e Bahia perdem e s\u00e3o rebaixados para a segunda divis\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tempo-segue-quente-e-com-chuva-na-maior-parte-do-brasil-nesta-terca-feira-9-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Tempo segue quente e com chuva na maior parte do Brasil nesta ter\u00e7a-feira (9)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/investidores-prejudicados-pelas-acoes-da-petrobras-vao-receber-ajuda-juridica-nos-eua-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Investidores prejudicados pelas a\u00e7\u00f5es da Petrobras v\u00e3o receber ajuda jur\u00eddica nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-veja-as-consequencias-de-ter-diversas-noites-mal-dormidas-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: veja as consequ\u00eancias de ter diversas noites mal dormidas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasil-comemora-titulo-inedito-no-mundial-de-piscina-curta-em-doha-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Brasil comemora t\u00edtulo in\u00e9dito no Mundial de Piscina Curta em Doha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/jorge-hage-ministro-da-cgu-entrega-carta-de-demissao-a-presidente-dilma-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Jorge Hage, Ministro da CGU, entrega carta de demiss\u00e3o \u00e0 presidente Dilma"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-rendem-motoristas-de-caminhoes-na-avenida-mais-movimentada-do-rj-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Criminosos rendem motoristas de caminh\u00f5es na avenida mais movimentada do RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-a-operacao-que-prendeu-envolvidos-em-falsificacao-de-documentos-do-detran-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Veja a opera\u00e7\u00e3o que prendeu envolvidos em falsifica\u00e7\u00e3o de documentos do Detran"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ladroes-fortemente-armados-atacam-presidio-em-franco-da-rocha-grande-sp-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Ladr\u00f5es fortemente armados atacam pres\u00eddio em Franco da Rocha, grande SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/carro-em-alta-velocidade-atropela-duas-pessoas-na-porta-do-presidio-de-ponta-grossa-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "Carro em alta velocidade atropela duas pessoas na porta do pres\u00eddio de Ponta Grossa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mae-espalha-cartazes-pelas-ruas-de-sao-paulo-em-busca-do-assassino-do-filho-08122014", "date": "2014-12-08 00:00:00", "title": "M\u00e3e espalha cartazes pelas ruas de S\u00e3o Paulo em busca do assassino do filho"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/aposentado-cria-corrego-que-desvia-poluicao-em-belo-horizonte-mg-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Aposentado cria c\u00f3rrego que desvia polui\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte (MG)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-deste-sabado-6-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record deste s\u00e1bado (6)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/turismo-em-alta-lisboa-entra-na-lista-dos-dez-melhores-destinos-para-viajar-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Turismo em alta: Lisboa entra na lista dos dez melhores destinos para viajar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/protesto-violento-na-grecia-termina-com-40-pessoas-detidas-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Protesto violento na Gr\u00e9cia termina com 40 pessoas detidas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/barulhos-urbanos-serie-revela-os-riscos-a-saude-causados-pela-poluicao-sonora-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Barulhos Urbanos: s\u00e9rie revela os riscos \u00e0 sa\u00fade causados pela polui\u00e7\u00e3o sonora"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-da-a-luz-em-sala-de-espera-de-hospital-em-campo-grande-ms-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Mulher d\u00e1 \u00e0 luz em sala de espera de hospital em Campo Grande (MS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/por-economia-pais-optam-por-troca-de-materiais-e-uniformes-escolares-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Por economia, pais optam por troca de materiais e uniformes escolares"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-cirurgias-leandro-guilheiro-intensifica-preparacao-e-sonha-com-vitoria-no-pan-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s cirurgias, Leandro Guilheiro intensifica prepara\u00e7\u00e3o e sonha com vit\u00f3ria no Pan"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-contrair-ebola-medico-cubano-recebe-alta-em-hospital-na-suica-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s contrair Ebola, m\u00e9dico cubano recebe alta em hospital na Su\u00ed\u00e7a"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pele-apresenta-melhora-e-deixa-uti-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Pel\u00e9 apresenta melhora e deixa UTI"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nadadores-conquistam-medalhas-e-garantem-brasil-em-finais-no-mundial-de-doha-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Nadadores conquistam medalhas e garantem Brasil em finais no Mundial de Doha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/apos-dois-anos-suico-consegue-fugir-de-cativeiro-de-grupo-islamico-nas-filipinas-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Ap\u00f3s dois anos, su\u00ed\u00e7o consegue fugir de cativeiro de grupo isl\u00e2mico nas Filipinas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-contra-liberacao-de-policial-que-matou-jovem-negro-nos-eua-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam contra libera\u00e7\u00e3o de policial que matou jovem negro nos EUA"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/refens-morrem-em-tentativa-de-resgate-no-iemen-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Ref\u00e9ns morrem em tentativa de resgate no I\u00eamen"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/incendio-destroi-galpao-de-roupas-em-sp-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Inc\u00eandio destr\u00f3i galp\u00e3o de roupas em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/parte-da-cobertura-cede-e-obras-no-engenhao-sao-paralisadas-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Parte da cobertura cede e obras no Engenh\u00e3o s\u00e3o paralisadas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-da-saude-faz-alerta-sobre-febre-tambem-transmitida-por-mosquito-da-dengue-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade faz alerta sobre febre tamb\u00e9m transmitida por mosquito da dengue"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/inss-mais-de-um-milhao-de-beneficiarios-ainda-nao-fizeram-o-recadastramento-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "INSS: mais de um milh\u00e3o de benefici\u00e1rios ainda n\u00e3o fizeram o recadastramento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/queda-de-aviao-provoca-morte-de-duas-pessoas-no-ms-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Queda de avi\u00e3o provoca morte de duas pessoas no MS"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homens-incendeiam-onibus-e-depredam-centro-de-zoonoses-em-praia-grande-sp-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Homens incendeiam \u00f4nibus e depredam centro de zoonoses em Praia Grande (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mutirao-da-oportunidade-para-que-criancas-incluam-nome-do-pai-no-registro-06122014", "date": "2014-12-06 00:00:00", "title": "Mutir\u00e3o d\u00e1 oportunidade para que crian\u00e7as incluam nome do pai no registro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/nasa-comemora-sucesso-do-primeiro-voo-teste-da-nave-orion-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Nasa comemora sucesso do primeiro voo teste da nave Orion"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/veja-a-integra-do-jornal-da-record-desta-sexta-feira-5-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Veja a \u00edntegra do Jornal da Record desta sexta-feira (5)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-publico-pede-fechamento-das-empresas-envolvidas-no-cartel-de-trens-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede fechamento das empresas envolvidas no cartel de trens"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cielo-ganha-medalha-de-bronze-na-prova-de-piscina-curta-no-mundial-de-doha-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Cielo ganha medalha de bronze na prova de piscina curta no Mundial de Doha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pele-publica-video-em-que-aparece-tocando-violao-e-agradece-apoio-dos-fas-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Pel\u00e9 publica v\u00eddeo em que aparece tocando viol\u00e3o e agradece apoio dos f\u00e3s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/tjsp-tem-servico-inedito-para-quem-busca-acesso-a-medicamentos-na-rede-publica-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "TJSP tem servi\u00e7o in\u00e9dito para quem busca acesso a medicamentos na rede p\u00fablica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/preco-dos-alimentos-sobe-por-causa-da-inflacao-brasileiros-buscam-opcoes-na-feira-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Pre\u00e7o dos alimentos sobe por causa da infla\u00e7\u00e3o; brasileiros buscam op\u00e7\u00f5es na feira"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-policial-desmonta-quadrilha-acusada-de-falsificar-agrotoxicos-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o policial desmonta quadrilha acusada de falsificar agrot\u00f3xicos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policiais-apreendem-produtos-falsificados-na-feira-da-providencia-no-rio-de-janeiro-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Policiais apreendem produtos falsificados na Feira da Provid\u00eancia no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/flagrante-motoqueiro-atropela-familia-e-deixa-crianca-ferida-em-goiania-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Flagrante: motoqueiro atropela fam\u00edlia e deixa crian\u00e7a ferida em Goi\u00e2nia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-este-final-de-semana-em-todo-o-pais-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para este final de semana em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mais-um-policial-mata-um-suspeito-negro-nos-eua-numero-de-protestos-aumentou-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Mais um policial mata um suspeito negro nos EUA; n\u00famero de protestos aumentou"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/populacao-das-filipinas-se-prepara-para-chegada-de-super-tufao-hagupit-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Popula\u00e7\u00e3o das Filipinas se prepara para chegada de super tuf\u00e3o Hagupit"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-rousseff-participa-de-reuniao-da-unasul-no-equador-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Dilma Rousseff participa de reuni\u00e3o da Unasul no Equador"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministro-e-atingido-por-bola-de-neve-mas-foi-salvo-pelo-capacete-na-servia-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Ministro \u00e9 atingido por bola de neve, mas foi salvo pelo capacete na S\u00e9rvia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/maos-a-obra-familia-se-une-para-construir-casa-apos-ter-problemas-com-pedreiros-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "M\u00e3os \u00e0 Obra: fam\u00edlia se une para construir casa, ap\u00f3s ter problemas com pedreiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acidente-com-onibus-de-estudantes-deixa-23-feridos-na-rodovia-anchieta-sp-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Acidente com \u00f4nibus de estudantes deixa 23 feridos na rodovia Anchieta (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/inquerito-policial-vai-apurar-se-andressa-urach-foi-vitima-de-lesao-corporal-grave-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Inqu\u00e9rito policial vai apurar se Andressa Urach foi v\u00edtima de les\u00e3o corporal grave"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/perseguicao-policial-termina-em-acidente-em-rio-branco-ac-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Persegui\u00e7\u00e3o policial termina em acidente em Rio Branco (AC)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/traficante-e-surpreendido-pela-policia-em-casa-no-litoral-de-sao-paulo-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Traficante \u00e9 surpreendido pela pol\u00edcia em casa no litoral de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-que-tentou-embarcar-com-cocaina-no-estomago-passa-por-cirurgia-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Mulher que tentou embarcar com coca\u00edna no est\u00f4mago passa por cirurgia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-da-justica-comanda-operacao-contra-o-crime-organizado-em-todo-o-pais-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a comanda opera\u00e7\u00e3o contra o crime organizado em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vizinhos-tentam-entender-mudanca-de-comportamento-do-maniaco-da-machadinha-05122014", "date": "2014-12-05 00:00:00", "title": "Vizinhos tentam entender mudan\u00e7a de comportamento do man\u00edaco da machadinha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/silenciosa-a-esteatose-ou-gordura-no-figado-atinge-tres-em-cada-dez-brasileiros-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Silenciosa, a esteatose, ou gordura no f\u00edgado, atinge tr\u00eas em cada dez brasileiros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quinta-feira-4-09122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 integra do Jornal da Record desta quinta-feira (4)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/departamento-de-justica-dos-eua-vai-investigar-morte-de-eric-garner-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Departamento de Justi\u00e7a dos EUA vai investigar morte de Eric Garner"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/crianca-de-apenas-dois-anos-sobrevive-a-tres-dias-sob-temperaturas-congelantes-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Crian\u00e7a de apenas dois anos sobrevive a tr\u00eas dias sob temperaturas congelantes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cameras-flagram-momento-em-que-bebe-cai-nos-trilhos-do-trem-na-australia-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "C\u00e2meras flagram momento em que beb\u00ea cai nos trilhos do trem na Austr\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/al-qaeda-divulga-video-em-que-ameaca-matar-refem-americano-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Al Qaeda divulga v\u00eddeo em que amea\u00e7a matar ref\u00e9m americano"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-analisa-imagens-de-cameras-para-descobrir-paradeiro-de-medico-desaparecido-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia analisa imagens de c\u00e2meras para descobrir paradeiro de m\u00e9dico desaparecido"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/isis-valverde-e-assaltada-no-rio-de-janeiro-09122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Isis Valverde \u00e9 assaltada no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serie-do-jornal-da-record-ganha-premio-da-federacao-das-empresas-de-transporte-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "S\u00e9rie do Jornal da Record ganha pr\u00eamio da Federa\u00e7\u00e3o das Empresas de Transporte"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sexta-feira-5-deve-ser-de-chuva-em-quase-todo-o-pais-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Sexta-feira (5) deve ser de chuva em quase todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/natacao-brasileira-brilha-no-mundial-de-piscina-curta-em-doha-no-catar-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Nata\u00e7\u00e3o brasileira brilha no Mundial de Piscina Curta em Doha, no Catar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/multa-para-quem-descumprir-nova-lei-antifumo-pode-chegar-a-r15-milhao-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Multa para quem descumprir nova lei antifumo pode chegar a R$1,5 milh\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imagens-mostram-que-serial-killer-de-mogi-das-cruzes-ja-cometeu-outros-crimes-05122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Imagens mostram que serial killer de Mogi das Cruzes j\u00e1 cometeu outros crimes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/imprevistos-nas-obras-prejudicam-o-orcamento-na-hora-de-construir-ou-reformar-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Imprevistos nas obras prejudicam o or\u00e7amento na hora de construir ou reformar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/congresso-aprova-texto-base-do-projeto-que-altera-a-meta-do-superavit-primario-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Congresso aprova texto-base do projeto que altera a meta do super\u00e1vit prim\u00e1rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dilma-e-alckmin-acertam-investimentos-de-mais-de-r-3-bilhoes-para-obras-em-sp-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Dilma e Alckmin acertam investimentos de mais de R$ 3 bilh\u00f5es para obras em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pele-segue-internado-mas-quadro-clinico-evolui-de-maneira-positiva-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Pel\u00e9 segue internado, mas quadro cl\u00ednico evolui de maneira positiva"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ms-17-pessoas-sao-flagradas-em-condicoes-de-trabalho-escravo-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "MS: 17 pessoas s\u00e3o flagradas em condi\u00e7\u00f5es de trabalho escravo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/camera-em-capacete-de-motociclista-registra-assalto-e-ajuda-a-identificar-ladrao-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "C\u00e2mera em capacete de motociclista registra assalto e ajuda a identificar ladr\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/andressa-urach-apresenta-melhora-e-medicos-esperam-recuperacao-sem-sequelas-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Andressa Urach apresenta melhora e m\u00e9dicos esperam recupera\u00e7\u00e3o sem sequelas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/onibus-cai-em-ribanceira-e-mata-cinco-pessoas-em-minas-gerais-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "\u00d4nibus cai em ribanceira e mata cinco pessoas em Minas Gerais"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/video-polemico-mostra-jovens-ironizando-assaltos-realizados-em-fazendas-de-goias-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "V\u00eddeo pol\u00eamico mostra jovens ironizando assaltos realizados em fazendas de Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/operacao-no-centro-do-rj-termina-com-prisao-de-chefe-do-trafico-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Opera\u00e7\u00e3o no centro do RJ termina com pris\u00e3o de chefe do tr\u00e1fico"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-quarta-feira-3-04122014", "date": "2014-12-04 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 integra do Jornal da Record desta quarta-feira (3)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/arquitetura-economica-ideias-para-uso-racional-da-agua-reduzem-o-valor-da-conta-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Arquitetura econ\u00f4mica: ideias para uso racional da \u00e1gua reduzem o valor da conta"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/protestos-marcam-mais-um-dia-de-votacao-das-diretrizes-orcamentarias-no-congresso-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Protestos marcam mais um dia de vota\u00e7\u00e3o das diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias no Congresso"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fim-de-ano-oferta-de-produtos-piratas-cresce-no-comercio-de-rua-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Fim de ano: oferta de produtos piratas cresce no com\u00e9rcio de rua"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-quinta-feira-4-em-todo-o-pais-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta quinta-feira (4) em todo o Pa\u00eds"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/grupo-al-shabab-ataca-comboio-na-onu-e-mata-quatro-pessoas-na-somalia-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Grupo Al Shabab ataca comboio na ONU e mata quatro pessoas na Som\u00e1lia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-do-rj-decreta-a-prisao-de-elisa-quadros-a-sininho-e-karlayne-pinheiro-a-moa-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a do RJ decreta a pris\u00e3o de Elisa Quadros, a Sininho, e Karlayne Pinheiro, a Moa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/indios-tembes-e-colonos-entram-em-confronto-no-para-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "\u00cdndios temb\u00e9s e colonos entram em confronto no Par\u00e1"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/michael-johnson-prepara-atletas-brasileiros-para-jogos-pan-americanos-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Michael Johnson prepara atletas brasileiros para jogos Pan-Americanos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/presidente-de-ong-que-atende-portadores-de-hiv-desaparece-no-interior-de-sp-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Presidente de ONG que atende portadores de HIV desaparece no interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-continua-busca-por-medico-desaparecido-em-sao-paulo-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia continua busca por m\u00e9dico desaparecido em S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/governo-entra-em-contagem-regressiva-para-anuncio-de-novos-ministros-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Governo entra em contagem regressiva para an\u00fancio de novos ministros"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/depoimento-de-diretor-da-toyo-setal-revela-como-funcionava-propina-na-petrobras-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Depoimento de diretor da Toyo Setal revela como funcionava propina na Petrobras"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulheres-quebram-recordes-mundiais-no-mundial-de-natacao-de-piscina-curta-no-catar-03122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Mulheres quebram recordes mundiais no Mundial de Nata\u00e7\u00e3o de Piscina Curta no Catar"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pele-se-recupera-bem-mas-segue-internado-e-deve-passar-por-nova-avaliacao-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Pel\u00e9 se recupera bem, mas segue internado e deve passar por nova avalia\u00e7\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/baianos-sofrem-com-a-falta-de-atendimento-em-hospitais-da-rede-publica-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Baianos sofrem com a falta de atendimento em hospitais da rede p\u00fablica"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/professor-belga-morre-vitima-de-bala-perdida-no-rio-de-janeiro-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Professor belga morre v\u00edtima de bala perdida no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/andressa-urach-apresenta-melhora-e-respira-sem-a-ajuda-de-aparelhos-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Andressa Urach apresenta melhora e respira sem a ajuda de aparelhos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/dois-homens-sao-presos-com-arsenal-usado-em-guerra-escondido-em-caminhao-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Dois homens s\u00e3o presos com arsenal usado em guerra escondido em caminh\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/bandido-leva-16-pontos-na-cabeca-apos-se-ferir-em-assalto-a-acougue-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Bandido leva 16 pontos na cabe\u00e7a ap\u00f3s se ferir em assalto a a\u00e7ougue"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/serial-killer-que-usava-machado-para-matar-as-vitimas-e-preso-em-mogi-das-cruzes-sp-04122014", "date": "2014-12-03 00:00:00", "title": "Serial killer que usava machado para matar as v\u00edtimas \u00e9 preso em Mogi das Cruzes (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-acusado-de-derrubar-mulher-e-bebe-com-chute-em-nova-york-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende acusado de derrubar mulher e beb\u00ea com chute em Nova York"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-terca-feira-2-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta ter\u00e7a-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/atividade-fisica-ajuda-a-reduzir-efeitos-negativos-das-doencas-respiratorias-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Atividade f\u00edsica ajuda a reduzir efeitos negativos das doen\u00e7as respirat\u00f3rias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/coligacao-liderada-pelo-pt-do-rj-vai-recorrer-ao-tse-para-pedir-cassacao-de-pezao-02122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Coliga\u00e7\u00e3o liderada pelo PT do RJ vai recorrer ao TSE para pedir cassa\u00e7\u00e3o de Pez\u00e3o"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assaltantes-bloqueiam-rua-e-fazem-refem-durante-roubo-a-banco-em-mogi-mirim-sp-02122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Assaltantes bloqueiam rua e fazem ref\u00e9m durante roubo a banco em Mogi Mirim (SP)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/misterio-medico-desaparece-apos-lancamento-de-livro-em-hotel-de-sao-paulo-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Mist\u00e9rio: m\u00e9dico desaparece ap\u00f3s lan\u00e7amento de livro em hotel de S\u00e3o Paulo"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/temperaturas-seguem-altas-em-todo-o-pais-nesta-quarta-feira-3-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Temperaturas seguem altas em todo o Pa\u00eds nesta quarta-feira (3\u00ba)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/oposicao-tenta-adiar-votacao-do-projeto-de-lei-que-reduz-deficit-primario-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Oposi\u00e7\u00e3o tenta adiar vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei que reduz d\u00e9ficit prim\u00e1rio"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/luiza-trajano-pode-substituir-afif-na-secretaria-da-micro-e-pequena-empresa-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Lu\u00edza Trajano pode substituir Afif na Secretaria da Micro e Pequena Empresa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/stf-nega-pedido-de-prisao-domiciliar-ao-ex-presidente-da-camara-joao-paulo-cunha-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "STF nega pedido de pris\u00e3o domiciliar ao ex-presidente da C\u00e2mara Jo\u00e3o Paulo Cunha"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/policia-prende-suspeitos-de-envolvimento-em-sequestro-e-morte-de-pm-no-rio-de-janeiro-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Pol\u00edcia prende suspeitos de envolvimento em sequestro e morte de PM no Rio de Janeiro"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/diretores-da-petrobras-ficam-frente-a-frente-em-depoimento-a-cpi-mista-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Diretores da Petrobras ficam frente a frente em depoimento \u00e0 CPI Mista"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/justica-obriga-jornal-el-pais-a-publicar-direito-de-resposta-em-favor-da-igreja-universal-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Justi\u00e7a obriga jornal El Pa\u00eds a publicar direito de resposta em favor da Igreja Universal"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/sonho-que-vira-pesadelo-construir-ou-reformar-exige-planejamento-e-paciencia-02122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Sonho que vira pesadelo: construir ou reformar exige planejamento e paci\u00eancia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/anvisa-aponta-que-uso-de-hidrogel-esta-irregular-no-brasil-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Anvisa aponta que uso de hidrogel est\u00e1 irregular no Brasil"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rio-de-janeiro-volta-a-ter-crescimento-no-numero-de-vitimas-de-balas-perdidas-02122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Rio de Janeiro volta a ter crescimento no n\u00famero de v\u00edtimas de balas perdidas"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/criminosos-armam-emboscada-para-carros-fortes-e-matam-tres-segurancas-em-goias-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Criminosos armam emboscada para carros-fortes e matam tr\u00eas seguran\u00e7as em Goi\u00e1s"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/internada-por-causa-de-infeccao-na-perna-andressa-urach-respira-com-a-ajuda-de-aparelhos-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Internada por causa de infec\u00e7\u00e3o na perna, Andressa Urach respira com a ajuda de aparelhos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/homem-liberado-da-prisao-por-falta-de-provas-encontra-moto-apreendida-sem-as-pecas-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Homem liberado da pris\u00e3o por falta de provas encontra moto apreendida sem as pe\u00e7as"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/manifestantes-protestam-contra-mudancas-em-linhas-de-onibus-em-brasilia-03122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Manifestantes protestam contra mudan\u00e7as em linhas de \u00f4nibus em Bras\u00edlia"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/pesquisador-brasileiro-derruba-mito-e-comprova-que-praticar-corrida-combate-doencas-respiratorias-02122014", "date": "2014-12-02 00:00:00", "title": "Pesquisador brasileiro derruba mito e comprova que praticar corrida combate doen\u00e7as respirat\u00f3rias"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/assista-a-integra-do-jornal-da-record-desta-segunda-feira-1-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra do Jornal da Record desta segunda-feira (1\u00ba)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/pesquisa-do-ibge-revela-que-os-brasileiros-estao-vivendo-mais-media-e-de-749-anos-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Pesquisa do IBGE revela que os brasileiros est\u00e3o vivendo mais; m\u00e9dia \u00e9 de 74,9 anos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/roberto-bolanos-e-enterrado-na-cidade-do-mexico-esta-segunda-feira-01-01122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Roberto Bola\u00f1os \u00e9 enterrado na Cidade do M\u00e9xico esta segunda-feira (01)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/acoes-de-conscientizacao-e-combate-marcam-o-dia-mundial-de-combate-a-aids-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "A\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o e combate marcam o Dia Mundial de Combate \u00e0 Aids"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motorista-e-passageiros-escapam-por-pouco-de-acidente-em-cruzamento-na-china-01122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Motorista e passageiros escapam por pouco de acidente em cruzamento na China"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/companheiro-de-mujica-tabare-vazquez-e-eleito-presidente-do-uruguai-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Companheiro de Mujica, Tabar\u00e9 V\u00e1zquez \u00e9 eleito presidente do Uruguai"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/brasileirao-botafogo-e-rebaixado-e-tres-times-lutam-pela-permanencia-na-elite-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Brasileir\u00e3o: Botafogo \u00e9 rebaixado e tr\u00eas times lutam pela perman\u00eancia na elite"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/celular-ao-volante-perigo-constante-aparelho-e-responsavel-por-25-dos-acidentes-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Celular ao volante perigo constante! Aparelho \u00e9 respons\u00e1vel por 25% dos acidentes"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/confira-a-previsao-do-tempo-para-esta-terca-feira-2-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Confira a previs\u00e3o do tempo para esta ter\u00e7a-feira (2)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/record-bahia-ganha-cenarios-modernos-e-passa-a-transmitir-programacao-em-hd-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Record Bahia ganha cen\u00e1rios modernos e passa a transmitir programa\u00e7\u00e3o em HD"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/domingos-meirelles-assume-presidencia-da-associacao-brasileira-de-imprensa-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Domingos Meirelles assume presid\u00eancia da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/laudos-sobre-morte-de-joao-goulart-nao-confirmam-envenenamento-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Laudos sobre morte de Jo\u00e3o Goulart n\u00e3o confirmam envenenamento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mutiroes-populares-ajudam-a-realizar-o-sonho-da-casa-propria-em-centros-urbanos-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Mutir\u00f5es populares ajudam a realizar o sonho da casa pr\u00f3pria em centros urbanos"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/armando-monteiro-e-confirmado-como-ministro-do-desenvolvimento-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Armando Monteiro \u00e9 confirmado como ministro do Desenvolvimento"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/fortes-chuvas-provocam-estragos-em-rodovia-que-liga-mg-ao-es-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Fortes chuvas provocam estragos em rodovia que liga MG ao ES"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mesmo-com-melhora-no-estado-de-saude-pele-continua-em-uti-de-hospital-em-sp-01122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Mesmo com melhora no estado de sa\u00fade, Pel\u00e9 continua em UTI de hospital em SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/vereador-de-sao-paulo-esconde-da-justica-imoveis-avaliados-em-mais-de-r-6-milhoes-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Vereador de S\u00e3o Paulo esconde da Justi\u00e7a im\u00f3veis avaliados em mais de R$ 6 milh\u00f5es"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/rj-policial-e-flagrado-atirando-em-dois-homens-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "RJ: policial \u00e9 flagrado atirando em dois homens"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cameras-de-seguranca-registram-queda-de-elevador-do-3-andar-em-porto-alegre-rs-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram queda de elevador do 3\u00ba andar em Porto Alegre (RS)"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/mulher-morre-vitima-de-bala-perdida-ao-visitar-tumulo-do-neto-no-rj-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Mulher morre v\u00edtima de bala perdida ao visitar t\u00famulo do neto no RJ"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/ministerio-publico-deve-investigar-morte-de-milhares-de-peixes-em-salto-interior-de-sp-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico deve investigar morte de milhares de peixes em Salto, interior de SP"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/motociclista-e-baleado-durante-tentativa-de-assalto-e-tiroteio-no-interior-de-mg-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Motociclista \u00e9 baleado durante tentativa de assalto e tiroteio no interior de MG"},
{"url": "https://noticias.r7.com/jornal-da-record/videos/cinco-policiais-militares-e-um-cabo-do-exercito-sao-assassinados-em-seis-dias-no-rj-02122014", "date": "2014-12-01 00:00:00", "title": "Cinco policiais militares e um cabo do ex\u00e9rcito s\u00e3o assassinados em seis dias no RJ"}]
